[
    {
        "conId":"1549061578692287_2021387448126362",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Vamos tomar chopp hoje\ud83d\ude0d",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1706027922995651.1073741829.1549061578692287\/2021387421459698\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549033165419320_2139793586343272",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Todo mundo curte um hot roll. E quem negar, mentiu. \ud83d\ude0e \n\nAbrimos \u00e0s 18h00!\n\ud83c\udf8c Batista Campos - Rua dos Pariquis, 1712\n\ud83c\udf8c Av. Senador Lemos, 356 \ud83c\udf8c Av. Duque de Caxias, 510 \nDelivery:\n2121-4463",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/sushiboulevard\/photos\/a.1576384469350856.1073741828.1549033165419320\/2139793586343272\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_2042133349385105",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Mesa cheia \u00e9 mesa alegre!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1549898511941927.1073741828.1549061578692287\/2042133349385105\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"380000952157262_965919786898706",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Nosso Fil\u00e9 com Molho de Vinho \u00e9 fabuloso! Ele ainda acompanha um delicioso risoto de funghi. Venha apreciar os sabores do Vegas! #VegasRestaurante #VivaVegas",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/VegasClubBelem\/photos\/a.380107192146638.1073741828.380000952157262\/965919786898706\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1491715331132829_1777940962510263",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Daqui a pouco tem Malino\u2019s Hein!\n\ud83c\udf54\ud83c\udf7a\ud83c\udf5f\ud83d\ude0d",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/malinosburger\/photos\/a.1491719347799094.1073741827.1491715331132829\/1777940962510263\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_2018356398429467",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Voc\u00ea sabia que al\u00e9m de hamb\u00fargueres,temos tamb\u00e9m Coquetel de Fruta\ud83d\ude32\nIsso mesmo, ent\u00e3o vc j\u00e1 sabe\u263a\u263a\u263a",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1549898511941927.1073741828.1549061578692287\/2018356398429467\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"325932867434253_1979059738788216",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Que esse \u00e9 um dos pratos mais famosos e respeitados aqui em Bel\u00e9m, todos j\u00e1 sabem. Mas s\u00f3 d\u00e1 para descobrir o motivo provando. Venha experimentar o Vatap\u00e1 do Point e se surpreenda! \ud83d\ude09 \ud83d\udc4f \ud83d\udc4c\n\n\ud83d\udc49 Point Aqu\u00e1rios\n- Municipalidade, n\u00ba 897, esquina da Wandenkolk.\n- (91) 3223-1686 \/ 3085-7229.\n- Domingo \u2013 8h \u00e0s 17h. Segunda a s\u00e1bado \u2013 8h \u00e0s 22h30.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/pointdoacaibelem\/photos\/a.329123890448484.90410.325932867434253\/1979059738788216\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1757689817625748",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"30\u00aa ED. DO T.D.O. (Tributo Duplo Oficial)\nLEGI\u00c3O URBANA E CHARLIE BROWN JR\n\nH\u00e1 cerca de 5 anos, Chor\u00e3o e Champignon, dois \u00edcones da gera\u00e7\u00e3o 90, foram fazer um som no plano superior. E com uma enxurrada de mensagens via face, insta e zap, a galera pediu que essa cabal\u00edstica 30\u00aa edi\u00e7\u00e3o do T.D.O. traga logo os caras do CBJR Cover pra mandar os hits e lados B do CHARLIE BROWN JR. E claro, tem tamb\u00e9m a TomaRock fazendo sua j\u00e1 tradicional rever\u00eancia \u00e0 oitentista LEGI\u00c3O URBANA, botando a galera pra cantar e pular do in\u00edcio ao fim da noite. E entre as bandas, o set matador do DJ Junior Beats, fazendo o Studio Pub ferver!\n\nO qu\u00ea? Ainda n\u00e3o foste em nenhuma edi\u00e7\u00e3o da festa? Procura saber com a galera sobre as anteriores e se liga nas promos que ainda d\u00e1 tempo. S\u00e3o 3 p*ta atra\u00e7\u00f5es por pre\u00e7os promocionais (de verdade):\n\nINGRESSOS\nPrimeiro lote: R$ 15,00\nSegundo lote: R$ 20,00\nTerceiro lote: R$ 30,00\n\nIngressos \u00e0 venda na bilheteria do Studio Pub (Pres Pernambuco, 277, no in\u00edcio da Gentil), de ter\u00e7a a s\u00e1bado, a partir das 18h.\n\nD\u00favidas? StudioPubWhatsApp\n(91) 99161-3677",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1757689667625763\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"178720798844054_1561622310553889",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Comente #EU QUERO e Ganhe uma mesa + lista de 20 amigos GR\u00c1TIS.\n\nSexta. Inaugura\u00e7\u00e3o Samb\u00f4tequim\n\u2022 Nosso tom: Sorriso moleque: Vaguinho Db: Resenha: De Bobeira.\n\u2022 03 horas de open bar e balde RS20 a noite toda.\n\nSorteio sexta as 10h\ninforma\u00e7\u00f5es 98968-3496\/98146-5107",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BotequimBelemOficial\/videos\/1561622310553889\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"112391578845293_1670342286383540",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quinta \u00e9 um \u00f3timo dia para estar aqui conosco e ter o melhor almo\u00e7o da cidade.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ManjarDasGarcas\/photos\/a.331110726973376.80487.112391578845293\/1670342286383540\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1759026404158756",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Preparados para o maior St Patrick\u2019s Day da Cidade??? Garanta seu ingresso !!! #StudioPubBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1759026404158756\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1717239798337417",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Sentiram falta do velho rock N\u2019 roll nacional? A gente entende! Prepare as distor\u00e7\u00f5es para essa noite porque as bandas Alta Frequ\u00eancia e Rock N\u2019 Trio, que v\u00e3o relembrar os melhores sucessos das bandas Detonautas, Raimundos, O Rappa e CPM 22! Um tributo especial para m\u00fasicas inesquec\u00edveis!\n.\nIngressos:\nAntecipados: R$15\n.\nOnde comprar:\nStudio Pub - Tv. Presidente Pernambuco, 277.\nDe ter\u00e7a \u00e0 sexta, a partir das 18h.\n.\nEntrada exclusiva para maiores de 18 anos, sendo obrigat\u00f3rio apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial e com foto.\n.\nOBS.: N\u00e3o aceitaremos mais identidades com foto de crian\u00e7a ou manchadas por conta da dificuldade de identifica\u00e7\u00e3o.\n.\nMais informa\u00e7\u00f5es:\nTel: 3252-1413 \/ 91 99161-3677\nInstagram: @studiopubbelem | Facebook: studiopubbelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1717239798337417\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"401325173272384_1904485316289688",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Aproveite os sabores do Capone Ristorante, com o buffet de almo\u00e7o e nosso menu \u00e0 la carte no jantar.\n\n#caponeristorante #esta\u00e7\u00e3odasdocas #",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/CaponeRistorante\/photos\/a.632808303457402.1073741828.401325173272384\/1904485256289694\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_1980469502218157",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Aquele momento que voc\u00ea fica\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\nSeja bem criativo, e finalize a frase marcando uma Pessoa...Vamos l\u00e1\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1706027922995651.1073741829.1549061578692287\/1980469488884825\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_1919128551492547",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Vamos nos ver hoje? Vem pro nosso rod\u00edzio! \u00c9 das 12h \u00e0s 15h, incluindo entradas, rolls, sashimis, gukans e sushi \u00e0 vontade. R$69 por pessoa.\nPostando com #ExecutivoSRB e nos marcando, voc\u00ea leva um Nespresso gr\u00e1tis. \n\ud83d\udcf8@diegobastos3\n#bel\u00e9m #par\u00e1 #sushilovers #culin\u00e1ria #amaz\u00f4nia #sushi #gastronomia #cozinhaasi\u00e1tica #rod\u00edzio",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/1919128551492547\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1778197969091937_2024814744430257",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"No Jack voc\u00ea saboreia uma Pink Limonade geladinha, para aliviar o calor!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/jackgarageoficial\/photos\/a.1958996984345367.1073741829.1778197969091937\/2024814707763594\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1213877838747401",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Nada melhor que um risotto para come\u00e7ar bem essa quinta-feira. Hoje esse delicioso arroz paraense ou qualquer um dos nossos risottos sai a R$29 pedindo pelo app Sant\u00e9 Delivery com cupom de desconto. Aproveita!\n\n#Saud\u00e1vel #gostoso #sa\u00fade #fitness #comida #quefazbem #gastronomia #food #healthyfood #for\u00e7a #foco #f\u00e9",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1213877838747401\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"339885999423004_1704520099626247",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quinta das amigas \u00e9 no Villa Aurora !!! Nesta primeira quinta de junho tem Baladeros, Betto e Naldo, dj Renato Sandres e o mod\u00e3o de Rick e Ramon. \ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf89\ud83c\udf89Aniversariantes \ud83c\udf88\ud83c\udf88\ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83c\udf89\ud83c\udf89 de junho tem direito a uma lista free v\u00e1lida at\u00e9 as 23:30h e entrando 10 pessoas da sua lista at\u00e9 este hor\u00e1rio, voc\u00ea ganha uma garrafa de VODKA de presente \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31. Informa\u00e7\u00f5es & reservas 98294-1815 !! O villa \u00e9 o villa !!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ovillaeovilla\/photos\/a.479713348773601.1073741826.339885999423004\/1704520066292917\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"767414033274068_2095983450417113",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quem disse que salada n\u00e3o satisfaz? As nossas saladas s\u00e3o do tamanho da sua fome, com ingredientes diferenciados e selecionados pela nossa cozinha descontaminada! A nossa Salada Caprese tem mix de folhas, tomates, ab\u00f3bora assada no mela\u00e7o de cana com pesto paraense. Estamos localizados na Tv. Dom Pedro I, 546.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/graoculinariasaudavel\/photos\/a.809742745707863.1073741828.767414033274068\/2095983450417113\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_1971002316305170",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quinta-feira j\u00e1 \u00e9 quase sexta, n\u00e9? Ent\u00e3o vem saborear e se refrescar com os nossos deliciosos drinks essa noite. Conta pra gente, qual o seu favorito? \n\n#bel\u00e9m #par\u00e1 #sushilovers #culin\u00e1ria #amaz\u00f4nia #drinksi #gastronomia",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/1971002316305170\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_1984191798512594",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Que tiro foi esse\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/videos\/1984191798512594\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"2088581698033618_2537230369835413",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Aqui no Iron \u00e9 Happy Hour todos os dias, porque nossos clientes merecem umas horinhas de relaxamento depois do job! Fechou essa noite aqui no Iron hoje? Sim ou com cerveja? Portas abertas \u00e0s 18h. \ud83e\udd18\n\n#beer #cerveja #litr\u00e3o #pub #melhorescervejas #beerlovers #beeradict #cerveza #happyhour #cervejagelada #cervejao #cervejartesanal #cervejando #cervejaoliquidosagrado #IronBelem #PubBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ironpuboficial\/photos\/a.2091514204407034.1073741828.2088581698033618\/2537230369835413\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"439090186164520_1916941218379402",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Nosso morango split \u00e9 uma del\u00edcia e um dos mais pedidos! R$ 25,99",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/megustacreamery\/photos\/a.562780890462115.1073741837.439090186164520\/1916941218379402\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"182758208432417_1916964221678465",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quer fazer parte da nossa fam\u00edlia? Envie seu curr\u00edculo \ud83d\udc46\ud83c\udffb\n.\n#FamigliaSicilia #Oportunidades #Temosvagas #vagasdeempregobelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/famigliasicilia\/photos\/a.362185010489735.74117.182758208432417\/1916964221678465\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"382292181979997_841596876049523",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Bolinhas de carne recheadas com queijo gorgonzola. \nS\u00e9rio mesmo, \u00e9 dili\u00e7a!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/091barboutique\/photos\/a.382298751979340.1073741828.382292181979997\/841596849382859\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"284867051585421_1858087267596717",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Venha aproveitar o variado card\u00e1pio do seu Dom Spetto. E agora com uma novidade: voc\u00ea escolhe uma das nossas op\u00e7\u00f5es de prote\u00edna no card\u00e1pio e se serve no buffet! \ud83e\udd24 Isso tudo de segunda \u00e0 Domingo, hein? Chama os amigos pra aproveitar essa delicia! \ud83d\ude0b #vemprodom #obomdodom #almoco #domspetto",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/DomSpetto\/photos\/a.287258938012899.65679.284867051585421\/1858087267596717\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"284867051585421_2016820668390042",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Almoce em um ambiente confort\u00e1vel, aconchegante, onde a comida \u00e9 deliciosa, com pre\u00e7o justo e com atendimento de qualidade.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/DomSpetto\/photos\/a.603290106409779.1073741828.284867051585421\/2016820598390049\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"401325173272384_1858202837584603",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Venha ao Capone saborear as nossas pizzas e pratos \u00e0 la carte.\n\n#esta\u00e7\u00e3odasdocas #caponeristorante #bel\u00e9m",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/CaponeRistorante\/photos\/a.632808303457402.1073741828.401325173272384\/1858202807584606\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"380000952157262_997836560373695",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Nosso Fil\u00e9 com Molho de Vinho est\u00e1 esperando por voc\u00ea. Ambiente agrad\u00e1vel e culin\u00e1ria deliciosa, voc\u00ea encontra no Vegas.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/VegasClubBelem\/photos\/a.380107192146638.1073741828.380000952157262\/997836560373695\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1835396523188410",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Garota de Berlim ao VIVO no #studiopubbelem ! #Supla",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/videos\/1835396523188410\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1075223355877711_1668088699924504",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje \u00e9 s\u00e1bado.\nHoje \u00e9 feriado.\nE hoje tamb\u00e9m \u00e9 dia da feijoada mais gostosa da cidade: a feijoada #ElPatron. \nSuculenta e completinha, com todos aqueles complementos que voc\u00ea ama! \ud83d\ude09\n...\n\u23f0 Das 12h \u00e0s 16h. \ud83d\udccdRua Antonio Barreto, 127.\n#FeijoadaElPatron #S\u00e1bado #Almo\u00e7o #Feriado",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/elpatronbelem\/photos\/a.1086193118114068.1073741828.1075223355877711\/1668088699924504\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1796979683923262_2052696315018263",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"For\u00e7a (e fries) para as minas! \ud83d\ude46\u200d\u2640\ud83d\ude0e \n\u2800\nHoje \u00e9 dia delas e aqui no SPOT tem OPEN FRIES o dia inteiro: mulheres que comprarem a 1\u00aa por\u00e7\u00e3o de fries t\u00eam direito a um dia todinho de batata por conta da casa. Vem comemorar teu dia com a gente! \n\u2800\nHoje vamos at\u00e9 23hrs!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/burgerspotbra\/photos\/a.1827252277562669.1073741828.1796979683923262\/2052696315018263\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"767414033274068_2017276124954513",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A omelete de camar\u00e3o com alho por\u00f3 \u00e9 aquele prato colorido e delicioso. Ao realizar seu pedido, voc\u00ea decide se prefere a omelete com ou sem gema. Funcionamento normal at\u00e9 \u00e0s 22h!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/graoculinariasaudavel\/photos\/a.809742745707863.1073741828.767414033274068\/2017276124954513\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1716029015109431",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"S\u00e1bad\u00e3o \u00e9 dia de curtir aquela feijoada esperta! <3",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.558617040850640.1073741828.550551258323885\/1716028561776143\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1778197969091937_2022912461287152",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje temos uma desculpa para sair da dieta e correr pro Jack para comemorar! #diadagula #Jackgarage",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/jackgarageoficial\/photos\/a.1782887378622996.1073741827.1778197969091937\/2022912417953823\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_1902766569795412",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Que tal experimentar uma combina\u00e7\u00e3o regional que n\u00e3o tem como dar errado? Salm\u00e3o + queijo do Maraj\u00f3 + pesto de jambu. \ud83d\udc1f\n#bel\u00e9m #culin\u00e1ria #amaz\u00f4nia #sushi #gastronomia #cozinhaasi\u00e1tica #salm\u00e3o #queijo #peixe #queijodomaraj\u00f3 #jambu",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/videos\/1902766569795412\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1848819991846063",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Em meados de 2012, um grupo de amigos decidiu criar a banda Cornerstone com o objetivo executar e compartilhar a boa m\u00fasica dos \u00edcones brit\u00e2nicos do indie rock: Arctic Monkeys. \nE no s\u00e1bado, dia 09 de Junho, a gente te espera pra cantar parab\u00e9ns e celebrar esses 06 anos de banda, com 2h de show da Cornerstone, muita anima\u00e7\u00e3o e claro, a Heineken mais gelada da cidade! \nEst\u00e3o prontos para enlouquecer ao som de \u201cDancing Shoes\u201d, \u201cTeddy Picker\u201d, \u201cFluorescent Adolescent\u201d, \u201cDo I Wanna Now\u201d, \u201cFour Out Of Five\u201d e muito mais? \nE n\u00e3o para por a\u00ed... A abertura dessa incr\u00edvel festa fica por conta da Oasis Cover, recheando o anivers\u00e1rio com mais uma dose de cl\u00e1ssicos brit\u00e2nicos. Voc\u00ea n\u00e3o vai ficar de fora dessa, n\u00e9?\n\nLineup:\n22h \u2013 DJ Junior Soares\n00h \u2013 Oasis Cover \u2013 Gas Panic!\n02h \u2013 Arctic Monkeys Cover \u2013 Cornerstone\n\nIngressos:\nAntecipados: R$15\nNa hora: R$20 o primeiro lote\n\nOnde comprar:\nStudio Pub - Tv. Presidente Pernambuco, 277.\nDe ter\u00e7a \u00e0 sexta, a partir das 18h.\n\nEntrada exclusiva para maiores de 18 anos, sendo obrigat\u00f3rio apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial e com foto.\nOBS.: N\u00e3o aceitaremos mais identidades com foto de crian\u00e7a ou manchadas por conta da dificuldade de identifica\u00e7\u00e3o.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es:\nTel: 3252-1413 \/ 91 99161-3677\nInstagram: @studiopubbelem | Facebook: studiopubbelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1848819991846063\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"311171809017014_1246566112144241",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Copinho de morango pra essa sexta-feira maravilhosa! \ud83c\udf66\ud83c\udf53\ud83d\udc97 #amelhordobrasil #cairu #amocairu #sorvetescairu",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Sorveteriacairuoficial\/photos\/a.311356992331829.1073741828.311171809017014\/1246566112144241\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1749825055078891",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Vamos combinar que a gera\u00e7\u00e3o nascida nos anos 90 merece mais espa\u00e7o na noite da cidade, n\u00e9? Pensando nisso, o Studio Pub preparou um evento especial para essa galera que curte uma baladinha Indie pra gente relembrar a adolesc\u00eancia. Indie tamb\u00e9m \u00e9 Rock!! No dia 09 de Mar\u00e7o, as maiores bandas Indies far\u00e3o sua noite mais feliz com os sucessos mais tocantes dessas feras! You only live once, ent\u00e3o que tal Stop crying your heart out e vir acompanhar esses shows do Oasis, The Strokes e Arctic Monkeys cover junto com a gente? R U Mine na Sexta-feira? \n.\nIngressos:\nAntecipados: R$15\n.\nOnde comprar:\nStudio Pub - Tv. Presidente Pernambuco, 277.\nDe ter\u00e7a \u00e0 sexta, a partir das 18h.\n.\nEntrada exclusiva para maiores de 18 anos, sendo obrigat\u00f3rio apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial e com foto.\n.\nOBS.: N\u00e3o aceitaremos mais identidades com foto de crian\u00e7a ou manchadas por conta da dificuldade de identifica\u00e7\u00e3o.\n.\nMais informa\u00e7\u00f5es:\nTel: 3252-1413 \/ 91 99161-3677\nInstagram: @studiopubbelem | Facebook: studiopubbelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1749825055078891\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"380000952157262_996350713855613",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"S\u00e1bado animado come\u00e7a no Vegas. A festa inicia a partir das 14h30 com o pagode do grupo 100 Abuso e Velha Guarda Irrever\u00eancia.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/VegasClubBelem\/photos\/a.380107192146638.1073741828.380000952157262\/996350713855613\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"330942283968047_512683592460581",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Chegou a SEXTA e estamos em clima de anivers\u00e1rio. Venha comemorar esse niver conosco ouvindo muito rock regado a muito chopp!\nPROMOS:\nChopp Amazon Beer em DOBRO das 17h \u00e0s 21h. E ap\u00f3s, R$ 6 a noite toda!\nCaipirinha e SHOT em DOBRO da 00h a 01h.\nWelcome Drink para as luluzinhas.\nNo comando do som: Nelinho Brasil e Nirvana Cover.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/heisenbergpubbelem\/photos\/a.436875330041408.1073741837.330942283968047\/512683552460585\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1075223355877711_1683759458357428",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"No Buffet El Patron. Experimente nossas op\u00e7\u00f5es de massas, carnes, saladas e muito mais. Vem almo\u00e7ar com a gente!\ud83c\udf7d #BuffetElPatron #Almo\u00e7o #Delicioso",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/elpatronbelem\/videos\/1683759458357428\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1168513343283851",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Sexta linda chegando e o salm\u00e3o gostoso saindo com desconto! Hoje qualquer prato de salm\u00e3o sai por apenas R$36 pedindo pelo nosso app Sant\u00e9 Delivery com cupom de desconto. N\u00e3o esquece que tem taxa gr\u00e1tis para pedidos at\u00e9 11h\ud83c\udf45\ud83c\udf7d",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1168513343283851\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"182758208432417_1801985793176309",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Salm\u00e3o In Namoratto\n\nEsse \u00e9 um prato leve e delicioso. J\u00e1 experimentou? Fica a dica para o pr\u00f3ximo jantar no Famiglia.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/famigliasicilia\/photos\/a.791920087516223.1073741829.182758208432417\/1801985769842978\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"2088581698033618_2486840011541116",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Comece a semana com nosso audacioso Edgar Poe. Voc\u00ea pode acompanhar com uma breja, ou se preferir escolha nossos drinks. \ud83e\udd18\n\n#beer #cerveja #ontap #pub #melhorescervejas\n#beerlovers #beeradict #cerveza #happyhour #cervejagelada #cervejao #cervejartesanal #cervejando#cervejaoliquidosagrado #IronBelem #PubBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ironpuboficial\/photos\/a.2091514204407034.1073741828.2088581698033618\/2486840011541116\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1519983584797900",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quinta tem playlist das Ousadas aqui no Ziggy no La\u00e7o da Rabiola! Elas v\u00e3o mandar muito FUNK, POP, BREGA E HIP HOP pra dan\u00e7ar muito com os migxs. Bora que a entrada \u00e9 free at\u00e9 20h (depois fica R$ 10 a noite toda).",
        "conTextMaterial":"status",
        "conMultimedia":null,
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1708699215842411",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Nesta sexta as mulheres que chegarem at\u00e9 meia noite, v\u00e3o ganhar um drink lagoa azul por nossa conta. \nLembrando que ainda tem aquele pagodinho top com Grupo Exatamente, Gamadinho e o Dj Betynho quebrando tudo nos intervalos.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.558617040850640.1073741828.550551258323885\/1708697179175948\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"284867051585421_2001813193224123",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Vamos assistir a final da copa verde juntos? #vemprodom em seguida teremos m\u00fasica ao vivo com Beto Meireles \ud83d\ude0d",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/DomSpetto\/photos\/a.603290106409779.1073741828.284867051585421\/2001813133224129\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"292079807493212_1874083099292867",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Remanso Mango direto da f\u00e1brica da Amazon Beer para avisar que ela t\u00e1 na \u00e1rea e t\u00e1 voltando pra casa. Podem mandar bala! \ud83d\ude0e \ud83c\udf7b",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/RemansoDoBosque\/photos\/a.315327405168452.81397.292079807493212\/1874082435959600\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1680039782264247_2119264578341763",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u00c9 amanh\u00e3! Ainda temos mesas dispon\u00edveis, traga sua rainha ou seu rei para comemorar conosco o dia dos namorados! \ud83d\udc51\u2764\n.\nTeremos as mesas habituais para os casais, decora\u00e7\u00e3o caracter\u00edstica e um super show com MAGIC BOX. Reservas pelo direct e whatsapp no 99151.7063.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/sirblackpub\/photos\/a.2053367704931451.1073741830.1680039782264247\/2119264578341763\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_2044198069178633",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Um pouco da Hells Bar n Burgers\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/videos\/2044198069178633\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1605753496136984",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"E o sucesso continuar todas as sextas no Pagode da Diretoria.\nFestival de pizza liberado para a galera das 22h at\u00e9 meia noite!\n\u00c9 s\u00f3 chegar cedo a aproveitar mais essa molezinha. \ud83c\udf55\ud83d\ude0d\ud83e\udd24",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.558617040850640.1073741828.550551258323885\/1605753429470324\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"389296111138369_1931253696942595",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Se voc\u00ea nos permite, estamos chegando com o Pirarucu Defumado. \ud83d\ude0c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/RemansoDoPeixe\/photos\/a.519572961444016.1073741825.389296111138369\/1931253673609264\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1238731662928685",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Sabe o que tem hoje?! Mignon em promo\u00e7\u00e3o! A sugest\u00e3o \u00e9 escolher um acompanhamento saboroso: mousseline de mandioquinha. Sai apenas por 28 pedindo pelo app Sant\u00e9 Delivery na aba promo\u00e7\u00f5es! \ud83d\udcf1\ud83c\udf45",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1238731662928685\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_2034019570196483",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Um brinde a melhor hamburgueria de Bel\u00e9m!\ud83c\udf7b",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1549898511941927.1073741828.1549061578692287\/2034019570196483\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1635268009852199",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Doming\u00e3o \u00e9 dia de curtir o som dos meninos do Vive Positiva aqui no Armaz\u00e9m com a entrada liberada at\u00e9 meia noite.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.558617040850640.1073741828.550551258323885\/1635267056518961\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1491715331132829_1824790084492017",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u00c9 isso a\u00ed Hamburgueiros, em breve teremos Malino\u2019s Ananindeua hein!!!\nPra voc\u00ea que mora nas proximidades , mande seu curr\u00edculo para malinosburger@gmail.com",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/malinosburger\/photos\/a.1491719347799094.1073741827.1491715331132829\/1824790084492017\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1253625584772626",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"J\u00e1 conhece o nosso sandu\u00edche de fil\u00e9 no p\u00e3o ciabatta integral?",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1253625584772626\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1166889160112936",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Que tal uma margherita essa noite?! \u2764\ufe0f Hoje a nossa sai por R$24 na nossa promo\u00e7\u00e3o pedindo pelo app com o cupom \"promopizzasaudavel\" voc\u00ea ganha esse super desconto! \ud83c\udf55\ud83d\udcf1Baixe o aplicativo do Sant\u00e9 na Google Play ou Apple Store.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1166889160112936\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1715366971858033",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Sabe o que deixa sua quarta-feira melhor ainda? O Open Bar Night do Studio Pub! Cerveja \u00e0 vontade das 18h \u00e0s 23:30h, por apenas R$33,90!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1715366971858033\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"339885999423004_1658326340912290",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Dia 27 de abril vai acontecer uma super Festa no Villa Aurora, PAGODE PRA SE APAIXONAR, com Vav\u00e1 & Marcio (ex Karametade) + I love Pagode + Nosso Tom, uma super estrutura, com o melhor do pagode, Vem se Apaixonar ! #VillaAurora #Abril #PagodePraSeApaixonar\nReservas:. 98869-5863 \/ 99321-2025\nVendas : App Sympla & ELLUS BOULEVARD (2 Piso)",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ovillaeovilla\/photos\/a.340740792670858.75079.339885999423004\/1658326340912290\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"330942283968047_535988403463433",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Sexta feira + chopp gelado + rock com cover do The Strokes \u2764\ufe0f\ud83c\udf7a",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/heisenbergpubbelem\/videos\/535988403463433\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1706787369366929",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Doming\u00e3o tem Grupo Av\u00e9ra aqui no Armaz\u00e9m #esta\u00e7\u00e3obrahma",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.558617040850640.1073741828.550551258323885\/1706787316033601\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1729381397123257",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Vai ter comemora\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio do Kurt Cobain aqui no Studio Pub! O rei de Seattle estaria completando 51 anos este ano, mas Sexta n\u00e3o \u00e9 dia de ficar triste, n\u00e9? Para animar nossa festa, as bandas Nirvana e Pearl Jam Cover v\u00e3o tocar os maiores sucessos do Grunge pra matar a saudade dos anos 90. Vai logo preparando a voz pra cantar junto que a gente te espera dia 23 aqui no Studio Pub!\nIngressos:\nAntecipados: R$15\n\nOnde comprar:\nStudio Pub - Tv. Presidente Pernambuco, 277.\nDe ter\u00e7a \u00e0 sexta, a partir das 18h.\n\nEntrada exclusiva para maiores de 18 anos, sendo obrigat\u00f3rio apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial e com foto.\n\nOBS.: N\u00e3o aceitaremos mais identidades com foto de crian\u00e7a ou manchadas por conta da dificuldade de identifica\u00e7\u00e3o.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es:\nTel: 3252-1413 \/ 91 99161-3677\nInstagram: @studiopubbelem | Facebook: studiopubbelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1729381397123257\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1481987905264135",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"CO\u00c9, RAPAZIADA \ud83d\ude0f. Hoje a Roquer\u00e1gi t\u00e1 com valores especiais de niver do Ziggy! Vai rolar show da Enfim N\u00f3s + discotecagem especialmente pra ti, rockeiro doido. BORA FICAR BONECO!\n\nRoquer\u00e1gi Especial de Mar\u00e7o com Enfim N\u00f3s",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/photos\/a.1109150315881231.1073741828.1097744557021807\/1481984731931119\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1653442341368099",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Sexta o coro come no Pagode da Diretoria com Grupo Exatamente e Dj Betynho nos intervalos. \nAs damas que chegarem at\u00e9 meia noite tem a entrada vip com direto a um drink super especial. \nEnt\u00e3o n\u00e3o marca bobeira e vem curtir a melhor sexta da cidade aqui no Armaz\u00e9m.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.558617040850640.1073741828.550551258323885\/1653442214701445\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1707744012604598",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Comemore seu anivers\u00e1rio na esta\u00e7\u00e3o Brahma aos Domingos aqui no Armaz\u00e9m.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.558617040850640.1073741828.550551258323885\/1707744012604598\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1778197969091937_2051131008465297",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Agora temos novo hor\u00e1rio do Almo\u00e7o do Jack. A partir das 11h30 voc\u00ea aproveita o card\u00e1pio especial at\u00e9 as 16h somente de seg a sexta. No final de semana apenas nosso card\u00e1pio normal e delicioso de sempre de 18h \u00e0s 00h. #Jacknoalmo\u00e7o #Steak #Burger #Beer",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/jackgarageoficial\/photos\/a.1958996984345367.1073741829.1778197969091937\/2051130958465302\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"374112855945373_1810809148942396",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Deliciosamente saud\u00e1vel, o Bolo de Cenoura da Eti Mariqueti \u00e9 feito com uma saborosa receita caseira que o torna ainda mais especial. Preparado com massa fofinha com sabor de cenoura e uma irresist\u00edvel cobertura de chocolate. Experimente e comprove. \ud83e\udd17",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/etimariqueti\/photos\/a.374119252611400.84918.374112855945373\/1810809148942396\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1786082124786517",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quem disse que no domingo n\u00e3o rola promo\u00e7\u00e3o?! Se liga!\n.\nJ\u00e1 pensou ganhar 1 INGRESSO PARA O NOSSO ROD\u00cdZIO DE PIZZA de hoje? A gente vai te dar essa chance!\n.\nPra participar \u00e9 f\u00e1cil: Curte nossa pagina, curte essa publica\u00e7\u00e3o e marca 2 amigos nos coment\u00e1rios. Depois disso \u00e9 s\u00f3 esperar o resultado que sai hoje \u00e0s 17:30.\n.\nBoa sorte! \ud83c\udf40\nPr\u00eamio v\u00e1lido apenas para o rod\u00edzio de pizza de hoje.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1786082124786517\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_1993035170961590",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Uma boa op\u00e7\u00e3o de drink na Hells Bar n Burgers\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1549898511941927.1073741828.1549061578692287\/1993035170961590\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1667517459960587",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"S\u00e1bado a noite \u00e9 sinonimo de Clubinho. \nVem curtir com a gente o melhor evento da cidade.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.558617040850640.1073741828.550551258323885\/1667517283293938\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"750347364987216_1773945902627352",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Para tudo!!!!\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\nEsse \u00e9 o nosso tradicional CHESSE BURGER.\ud83c\udf54\nE somente nesse fim de semana (sexta, s\u00e1bado e domingo) estaremos com uma super PROMO\u00c7\u00c3O.\n\n\ud83d\udc40Fique de olho no Regulamento da Prom\u00f4!\ud83d\ude0e\n\n\u2714Basta voc\u00ea marcar um (01) amigo nesse Post, convida ele (a) pra ir ao BLACK, faz um print do convite e apresenta para nosso gar\u00e7om no momento do pedido... na hora, seu amigo (a) ganha outro CHESSE BURGER por nossa conta.\n\ud83d\uded1\ud83d\uded1Lembrando que, quem foi marcado e ganhou o Burger n\u00e3o poder\u00e1 marcar outra pessoa nesse mesmo Post.\n\u2714Isso mesmo, leva seu parceiro e deixa ele comer de forma gratuita por sua conta....\nEstamos abertos a partir das 18:00hs\n\ud83d\udccdLocalizados no Posto Redentor (Gentil com Alcindo Cacela)\n\ud83d\ude98Com estacionamento privativo e seguran\u00e7a.\nN\u00e3o perde essa!!!!!!!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackburgerbelem\/photos\/a.1592505014104776.1073741830.750347364987216\/1773945869294022\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"325932867434253_1966598996700957",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A\u00ed sim eu digo que tu me ama! \ud83d\ude1c\ud83d\ude1a",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/pointdoacaibelem\/photos\/a.329123890448484.90410.325932867434253\/1966598996700957\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_1998563703742070",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Diz xissssssssss",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1549898511941927.1073741828.1549061578692287\/1998563660408741\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"374112855945373_1853471548009489",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"E o clima Junino chegou chegando #S\u00e3oJoao #EtiMariqueti #Br\u00e1s #JoaoBalbi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0d",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/etimariqueti\/photos\/a.374119252611400.84918.374112855945373\/1853471548009489\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"311171809017014_1270619289738923",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Desejamos uma doce semana a todos! Esperamos voc\u00eas em uma de nossas unidades. \u2764\ufe0f\ud83c\udf66",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Sorveteriacairuoficial\/photos\/a.350907541710107.1073741829.311171809017014\/1270618449739007\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1492981430831449",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"QUERIDOOS, CHEGUEI rsrsrs. S\u00e1bado tem Insanos 90 no Ziggy Hostel Club pra curtir aquele rock doido da d\u00e9cada mais insanamente inesquec\u00edvel, a de 90. Vai rolar promo\u00e7\u00e3o de cerveja Bohemia e Pocket Show com mais noventeira no caf\u00e9. Vamooo0o0o0o0o \ud83e\udd13",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/photos\/a.1109150315881231.1073741828.1097744557021807\/1492979674164958\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"208951685788243_2045794718770588",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Brownie de Chocolate Louis Armstrong\nBolo de chocolate com castanha, encharcado em calda de chocolate amargo, bem quente, contracenando com duas bolas de sorvete de creme. What a wonderful brownie!\n\nCard\u00e1pio: roxybar.com.br\n\n#bosquegraopara #roxybarbel\u00e9m #belem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/roxybarbelem\/photos\/a.257352614281483.84026.208951685788243\/2045794718770588\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"2088581698033618_2473789406179510",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Deu vontade de devorar essa del\u00edcia? A casa j\u00e1 est\u00e1 aberta, vem experimentar! \n\n#beer #cerveja #ontap #pub #melhorescervejas #beerlovers #beeradict #cerveza #happyhour #cervejagelada #cervejao #cervejartesanal #cervejando #IronBelem #PubBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ironpuboficial\/photos\/a.2091514204407034.1073741828.2088581698033618\/2473789406179510\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1244668305667339",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Rolando o Open bar do Morma\u00e7o",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mormacobarearte\/photos\/a.424421924358652.1073741826.116332215167626\/1244668275667342\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"112391578845293_1605717209512715",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Servi\u00e7o \u00e9 algo que refor\u00e7amos sempre com nossos colaboradores para sermos o melhor atendimento ao nosso p\u00fablico.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ManjarDasGarcas\/photos\/a.331110726973376.80487.112391578845293\/1605717209512715\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1196190340516151",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Se n\u00e3o for de sandu\u00edche vai de pizza saud\u00e1vel com massa integral, fininha e crocante, valorizando o recheio saud\u00e1vel e gostoso! \ud83c\udf55\u2764\ud83c\udf45#Saud\u00e1vel #gostoso #sa\u00fade #fitness #comida #quefazbem #gastronomia #food #healthyfood #for\u00e7a #foco #f\u00e9",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1196190340516151\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"374112855945373_1736363416386970",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"As tardes chuvosas pedem um chocolate quente t\u00edpico da Eti Mariqueti. Ent\u00e3o que tal dar essa aquecidinha com a gente? \ud83c\udf68\ud83d\udc95",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/etimariqueti\/photos\/a.374119252611400.84918.374112855945373\/1736363416386970\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"806482059381296_2162793637083458",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u00c9 hoje galera. Duas bandas e muita gente elegante, bonita e sincera. #feiraosemimposto #conjove #acp @conjoveacp #vemBD",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackdogenglishpub\/photos\/a.806537156042453.1073741828.806482059381296\/2162793637083458\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1691798094199190",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Promo\u00e7\u00e3o a noite toda no balde de Brahma nesta ter\u00e7a no Samba do Trabalhador. \nLembrando que a entrada \u00e9 liberada das 15h at\u00e9 as 17h!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.642999835745693.1073741907.550551258323885\/1691798064199193\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"325932867434253_2047342018626654",
        "conTitle":"",
        "conDescription":":: Informa\u00e7\u00f5es ::\n\n- Point Aqu\u00e1rios: Municipalidade, 897, esquina da Wandenkolk. \u260e 3223-1686 \/ 3085-7229.\n- Point Veiga: Rua Veiga Cabral, n\u00ba 450, esquina com a Tv. Bom Jardim. \u260e 3225-4647 \/ 3230-3162.\n- Point Boulevard: Av. Boulevard Castilhos Fran\u00e7a, n\u00ba 744, esquina com a Av. Presidente Vargas. \u260e 3212-2168.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/pointdoacaibelem\/photos\/a.329123890448484.90410.325932867434253\/2047342018626654\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1795299033864826",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"STUDIO PUB ROCK FESTIVAL - UK X US EDITION ! \n\nCorra para garantir seu ingresso do primeiro lote R$20,00 ! Ingressos limitad\u00edssimos! \n\nVoc\u00ea encontra em todos os shoppings de Bel\u00e9m nas Lojas Touch, no Studio Pub e no site Sympla !\n\n#studiopubbelem #studiopubrockfestival",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1795299033864826\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"389296111138369_1824008394333793",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Pro momento ficar completo, s\u00f3 um vinho Remanso pra acompanhar.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/RemansoDoPeixe\/photos\/a.389396587794988.90299.389296111138369\/1824007497667216\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1707240342670696",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Nesse s\u00e1bado, o nosso palco vai receber uma combina\u00e7\u00e3o lend\u00e1ria, uma das bandas considerada pela MTV, como a terceira melhor banda do mil\u00eanio! Estamos falando deles: Linkin Park! Teremos um show especial com a banda Esquecidos - Linkin Park Cover, que ir\u00e1 tocar na \u00edntegra o \u00e1lbum Hybrid Theory e mais os sucessos que n\u00e3o podem ficar de fora do show deles! No mesmo dia ainda rola Pearl Jam Cover com a banda Still Alive em uma apresenta\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel, tocando os maiores sucessos dessa banda incr\u00edvel!\n\nIngressos:\nAntecipados: R$15\n\n22H: Dj Junior Soares\n00H: Linkin Park Cover\n02H: Pearl Jam Cover \n\nOnde comprar:\nStudio Pub - Tv. Presidente Pernambuco, 277.\nDe ter\u00e7a \u00e0 sexta, a partir das 18h.\n\nEntrada exclusiva para maiores de 18 anos, sendo obrigat\u00f3rio apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial e com foto.\n\nOBS.: N\u00e3o aceitaremos mais identidades com foto de crian\u00e7a ou manchadas por conta da dificuldade de identifica\u00e7\u00e3o.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es:\nTel: 3252-1413 \/ 91 99161-3677\nInstagram: @studiopubbelem | Facebook: studiopubbelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1707240342670696\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"806482059381296_2100434313319391",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"E a\u00ed. Bora de Blues hoje? #4nosBD #naocobramosentradagente #happyhour",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackdogenglishpub\/photos\/a.806537156042453.1073741828.806482059381296\/2100434313319391\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_2038347273097046",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Recebemos a visita da Pantera Negra\ud83d\ude32\nVers\u00e3o Brasileira\ud83d\ude36\ud83d\ude36",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1549898511941927.1073741828.1549061578692287\/2038347273097046\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1489444684606203_1975096452707688",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Esse prato \u00e9 incr\u00edvel. Estrogonofe de pupunha!\n\nPrato 1\nArroz integral com jambu\nDhal de ervilha inteira com ab\u00f3bora e macaxeira\nCarne de panela com legumes\nFalafel (bolinho de gr\u00e3o de bico)\nSalada \u25a0 Suco\nSobremesa: Pudim de iogurte com frutas\n\nPrato 2\nArroz integral com jambu\nMani\u00e7oba vegetariana\nBanana verde chips com gersal\nFarofinha crocante\nSalada \u25a0 Suco\nSobremesa: Pudim de iogurte com frutas\n\nPrato 3\nArroz integral com jambu\nDhal de ervilha inteira com ab\u00f3bora e macaxeira\nEstrogonofe de pupunha\nFalafel (bolinho de gr\u00e3o de bico)\nSalada \u25a0 Suco\nSobremesa: Pudim de iogurte com frutas\n\nDelivery \ud83c\udfcd\nWhatsApp (91) 99804-3493*\nOu pelos fones: 3222-2272 \/ 3242-1724\n*Pedidos somente das 8h \u00e0s 11h da manh\u00e3 (pedidos ap\u00f3s esse hor\u00e1rio n\u00e3o ser\u00e3o aceitos)\n\nEndere\u00e7o:\nTravessa Padre Prud\u00eancio, 166 - entre Manoel Barata e \u00d3 de Almeida - Campina - Bel\u00e9m \u2013 PA\n#vegetariano #comida #vegana #vegano #salada #belem#RestauranteGovinda #restauranteBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/govinda.restaurantevegetariano\/photos\/a.1490128157871189.1073741828.1489444684606203\/1975096452707688\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1593281827384151",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Nesta quinta tem promo\u00e7\u00e3o no balde de antarctica a noite toda.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.558617040850640.1073741828.550551258323885\/1593281437384190\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1208422852626233",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quem provou essa margherita sabe que ela \u00e9 especial! E hoje ela est\u00e1 em promo\u00e7\u00e3o! \u2764 Sai por apenas R$24 se voc\u00ea pedir pelo nosso app Sant\u00e9 Delivery com o cupom \"promopizzasaudavel\" ! \ud83c\udf55\ud83d\udcf1Baixe o aplicativo do Sant\u00e9 na Google Play ou Apple Store.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1208422852626233\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"750347364987216_1793601347328474",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje tem prom\u00f4\u00f4 de pizza!!! A pizza grande sai pelo precinho da individual(somente para o Sal\u00e3o)\ud83d\ude32\ud83d\ude32\nN\u00e3o fique de fora dessa!!!\ud83c\udf55\ud83c\udf55\nLembrando tb que hoje a TAXA \u00c9 ZERO! Delivery e IFOOD\ud83c\udd93\n\u260e32690565\/32591580\n@blackburgerbelem #blackburgerbelem #pizza #burgers #hotdog #bacon\n\ud83d\udccdAv. Gentil com Alcindo Cacela, anexo ao Posto Shell Redentor",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackburgerbelem\/photos\/a.750567894965163.1073741828.750347364987216\/1793601347328474\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1204924032975100",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"J\u00e1 garantiu o seu ingresso para o anivers\u00e1rio de 3 anos do Baile das Novinhas que vai rolar sexta 06\/04 no Morma\u00e7o & que trar\u00e1 a atra\u00e7\u00e3o nacional MC NANDO DK ( parab\u00e9ns novinha tu ganhou o trof\u00e9u do ano ) ? Ent\u00e3o corre na Locus do P\u00e1tio & garanta logo o seu ingresso. Quem avisa, amigo \u00e9 \ud83d\udc4a",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mormacobarearte\/photos\/a.424421924358652.1073741826.116332215167626\/1204923996308437\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"750347364987216_1737941366227806",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Para os que querem manter a tradi\u00e7\u00e3o, aquele Burger de Salm\u00e3o, o nosso Black Fish \ud83d\udc4f\nHoje a partir das 18hs \u23f0\n\ud83d\udccdAv. Alcindo cacela, 2119-B, anexo ao Posto Shell Redentor",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackburgerbelem\/photos\/a.750567894965163.1073741828.750347364987216\/1737941366227806\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1192860087514828",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Trago verdades!\nHoje tem Baile Das Novinhas com o palco 360\u00b0\nAtra\u00e7\u00f5es:\n\u2714 Mc Lili\n\u2714 Mc Loro\n\u2714 Mc Lore\n\u2795 Djs Neto Vibe e Jesus\n\ud83d\udc49Lista entrada free at\u00e9 as 23:00\n\ud83d\udc49Lista de aniversariantes free at\u00e9 as 23:30\n\nInf\/card\u00e1pio pelos Whatsapp:\n981796272 \u2194 980437275",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mormacobarearte\/photos\/a.424421924358652.1073741826.116332215167626\/1192860064181497\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"284867051585421_1853881314683979",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Pensando no melhor para o seu p\u00fablico o @domspettooficial funcionar\u00e1 normalmente neste carnaval.\n_\nHoje temos um voz e Violao com Wilson imperd\u00edvel na nossa cal\u00e7ada, e pra quem quer aproveitar mais a noite de segunda-feira teremos na boate o @projetotriodeouro . Amanh\u00e3 n\u00e3o abriremos a boate, mais nossa cal\u00e7ada ter\u00e1 a presen\u00e7a do m\u00fasico Jr. Veloso tocando todas as marchinhas de carnaval \ud83c\udf8a\ud83c\udf89 #carnaval2018 #domspetto",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/DomSpetto\/photos\/a.287258938012899.65679.284867051585421\/1853881314683979\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"750347364987216_1794590500562892",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Essa \u00e9 a Sexta que eu quero pra mim!\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\ud83c\udf54\ud83c\udf55\ud83c\udf2d\ud83c\udf5f\ud83e\udd53\nE nesse findi nossa TAXA \u00c9 ZEROOOO ( delivery e Ifood)\n@blackburgerbelem #blackburger #sextou #burgao\n\u260e\ufe0f32690565\/32591480\n\ud83d\udccdAv. Gentil com Alcindo Cacela.m anexo ao Posto Shell Redentor\n\ud83d\ude98 Estacionamento privativo e gratuito",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackburgerbelem\/photos\/a.750567894965163.1073741828.750347364987216\/1794590500562892\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"382292181979997_872329176309626",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"N\u00e3o te esquece!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/091barboutique\/photos\/a.382298751979340.1073741828.382292181979997\/872329146309629\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_1995623647369409",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Um olhar para nossa sobremesa,uma paix\u00e3o, um desejo, afinal de contas \u00e9 a HAPPY DAY\ud83d\udcf8",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1706027922995651.1073741829.1549061578692287\/1995623617369412\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1750776411650422",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje, dia 06 de Mar\u00e7o de 2018, completa 5 anos sem o vocalista da banda Charlie Brown Jr. e \u00edcone do Rock brasileiro que serviu de inspira\u00e7\u00e3o para muita gente como cantor e compositor. O Studio Pub convida a todos para acompanhar a nossa homenagem ao Chor\u00e3o com um set list exclusivo do \u00eddolo hoje durante nosso Happy Hour.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1750776411650422\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_1980890992176008",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Voc\u00ea quer ganhar a famosa ta\u00e7a MEGA HAPPY DAY,e ainda levar mais 5 amigos juntos para devorar ela\ud83d\ude32 \ud83d\ude32\nPara participar \u00e9 simples .\nMarque 5 amigos seus\ud83d\ude03\n\nSeguir a Hells Bar N Burgers Quanto mais pessoas voc\u00ea marcar,mais chances tem pra ganhar.\nO sorteio ser\u00e1 no HOJE 18\/01 as 23horas,Bora\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\nDepois voc\u00ea escolhe quando vai vir\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\nVoc\u00ea j\u00e1 reparou o tamanho dela\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1706027922995651.1073741829.1549061578692287\/1980890978842676\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1173655626101941",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Todo mundo de fantasia, cheios de alegria, pulando carnaval no meio do sal\u00e3o do Morma\u00e7o!\nNesta sexta 09\/02 Baile de Carnaval do Morma\u00e7o\ud83c\udf89\ud83c\udfb6\ud83c\udf89\nEnt\u00e3o fiquem ligados!\n\ud83d\udea9Com nome na lista n\u00e3o paga entrada at\u00e9 as 23h.\n\ud83d\udea9Lista de anivers\u00e1rios at\u00e9 as 23:30 pelo WhatsApp 98043-7275 ( comprovando ser aniversariante da semana ).\n\ud83d\udc49OPEN BAR DE CERVEJA AT\u00c9 A MEIA-NOITE.\n\ud83d\udc49Fantasia completa n\u00e3o paga entrada a noite toda.\n\u2621Atra\u00e7\u00f5es:\n\u2714 The Mor\u00f4\n\u2714New Wave \n\nSexta ainda tem folia!\n\nInf\/lista pelo Whatsapp: 981796272\n\n#VemSexta #Carnaval #Baile #Fantasia #Alegria #ReiMomo #Morma\u00e7o #VaiSerDemais #Vamos #BelemDoPara #SextasMormaco",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mormacobarearte\/photos\/a.424421924358652.1073741826.116332215167626\/1173655532768617\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1252586318208871",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A Copa vem com tudo & o Morma\u00e7o estar\u00e1 de portas abertas neste domingo na estreia do Brasil na Copa para lhe receber com portaria liberada pra todo mundo at\u00e9 as 14h. E das 14h \u00e0s 15h ingressos somente 10 reais. Tel\u00f5es e TVs, as bandas que todo mundo ama & a beira do rio mais famosa da cidade com palco nov\u00edssimo no deck. As cervejas mais baratas & geladas da cidade que s\u00f3 o Morma\u00e7o tem pra voc\u00ea \ud83c\udf7a\ud83c\udf7a\ud83c\udf7a",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mormacobarearte\/photos\/a.424421924358652.1073741826.116332215167626\/1252586294875540\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1822976074430455",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"MARCIUS BLUES BAND (DF) - Ao Vivo no Studio Pub 18\/05\/2018 22h\n\nMarcius Cabral comemora em 2018 trinta anos dedicados ao Blues. Inicialmente autodidata, estudou posteriormente guitarra com Nelson Faria, Lula Galv\u00e3o, Ricardo Silveira e Toninho Horta; canto l\u00edrico com o professor Adelermo Matos e canto coral com o maestro Lincoln Andrade.\n\nNascido em Bel\u00e9m do Par\u00e1, chegou a Bras\u00edlia em 1995 e se apresentou em importantes casas de Blues da cidade e festivais de Jazz e Blues. Viajou por Estados Unidos, Fran\u00e7a, Inglaterra e muitos outros pa\u00edses apurando sua t\u00e9cnica de blues e cantou em casas noturnas dedicadas ao estilo musical norte americano. Em novembro de 2017 fez um dos shows mais aclamados do Festival Blues nos Olhos, em Olhos D\u2019\u00c1gua - Go com a sua Marcius Cabral Band e foi convidado a voltar no Festival Rep\u00fablica Blues #7 em Bras\u00edlia, ao lado de artistas como Omar Coleman, Hermeto Pachoal e Blues Et\u00edlicos.\n\nAtualmente produz com o artista pl\u00e1stico Ronaldo Lima o projeto Mestres do Blues, que une exposi\u00e7\u00e3o de arte, show e a palestra Hist\u00f3ria social do Blues, e percorre os palcos do Brasil com seu show.\n\nO show ser\u00e1 um passeio pelo repert\u00f3rio que ponteou os trinta anos de estrada que o artista percorre sempre dedicado ao Blues.\n\nQUANDO? Sexta, 18\/05\nConfira a programa\u00e7\u00e3o da noite: \n22:00h - Dj Junior Soares \n23:00h - Banda On\u00e7a Preta\n00:00h - Marcius Blues Band\n\nCouvert Art\u00edstico 10,00 \n\nReserva de mesas pelo whatsapp (91) 99161-3677",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1822972614430801\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"174265095995963_1680701898685601",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"E por que n\u00e3o presentear sua m\u00e3e com um Kit lind\u00e3o do Meu Garoto? Na loja voc\u00ea encontra v\u00e1rios modelos e embalagens originais. Ela vai se surpreender! <3",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/meugaroto\/videos\/1680701898685601\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1820513218010074",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Compre nas lojas Touch dos shoppings !",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1820513218010074\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"767414033274068_2025426867472772",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Uma nova semana come\u00e7a e junto com ela, nossa alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel tamb\u00e9m. Vem saborear nossos pratos nutritivos, que tal um escalope de fil\u00e9, batata chips e arroz integral? Esperamos por voc\u00eas at\u00e9 \u00e0s 22h sem intervalos.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/graoculinariasaudavel\/photos\/a.809742745707863.1073741828.767414033274068\/2025426867472772\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549033165419320_2081279148861383",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u00c9 claro que se juntar as op\u00e7\u00f5es vai dar muito bom. Mas na d\u00favida, v\u00e1 de Temaki. \ud83d\ude0e \n\nNossas unidades:\n\ud83c\udf8c Batista Campos - Rua dos Pariquis, 1712\n\n\ud83c\udf8c Av. Senador Lemos, 356 \n\n\ud83c\udf8c Av. Duque de Caxias, 510\n\nDelivery:\n2121-4463",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/sushiboulevard\/photos\/a.1576384469350856.1073741828.1549033165419320\/2081279148861383\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"195865673917523_749026465268105",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A sexta mais incr\u00edvel da cidade est\u00e1 em festa!!\n\nROCK ALIVE + comemora\u00e7\u00e3o do anivers\u00e1rio do MARKINHO DURAN nessa sexta, 16\/03, no Old School!!! \n\nVenha curtir o melhor do rock e festejar com a gente essa noite!\nShows, parab\u00e9ns especial ao aniversariante da noite e bolo oferecido pela casa pra toda a galera! \ud83c\udf82\ud83c\udf89\u270c\n\nOLD SCHOOL GASTROPUB\n\ud83d\udc49 Funcionamento: de ter\u00e7a \u00e0 s\u00e1bado, \u00e0 partir das 18h\n\n\ud83d\udc49 Happy Hour, de ter\u00e7a a s\u00e1bado, das 18 \u00e0s 21h, com chopp Devassa puro malte a R$3,99\n\n\ud83d\udcf1central de informa\u00e7\u00f5es e reservas: 99811-4389\n\ud83c\udf0e Av Br\u00e1s de Aguiar 304 (entre Benjamin Constant e Dr. Morares)",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/oldschoolgastropub\/photos\/a.195877087249715.1073741827.195865673917523\/749026465268105\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"382292181979997_831250103750867",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Melhor dia no 091barboutique.",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/091barboutique\/videos\/831250103750867\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"330942283968047_501854380210169",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Venha aproveitar esta TER\u00c7A de CARNAVAL aqui no Heisenberg!\nCHOPP Amazon Beer R$ 5,00 a noite toda \ud83d\ude0d\nQuer mais? Comprando um hamb\u00farguer, o segundo sai com 50% desconto :)\nTocando muito pop rock com Matheus Brevis.\n#heisenbergpub",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/heisenbergpubbelem\/photos\/a.331913720537570.1073741828.330942283968047\/501854326876841\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1489444684606203_1917845311766136",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u00c9 uma delicia!\ud83d\ude00\nEsse Espaguete com legumes faz muito sucesso! \n\nPrato 1\n Arroz integral com milho e salsa\n Feijoada de feij\u00e3o azuki\n Bolinho de macaxeira\n Couve no vapor\n Farofa crocante de soja\n Salada \u25a0 Suco\n Sobremesa: Tortinha doce de leite com amendoim\n\nPrato 2\n Arroz integral com jambu\n Mani\u00e7oba vegetariana\n Banana verde chips com gersal\n Farofa crocante de soja\n Salada \u25a0 Suco\n Sobremesa: Tortinha doce de leite com amendoim\n\nPrato 3\n Dhal de lentilha\n Espaguete com legumes\n Bolinho de macaxeira\n Salada \u25a0 Suco\n Sobremesa: Tortinha doce de leite com amendoim\n\n Delivery \ud83c\udfcd\n\nWhatsApp (91) 99804-3493*\nOu pelos fones: 3222-2272 \/ 3242-1724\n*Pedidos somente das 8h \u00e0s 11h da manh\u00e3 (pedidos ap\u00f3s esse hor\u00e1rio n\u00e3o ser\u00e3o aceitos)\n\nEndere\u00e7o: Travessa Padre Prud\u00eancio, 166 - entre Manoel Barata e \u00d3 de Almeida - Campina - Bel\u00e9m \u2013 PA\n\n#vegetariano #comida #vegana #vegano #salada #belem #RestauranteGovinda #restauranteBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/govinda.restaurantevegetariano\/photos\/a.1490128157871189.1073741828.1489444684606203\/1917845311766136\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"175860562773679_567564810269917",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\ud83e\udd29 N\u00c3O PASSE VONTADE VEM PRO TACAC\u00c1 DO RENATO!\n\u2705De seg a sex das 12:00 \u00e0s 15:00\n\u2705Das 16:00 \u00e0s 22:00 todos os dias \ud83d\udccdSerzedelo Correa N401 entre Pariquis e Mundurucus\n\u2b55\ufe0fsalgados apenas no hor\u00e1rio da tarde",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/TacacadorenatoBelem\/photos\/a.349089388784128.1073741829.175860562773679\/567564746936590\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1442720175857575",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"S\u00e1bado, antes do Baile Tropical especial de Carnaval no Ziggy, tem Pocket Show no caf\u00e9 da casa com o m\u00fasico Pratagy. Ele vai mandar aquele lo-fi amaz\u00f4nico, pra tu j\u00e1 ir tomando uns chopes e come\u00e7ar a aquecer a noite. A entrada ser\u00e1 gratuita.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/photos\/a.1109150315881231.1073741828.1097744557021807\/1442719635857629\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_1974749762597092",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A gente espera voc\u00ea aqui, no tradicional almo\u00e7o de domingo com a fam\u00edlia e amigos para saborear os nossos an\u00e9is de lula grelhado ao molho teriyaki! Vem desfrutar do melhor da comida japonesa. \n\nFoto: Thais T\n\n#bel\u00e9m #par\u00e1 #sushilovers #culin\u00e1ria #amaz\u00f4nia #sushi #gastronomia",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/1974749762597092\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"380000952157262_981461125344572",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"J\u00e1 sabe a pedida da nessa sexta-feira? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n.\nNa d\u00favida, escolhe qualquer um dos nossos Drinks que voc\u00ea n\u00e0o se arrepender\u00e1 \ud83d\ude0e\n.\n#DrinksVegas #VegasRestaurante",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/VegasClubBelem\/photos\/a.380107192146638.1073741828.380000952157262\/981460945344590\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_2020843274654407",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O #SRBIndica da semana \u00e9 o livro \u201cA arte da nova Culin\u00e1ria Japonesa\u201d.\n\nEscrito pelo chef Masaharu Morimot, o livro fala sobre as novas formas de praticar a culin\u00e1ria oriental. Com dicas modernas, misturas inesperadas e receitas inovadoras, ele oferece 125 pratos com instru\u00e7\u00f5es passo a passo, ilustrados com fotos. Vem entender um pouco mais sobre como funciona os nossos toques regionais na culin\u00e1ria tradicional japonesa! \n\n#bel\u00e9m #par\u00e1 #sushilovers #culin\u00e1ria #amaz\u00f4nia #drinksi #gastronomia",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/2020843274654407\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1778197969091937_2056474957930902",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"J\u00e1 come\u00e7amos com preparativos para o almo\u00e7o. S\u00f3 chegar!!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/jackgarageoficial\/photos\/a.1958996984345367.1073741829.1778197969091937\/2056474931264238\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"292079807493212_1912819468752563",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Feriad\u00e3o amanh\u00e3 (30), mas aqui, vamos seguir a programa\u00e7\u00e3o normal, para almo\u00e7o e jantar. Inclusive com as Ostras de S\u00e3o Caetano de Odivelas e Camar\u00e3o Pit\u00fa na Brasa, como de praxe. \ud83d\ude0c #remansodobosque",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/RemansoDoBosque\/photos\/a.551160404918483.1073741829.292079807493212\/1912819425419234\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"374112855945373_1822792201077424",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Feito para satisfazer desejos, o Bolo Brigadeiro Gourmet pode ter diversas combina\u00e7\u00f5es. Escolha entre o sabor (branco ou chocolate) e o recheio (s\u00e3o diversos sabores gourmet feitos pela Eti Mariqueti). Seja qual for o seu pedido, uma coisa \u00e9 certa: sua m\u00e3e vai adorar esta del\u00edcia feita com muito amor e carinho. \ud83c\udf39",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/etimariqueti\/photos\/a.374119252611400.84918.374112855945373\/1822792201077424\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1744384012289662",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"N\u00e3o tem nada melhor do que matar a fome ouvindo m\u00fasica boa! E isso s\u00f3 o Studio Pub pode te oferecer. Te esperamos aqui a partir das 18h \ud83d\ude09",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1744384012289662\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1242759465858223",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Desejamos uma maravilhosa semana a todos \ud83d\ude4f",
        "conTextMaterial":"status",
        "conMultimedia":null,
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1217268141740689",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A estrela Val\u00e9ria Paiva, vocalista da banda Fruto sensual, faz um convite para a festa MEU \u2764\ufe0f \u00c9 BREGA nesta sexta no Morma\u00e7o. Ingressos promocionais na Locus do Shopping P\u00e1tio Bel\u00e9m \ud83d\udca5\ud83c\udf7a ACEITAAAAA, MEU AMOR",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mormacobarearte\/videos\/1217268141740689\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"380000952157262_977335029090515",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"E essa del\u00edcia? \u00c9 fechar o s\u00e1bado com chave de ouro!\n.\nVoc\u00ea tem que experimentar nossa banana flambada, que acompanha um maravilhoso queijo coalho e sorvete de creme.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/VegasClubBelem\/photos\/a.380107192146638.1073741828.380000952157262\/977335029090515\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"374112855945373_1825094917513819",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Que tal come\u00e7ar o Dia das M\u00e3es com uma surpresa deliciosa? A Cesta de Caf\u00e9 da Manh\u00e3 da Eti Mariqueti \u00e9 saborosamente especial, feita com todo o carinho para quem merece tudo de bom e de melhor. \ud83c\udf39",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/etimariqueti\/photos\/a.374119252611400.84918.374112855945373\/1825094917513819\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"380000952157262_977282012429150",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\ud83c\udf7b\ud83c\udf77T\u00e1 na hora de programar o fds!\ud83c\udf78\ud83c\udf79\n.\nMarca aqui o crush! \ud83d\ude09",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/VegasClubBelem\/photos\/a.380107192146638.1073741828.380000952157262\/977282012429150\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1736205943304543_2064278883830579",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Iremos abrir mais cedo pro jog\u00e3o, afinal, happy hour a noite toda! #chelsea #barcelona #happyhour #thewaypub",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/thewaypub\/photos\/a.1774721209453016.1073741827.1736205943304543\/2064278883830579\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1783404258387637",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O Maior Festival Tributo do Norte\/Nordeste do pa\u00eds convida voc\u00ea para a segunda edi\u00e7\u00e3o do:\n\nSTUDIO PUB ROCK FESTIVAL UK x US EDITION\n\nUma mega estrutura no Insano Marina Club!\n10 Bandas, 02 Palcos, 10 horas de m\u00fasica, feira gastron\u00f4mica\n\nPatrocinador Oficial: Heineken\n\nTanto os Estados Unidos como a Inglaterra s\u00e3o pa\u00edses cuja import\u00e2ncia e criatividade s\u00e3o ilimitados para o surgimento e desenvolvimento do rock contribuindo cada um a seu modo para o que conhecemos hoje como rock and roll.\n\nNessa disputa de gosto e popularidade, os dois s\u00e3o os pa\u00edses mais fortes na representa\u00e7\u00e3o dessa vertente musical, somando os pontos positivos de cada um n\u00e3o se surpreenda se ao final n\u00e3o consiga se decidir qual tem mais import\u00e2ncia, pois uma coisa \u00e9 certa: Rock \u00e9 bom e todo mundo gosta!\n\nTudo isso te espera dia 19 de maio no Insano Marina Club. As melhores bandas do rock brit\u00e2nico e americano disputando pra v\u00ea qual pa\u00eds manda melhor no quesito rock e voc\u00ea vai curtir essa disputada de pertinho, t\u00e1 preparado?\n\nLine-up\nPalco US:\n\n18:00h \u2013 Pearl Jam Cover\n20:00h \u2013 Red Hot Chili Peppers Cover\n22:00h \u2013 Bon Jovi Cover\n00:00h \u2013 Guns n\u2019 Roses Cover\n02:00h \u2013 System Of A Down Cover\n\nPalco UK:\n19:00h \u2013 Beatles Forever\n21:00h \u2013 Coverplay Coldplay Cover\n23:00h \u2013 Pink Floyd Project\n01:00h \u2013 Mistica Queen Tribute\n03:00h \u2013 Led Zeppelin Cover Brazil\n\nAbertura dos port\u00f5es 17:00h e in\u00edcio da Feira Gastron\u00f4mica 18:00h\n\nPr\u00e9-venda Oficial dia 06\/04 \u00e0 partir do meio dia no site SYMPLA\nPrimeiros 100 ingressos na pr\u00e9-venda por R$15,00\n\n1\u00ba Lote RS20. (VENDA F\u00cdSICA \u00c0 PARTIR DO DIA 13\/04)\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: (91) \u2013 3230-2475 \/ (91) 99161-3677\n\nINGRESSOS \u00c1REA VIP E CAMAROTE \u00c0 VENDA ONLINE NO SYMPLA\n\u00c1REA VIP PRIMEIRO LOTE R$40,00\n\nPatrocinador Oficial: HEINEKEN\nMais informa\u00e7\u00f5es: (91) \u2013 3230-2475 \/ (91) 99161-3677\n\nServi\u00e7o:\nData: S\u00e1bado, 19 de Maio de 2018\nLocal: Insano Marina Clube - Cidade Velha - Bel\u00e9m",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1783404258387637\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1489444684606203_1917079778509356",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Marque sua melhor companhia! \nViva o amor! \ud83d\ude0d\n\nPrato 1\n Arroz integral com castanhas\n Dhal de gr\u00e3o de bico\n Vegetais gratinados\n Alu patra (rocambole de batata com especiarias)\n Salada \u25a0 Suco\n Sobremesa: Bolo de chocolate com ganache de biomassa\n\nPrato 2\n Arroz integral com folhas verdes\n Mani\u00e7oba vegetariana\n Banana verde chips com gersal\n Farofinha crocante\n Salada \u25a0 Suco\n Sobremesa: Bolo de chocolate com ganache de biomassa\n\nPrato 3\n Arroz paraense\n Vatap\u00e1 vegetariano\n Cuscuz com br\u00f3colis\n Acaraj\u00e9 com vinagrete\n Salada \u25a0 Suco\n Sobremesa: Bolo de chocolate com ganache de biomassa\n\n Delivery \ud83c\udfcd\n\nWhatsApp (91) 99804-3493*\nOu pelos fones: 3222-2272 \/ 3242-1724\n*Pedidos somente das 8h \u00e0s 11h da manh\u00e3 (pedidos ap\u00f3s esse hor\u00e1rio n\u00e3o ser\u00e3o aceitos)\n\nEndere\u00e7o: Travessa Padre Prud\u00eancio, 166 - entre Manoel Barata e \u00d3 de Almeida - Campina - Bel\u00e9m \u2013 PA\n\n#vegetariano #comida #vegana #vegano #salada #belem #RestauranteGovinda #restauranteBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/govinda.restaurantevegetariano\/photos\/a.1490128157871189.1073741828.1489444684606203\/1917079778509356\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"717916588343612_1175299772605289",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Confiram nosso hor\u00e1rio de funcionamento no feriado de amanh\u00e3 (21\/04)! Esperamos por voc\u00ea! \u2764\n#doceriaamorosa #tudofeitocomamor",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/DoceriaAmorosa\/photos\/a.763108203824450.1073741828.717916588343612\/1175299772605289\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"292079807493212_1861096180591559",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje \u00e9 sexta-feira e #hojetem no Remanso do Bosque. No menu Tem, Mas T\u00e1 Acabando, quem chegou foi a ostra gratinada com creme de alho por\u00f3 e queijo marajoara. Uma beleza! Ah, e tem a ostra natural tamb\u00e9m. \u00c9 s\u00f3 hoje, hein. #temmast\u00e1acabando #TGIF #remansodobosque",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/RemansoDoBosque\/photos\/a.551160404918483.1073741829.292079807493212\/1861096090591568\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_2025030327762074",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Qual voc\u00ea vai escolher, e quem vai acompanhar voc\u00ea\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1549898511941927.1073741828.1549061578692287\/2025030327762074\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1247126735421496",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Vamo que vamo mo\u00e7ada que \u00e9 em clima de S\u00e3o Jo\u00e3o que trazemos para vcs mais uma edi\u00e7\u00e3o do pinga na seringa. Cacha\u00e7a no copo \u00e9 para os fracos a onda \u00e9 pinga na seringa \ud83d\ude09",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mormacobarearte\/photos\/a.424421924358652.1073741826.116332215167626\/1247126718754831\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1489444684606203_1960456990838301",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Mas Quarta estaremos esperando voc\u00eas. \ud83d\ude04",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/govinda.restaurantevegetariano\/photos\/a.1490128157871189.1073741828.1489444684606203\/1960456990838301\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"2088581698033618_2547012538857196",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Pra comer com a galera os nossos nachos artesanais s\u00e3o a melhor pedida! Acompanha tr\u00eas molhos que v\u00e3o fazer voc\u00ea subir na mesa e fazer headbang! Ent\u00e3o j\u00e1 sabe, vem pro Iron e pe\u00e7a o nosso Isaac Newton no capricho!\n\n#beer #cerveja #pub #melhorescervejas #beerlovers #beeradict #cerveza #happyhour #cervejagelada #cervejao #cervejartesanal #cervejando #cervejaoliquidosagrado #IronBelem #PubBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ironpuboficial\/photos\/a.2091514204407034.1073741828.2088581698033618\/2547012538857196\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1842479495813446",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quem disse que no domingo n\u00e3o rola promo\u00e7\u00e3o?! Se liga!\n.\nJ\u00e1 pensou ganhar 1 INGRESSO PARA O NOSSO ROD\u00cdZIO DE PIZZA de hoje? A gente vai te dar essa chance!\n.\nPra participar \u00e9 f\u00e1cil: Curte nossa pagina, curte essa publica\u00e7\u00e3o e marca 2 amigos nos coment\u00e1rios. Depois disso \u00e9 s\u00f3 esperar o resultado que sai hoje \u00e0s 17:30.\n.\nBoa sorte! \ud83c\udf40\nPr\u00eamio v\u00e1lido apenas para o rod\u00edzio de pizza de hoje.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1842479495813446\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1246750998793418",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Batata doce rechaeada com fil\u00e9, uma boa pedida para o seu jantar. #Saud\u00e1vel #gostoso #sa\u00fade #fitness #comida #quefazbem #gastronomia #food #healthyfood #for\u00e7a #foco #f\u00e9",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1246750998793418\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"330942283968047_521286641600276",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"NESTA QUARTA\n.\nChopp Amazon Beer Forest, estar\u00e1 com o Happy Hour em DOBRO das 18 hs as 21 hs saindo a R$ 4,00 na promo\u00e7\u00e3o cada um chopp. Ap\u00f3s as 21hs somente R$ 5,00 a unidade at\u00e9 fecharmos.\n.\nNo comando Voz e Guitarra com John Mccan \u2013 A voz e a guitarra do Beatles Forever. Imperd\u00edvel!\n#heisenbergpub",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/heisenbergpubbelem\/photos\/a.436875330041408.1073741837.330942283968047\/521286621600278\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"938200289567412_1589286917792076",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"No Carnaval de Del\u00edcias Cit\u00e9, o prato principal \u00e9 o famoso Tour Cit\u00e9 com generosas torres de fil\u00e9 mignon com camadas de mozzarella, regadas ao molho gorgonzola, acompanhado de arroz \u00e0 piamontesa e muitas fritas. Entrada + prato principal + sobremesa por R$ 49,90. Vem pro Cit\u00e9!\n-\n\u260e Delivery Cit\u00e9 de Seg. a S\u00e1b. de 18:00 \u00e0s 23:30 e aos Domingos de 11:30 \u00e0s 15:00 e de 18:00 \u00e0s 23:00h atrav\u00e9s de nosso aplicativo; ou pelo site citebelem.com.br ou atrav\u00e9s do n\u00famero 3349-5777! \n-\n#vemprocit\u00e9 #cit\u00e9 #cite2018 #citebelem #restaurantecit\u00e9 #carnaval2018 #carnaval #carnavalcite #carnavaldedelicias #instafood #tasty #belem #par\u00e1.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/citegastronomiaboemia\/photos\/a.1411707128883390.1073741830.938200289567412\/1589286917792076\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_2050435271888246",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Vc sabia que no Shopping Metr\u00f3pole Ananindeua abrimos 12hs\ud83d\ude0d\nEnt\u00e3o vem almo\u00e7ar com a gente@\ud83e\udd29\ud83e\udd29",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1706027922995651.1073741829.1549061578692287\/2050435201888253\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1643920682320265",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Clubinho, S\u00e1bado 10 de Mar\u00e7o de 2018",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.1643915782320755.1073742755.550551258323885\/1643920588986941\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"374112855945373_1713141955375783",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O Kit Caf\u00e9 da Manh\u00e3 da Eti Mariqueti \u00e9 um presente para, literalmente, come\u00e7ar o dia com tudo de bom. \u00c9 uma cesta completa, com doces e salgados cuidadosamente preparados com todo o cuidado, carinho e dedica\u00e7\u00e3o.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/etimariqueti\/photos\/a.374119252611400.84918.374112855945373\/1713141955375783\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1797584613636268",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje \u00e9 dia de soltar a voz e de comemorar com a gente!\n.\nO nosso Karaok\u00ea tem entrada LIBERADA hoje a noite toda! Vale cantar tudo, ent\u00e3o chama todo mundo porque o palco j\u00e1 t\u00e1 montado, microfone preparado para voc\u00ea mandar aquele vozeir\u00e3o, com uma cerveja mega gelada no bar!\n.\nEntrada free a noite toda.\nHora: A partir de 21h.\n.\nMais informa\u00e7\u00f5es:\nTelefone: 3230-2475 \/ Wpp: (91) 99161-3677.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1797584613636268\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"750347364987216_1724688754219734",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Promo Rel\u00e2mpago, somente neste S\u00e1bado e Domingo\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude31\ud83d\ude31\nNa compra de QUALQUER um dos nossos Hots - P\u00e3o Brioche com Lingui\u00e7a su\u00edna de 25 cm\ud83c\udf2d, v\u00e3o estar por apenas $9.90.\nAproveite para experimentar este que \u00e9 novo no nosso Card\u00e1pio - Hot Pork \ud83d\ude0e",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackburgerbelem\/photos\/a.750567894965163.1073741828.750347364987216\/1724688754219734\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1075223355877711_1591444544255587",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u2728\ud83c\udf54Domingo do Hamb\u00farguer\ud83c\udf54\u2728\nQuem \u00e9 amigo de verdade convida pra lanchar no El Patron. Marca aqui aquela(s) pessoa(s) que vai te trazer pra curtir nossos Hamb\u00fargueres Gourmet!\ud83d\ude0f\n>Todo domingo, \u00e0s 18h30.\n\ud83d\udc49Delivery: (91) 3348-6800!\n. . . \n#SundayBurguerElPatron #ElPatron \n#Hamb\u00farguer #Top #BurgerLovers",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/elpatronbelem\/photos\/a.1086193118114068.1073741828.1075223355877711\/1591444374255604\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1489444684606203_1957059327844734",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Prato 1\nArroz integral com couve e castanhas de caj\u00fa\nDhal de gr\u00e3o de bico com sals\u00e3o\nBurguer de quinoa e prote\u00edna de soja com pur\u00ea de ab\u00f3bora\nBatata r\u00fastica\nSalada \u25a0 Suco\nSobremesa: Banana gratinada\n\nPrato 2\nArroz integral com jambu\nMani\u00e7oba vegetariana\nBanana verde chips com gersal\nFarofinha crocante\nSalada \u25a0 Suco\nSobremesa: Banana gratinada\n\nDelivery \ud83c\udfcd\nWhatsApp (91) 99804-3493*\nOu pelos fones: 3222-2272 \/ 3242-1724\n*Pedidos somente das 8h \u00e0s 11h da manh\u00e3 (pedidos ap\u00f3s esse hor\u00e1rio n\u00e3o ser\u00e3o aceitos)\n\nEndere\u00e7o:\nTravessa Padre Prud\u00eancio, 166 - entre Manoel Barata e \u00d3 de Almeida - Campina - Bel\u00e9m \u2013 PA\n#vegetariano #comida #vegana #vegano #salada #belem#RestauranteGovinda #restauranteBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/govinda.restaurantevegetariano\/photos\/a.1490128157871189.1073741828.1489444684606203\/1957059187844748\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"439090186164520_1946765042063686",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"H\u00e1 1 ano atr\u00e1s a Me Gusta surgiu com a proposta de trazer para Bel\u00e9m o novo e diferente com muito amor e comprometimento, sua criadora e idealizadora Lorena Magalh\u00e3es fez do mundo Me Gusta um mundo m\u00e1gico , alegre e divertido onde em cada colherada voc\u00ea sinta o que chamamos de \"Saborosas Sensa\u00e7\u00f5es \". Agora, gra\u00e7as a voc\u00eas , crescemos e procuramos sempre estar perto dos nossos clientes , \u00e9 por isso que estamos inaugurando nossa segunda unidade no shopping metr\u00f3pole Ananindeua com tudo que tem direito , muito amor e trabalho e claro nossas super del\u00edcias ! Queremos convidar todos voc\u00eas a estar conosco a partir do dia 01 de mar\u00e7o no 3 piso \u00e0s 17h ( INAUGURA\u00c7\u00c3O) ! \u00c9 com muita alegria e emo\u00e7\u00e3o que falamos \" CHEGAMOS ANANINDEUA \u2764\ufe0f\"",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/megustacreamery\/videos\/1946765042063686\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"767414033274068_2043468445668614",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"#Repost\nA @erickaviggiano passou no Gr\u00e3o, para saborear aquele prato leve e cheio de sabor.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/graoculinariasaudavel\/photos\/a.809742745707863.1073741828.767414033274068\/2043468445668614\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"401325173272384_1913349725403247",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"As sobremesas do buffet de almo\u00e7o tamb\u00e9m s\u00e3o deliciosas, experimente o nosso pudim de leite com creme de leite. Hummmm.\n\n#esta\u00e7\u00e3odasdocas #caponeristorante #bel\u00e9m",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/CaponeRistorante\/photos\/a.404761552928746.93629.401325173272384\/1913349672069919\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1181146552020530",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Bateu a vontade de comer um sandu\u00edche e n\u00e3o quer perder o foco? A gente tem a solu\u00e7\u00e3o pra voc\u00ea! Que tal um integral de mignon com queijo do maraj\u00f3 e saladinha fresca? Deu \u00e1gua na boca, n\u00e9?! \ud83d\ude0b\u2764",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1181146552020530\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1204328962960130_1819593278100359",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Bora Venha fazer Parte da Familia PlanoB \ud83d\udca5",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BirutaSunsetOficiall\/photos\/a.1204870959572597.1073741828.1204328962960130\/1819593278100359\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"330942283968047_530542404008033",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Neste domingo tem Heisenberg com aquelas promo\u00e7\u00f5es que todo mundo gosta!\n.\nChopp Amazon Beer em DOBRO at\u00e9 21h e ap\u00f3s R$ 6,00 a noite toda!\n.\nHamb\u00farguer comprando um o outro sai por 50% desconto.\n.\nE mais: Ayres Sasaki mandando mto pop rock em voz e viol\u00e3o!\n#heisenbergpub",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/heisenbergpubbelem\/photos\/a.436875330041408.1073741837.330942283968047\/530542294008044\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1075223355877711_1588244461242262",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u2728\ud83c\udf7bHAPPY HOUR EL PATRON\ud83c\udf7b\u2728\nChopp em DOBRO toda ter\u00e7a e quarta!!! Aproveite pra saborear nosso card\u00e1pio de entradas com pre\u00e7os especiais. Chama os amigos pra curtir no El Patron!\ud83d\ude09 \n\ud83d\udc49Das 18h30 \u00e0s 21h\n. . . \n#ElPatron #HappyHour #CervejaEmDobro #Curti\u00e7\u00e3o",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/elpatronbelem\/videos\/1588244461242262\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1827334470661282",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"CHEGOU O GRANDE DIA! \n\nHoje voc\u00ea tem um encontro marcado com o COLISEU DO ROCK!\n\n\u00daltimas unidades do segundo lote 25$ \u00e0 venda nas lojas Touch dos Shoppings! As vendas no local come\u00e7am \u00e0 partir das 17:00h !! \n\n#StudioPubRockFestival #UKxUS #Rock",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1827334470661282\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"374112855945373_1798072020216109",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Literalmente um sonho, esta sobremesa \u00e9 \u00f3tima em qualquer hora do dia. Feita com creme bassier, ganache de chocolate e peda\u00e7os de Bombons Sonho de Valsa, \u00e9 uma del\u00edcia que vai fazer voc\u00ea sonhar com todo este sabor.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/etimariqueti\/photos\/a.374119252611400.84918.374112855945373\/1798072020216109\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"938200289567412_1609949199059181",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Tenha todas as del\u00edcias e facilidades Cit\u00e9 na palma da sua m\u00e3o. Baixe nosso aplicativo para IOS e Android ou diretamente pelo site: citebelem.com.br \nAcesse nosso card\u00e1pio e fa\u00e7a seu pedido muito mais f\u00e1cil e r\u00e1pido. Vem pro Cit\u00e9!\n-\n#vemprocit\u00e9 #cit\u00e9 #citebelem #restaurantecit\u00e9 #sextou #delivery #aplicativo #site #gastronomia #instafood #tasty #belem #par\u00e1.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/citegastronomiaboemia\/photos\/a.1411707128883390.1073741830.938200289567412\/1609949199059181\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"767414033274068_2006078839407575",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Antes de pedir o prato principal, que tal pedir uma entrada? A Mozzarella de b\u00fafala crocante ao molho sugo n\u00e3o pode faltar no seu jantar.\nEla comp\u00f5e mini cubos, queijo sem lactose e farinha funcional. Ent\u00e3o, vem experimentar nossos alimentos com qualidade no preparo que s\u00f3 o Gr\u00e3o oferece!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/graoculinariasaudavel\/photos\/a.809742745707863.1073741828.767414033274068\/2006078839407575\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"380000952157262_949484008542284",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A noite come\u00e7a muito bem com nossos Craps Cards. Esses dadinhos de tapioca, queijo coalho e parmes\u00e3o fritos s\u00e3o maravilhosos! Ainda acompanham saborosa gel\u00e9ia de tomate. Vem curtir as del\u00edcias do Vegas!\n. . . \n#VegasClub #VivaVegas #SaboresVegas",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/VegasClubBelem\/videos\/949484008542284\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1593210574057943",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Domingo tem Fica Domingo aqui no Armaz\u00e9m a estreia foi um sucesso e esse domingo promete \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\nPalco na Varanda, relembrando a hist\u00f3ria do come\u00e7o \u2764\ufe0f! #Curte #Marque2amigas",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.642999835745693.1073741907.550551258323885\/1593210547391279\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_2047328802005854",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Lindos & apetitosos, os nossos niguiri de salm\u00e3o semi-grelhado ao azeite em cubos de tapioca com molho thai esperam por voc\u00ea das 18h \u00e0s 23h30. Nossos chefs capricharam neste prato!\n\n#bel\u00e9m #par\u00e1 #sushilovers #culin\u00e1ria #amaz\u00f4nia #sushi #gastronomia #cozinhaasi\u00e1tica",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/2047328802005854\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"195865673917523_763168937187191",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\"Se liga a\u00ed mo\u00e7ada!\" \ud83d\ude01 \nTem recado do nosso amigo e parceiro @markinhoduran pra voc\u00eas, galera!!! \n\nFica esperto pq a parada \u00e9 hoje!!! Com muito pop, rock, happy hour \ud83c\udf7b, drinks\ud83c\udf79e comidinhas sensacionais \ud83c\udf64\ud83c\udf5d\ud83c\udf54 pra selar que a sexta \u00e9 mesmo o dia mais\ud83d\udd1dda semana!! \ud83d\udc83\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\n\nM\u00fasica ao vivo \u00e0 partir das 22h com Rock Unplugged e Markinho Duran!\n\nOLD SCHOOL GASTROPUB\n\ud83d\udc49 Funcionamento: de ter\u00e7a \u00e0 s\u00e1bado, \u00e0 partir das 18h .\n\ud83d\udc49 Happy Hour, de ter\u00e7a a s\u00e1bado, das 18h \u00e0s 21h, com chopp Devassa puro malte a R$3,99 \n\ud83d\udcf1Central de informa\u00e7\u00f5es e reservas: 99811-4389\n\ud83c\udf0e Av Br\u00e1s de Aguiar 304 (entre Benjamin Constant e Dr. Moraes)",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/oldschoolgastropub\/videos\/763168937187191\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1719266254801438",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quem disse que no domingo n\u00e3o rola promo\u00e7\u00e3o?! Se liga!\n\nJ\u00e1 pensou ganhar 1 INGRESSO PARA O NOSSO ROD\u00cdZIO DE PIZZA de hoje? A gente vai te dar essa chance!\n\nPra participar \u00e9 f\u00e1cil: Curte nossa pagina, curte essa publica\u00e7\u00e3o e marca 2 amigos nos coment\u00e1rios. Depois disso \u00e9 s\u00f3 esperar o resultado que sai hoje \u00e0s 17:30.\n\nBoa sorte! \ud83c\udf40\nPr\u00eamio v\u00e1lido apenas para o rod\u00edzio de pizza de hoje.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.603165479744860.1073741834.145954288799317\/1719266241468106\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"178720798844054_1593640854018701",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A tradi\u00e7\u00e3o continua 01 de maio dia do trabalhador V encontro dos filhos boavistense no botequim com WANDERLEY ANDRADE,SONEL FARIAS,RIBA DI BORGE,CLEBERSON SANTOS,DJ JUNIOR DO MEGA FLUMINENSE E VARIOS CONVIDADOS",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BotequimBelemOficial\/photos\/a.983468595035933.1073741829.178720798844054\/1593640814018705\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1778197969091937_2077483372496727",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Tem muito sabor esperando por voce\u0302 aqui no Jack. Vem curtir essa terc\u0327a com a gente!\n\n#Jackgarage #instafood #instagood #burgers #snack",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/jackgarageoficial\/photos\/a.1782887378622996.1073741827.1778197969091937\/2077483342496730\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1182369511897219",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Seladooo!\nFiquem ligados que sexta, dia 23, tem a...\n\ud83d\udc8bSexta Das Solteiras\ud83d\udc8b\n\u2714Atra\u00e7\u00f5es:\n\ud83d\udea9Carol Diva\n\ud83d\udea9Mizer\u00ea\n\ud83d\udd0aDj Deny Amaro\n\nInf\/Lista pelo Whatsapp: 981796272\n\n#VemSexta",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mormacobarearte\/photos\/a.424421924358652.1073741826.116332215167626\/1182369485230555\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1192399250894245",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Chegou mais uma sexta do Morma\u00e7o! Mais tarde todo mundo se encontra na melhor beira do rio da cidade! Vem pro MORMA!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mormacobarearte\/photos\/a.218851908248989.54578.116332215167626\/1192399250894245\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1736205943304543_2092925724299228",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje tem a melhor banda de u2 Cover do norte The Way Pub! #u2 #thewaypub",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/thewaypub\/photos\/a.1774721209453016.1073741827.1736205943304543\/2092925724299228\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"938200289567412_1623800561007378",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Nosso renomado Chef Eduardo Amaral te convida para saborear o melhor da culin\u00e1ria regional e mundial em um s\u00f3 lugar, no almo\u00e7o ou no jantar. Nesta quinta-feira, aceite este convite, vem pro Cit\u00e9!\n-\n\u260e Delivery Cit\u00e9 de Seg. a S\u00e1b. de 18:00 \u00e0s 23:30 e aos Domingos de 11:30 \u00e0s 15:00 e de 18:00 \u00e0s 23:00h atrav\u00e9s de nosso aplicativo; ou pelo site citebelem.com.br ou atrav\u00e9s do n\u00famero 3349-5777! -\n-\n#vemprocit\u00e9 #cit\u00e9 #citebelem #restaurantecit\u00e9 #cheffconvida #cheffeduardo #gastronomia #instafood #tasty #belem #par\u00e1.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/citegastronomiaboemia\/photos\/a.1411707128883390.1073741830.938200289567412\/1623800561007378\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"284867051585421_1902628166475960",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"J\u00e1 sente o clima dessa super sexta-feira no @domspettooficial\nVai ser sensacional, n\u00e3o fique de fora! Lista Vip 98133-9770",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/DomSpetto\/videos\/1902628166475960\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1725120580882672",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje tem a 29\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Tributo Duplo Oficial, com TomaRock fazendo tributo \u00e0 oitentista LEGI\u00c3O URBANA e a galera do CBJR Cover mandando a noventista CHARLIE BROWN JR. E entre as bandas, o set matador do DJ Junior Beats, fazendo o Studio Pub ferver!\n.\nO qu\u00ea? Ainda n\u00e3o foste em nenhuma edi\u00e7\u00e3o da festa? Procura saber com a galera sobre as anteriores e se liga nas promos que ainda d\u00e1 tempo. S\u00e3o 3 p*ta atra\u00e7\u00f5es por pre\u00e7os promocionais (de verdade)\n.\nINGRESSOS\nPrimeiro lote: R$15,00\nSegundo lote: R$20,00\nTerceiro lote: R$30,00\n.\nIngressos \u00e0 venda na bilheteria do Studio Pub (Pres Pernambuco, 277, no in\u00edcio da Gentil), de ter\u00e7a a s\u00e1bado, a partir das 18h.\n.\nD\u00favidas? StudioPubWhatsApp \n(91) 99161-3677",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.603165479744860.1073741834.145954288799317\/1725120550882675\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1488907554572170",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje tem Ziggyridum com Li\u00e8ge, DBL e Zek Picoteiro no Ziggy pra tu dan\u00e7ar muita m\u00fasica paraense, t\u00e9doid\u00e9. Chama logo o teu parceiro de requebra\u00e7\u00e3o e vemtibora \ud83d\udc83. Entrada: R$ 15 a partir de 22h \/\/ R$ 20 a partir de 23h",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/photos\/a.1109150315881231.1073741828.1097744557021807\/1488906071238985\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"767414033274068_2147021508646640",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Come\u00e7ar essa segunda com leveza, n\u00e3o tem pre\u00e7o. Ent\u00e3o a nossa sugest\u00e3o \u00e9 que voc\u00ea venha almo\u00e7ar com a gente! Vem pedir uma Salada do Nutri, de fil\u00e9 mignon com queijo cremoso sem lactose, tomates cereja, e mix de folhas com molho da casa! Estaremos esperando a sua presen\u00e7a! \ud83d\udc9b",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/graoculinariasaudavel\/photos\/a.809742745707863.1073741828.767414033274068\/2147021508646640\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"2088581698033618_2498622323696218",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Esse St. Patrick's Day foi \u00e9pico e o Iron Pub agradece \u00e0 todos que compareceram! Tiveram bebidas exclusivas, muito rock e com direito at\u00e9 a Leprechaun. Simplesmente demais! Mas voc\u00ea n\u00e3o precisa esperar o pr\u00f3ximo St. Patrick's Day, aqui tem Happy Hour todo o dia e muita cerveja! Vem, estamos te esperando! \ud83e\udd18\n\n#beer #cerveja #ontap #pub #melhorescervejas #beerlovers #beeradict #cerveza #happyhour #cervejagelada #cervejao #cervejartesanal #cervejando #cervejaoliquidosagrado #IronBelem #PubBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ironpuboficial\/photos\/a.2091514204407034.1073741828.2088581698033618\/2498621360362981\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"292079807493212_1935925569775286",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Pra quem sonha com uma Tarta de Queso Cuia inteirinha pra si: o seu momento est\u00e1 chegando. \ud83d\udc40",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/RemansoDoBosque\/photos\/a.315327405168452.81397.292079807493212\/1935924339775409\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1796979683923262_2032872410333987",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje se completam 45 anos do \u00faltimo show dos Beatles! \ud83c\udfb6\ud83c\udf99 E n\u00f3s n\u00e3o poder\u00edamos deixar de homenagear esse dia. Como bons f\u00e3s, preparamos uma homenagem ao show mais inesperado desses caras. Venha para o Spot e confira o burguer Come Together - p\u00e3o, carne, cheddar, ovo, picles de cebola roxa, bacon e mostarda! \ud83d\ude0e\nE tem mais: quem vier com uma camisa dos Beatles e comprar um burger ganha crinkle fries!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/burgerspotbra\/photos\/a.1827252277562669.1073741828.1796979683923262\/2032872410333987\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"325932867434253_1983874388306751",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Ligue pro nosso Delivery e receba em sua casa um a\u00e7a\u00ed geladinho e diversos pratos regionais!\nVai viajar? Entregamos tamb\u00e9m a\u00e7a\u00ed congelado, j\u00e1 embalado no isopor, em hot\u00e9is e resid\u00eancias. \u260e \ud83d\ude09\n\n\ud83d\udc49 Por enquanto, entregas at\u00e9 S\u00e3o Br\u00e1s.\n\n- Point Boulevard Castilhos Fran\u00e7a: (91) 3212-2168\n- Point Veiga Cabral: (91) 3225-4647 \/ 3230-3162\n- Point Aqu\u00e1rios (Municipalidade): (91) 3223-1686 \/ 3085-7229\n- Central de Distribui\u00e7\u00e3o (Cidade Velha): (91) 3241-4917",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/pointdoacaibelem\/photos\/a.329123890448484.90410.325932867434253\/1983874388306751\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"374112855945373_1851298338226810",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A originalidade da tradicional Cupua\u00e7u com Brigadeiro Branco, acrescenta um inusitado sabor a um bolo especialmente delicioso. #Cupua\u00e7u #BrigadeiroBranco #ExclusividadeEtiMariqueti \ud83d\udc95",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/etimariqueti\/photos\/a.374119252611400.84918.374112855945373\/1851298338226810\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_2003642966567477",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Na Hells Bar n Burgers \u00e9 assim\ud83d\ude19\nFam\u00edlia\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1549898511941927.1073741828.1549061578692287\/2003642966567477\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1656409144404752",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Nesse s\u00e1bado \u00e9 dia de Open Bar at\u00e9 00h ! \nNosso Clubinho estourado demais ! \n#Curte #Marque2amigas",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.642999835745693.1073741907.550551258323885\/1656408287738171\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1724491597779455_2087465234815421",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Que tal um caf\u00e9zinho para esquentar depois da chuva? \u2615\ufe0f \u2614\ufe0f",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/casamiabelem\/photos\/a.1728103790751569.1073741829.1724491597779455\/2087465234815421\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1491715331132829_1787431048227921",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje tem Malino\u2019s Hein!!\n\ud83c\udf54\ud83c\udf7a\ud83c\udf5f",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/malinosburger\/photos\/a.1491719347799094.1073741827.1491715331132829\/1787431048227921\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1075223355877711_1603692669697441",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Que tal ter um s\u00e1bado #TOP no El Patron? Vem curtir com os amigos ao som do Dj Nape!\ud83c\udfb6\ud83c\udf7b\n*A partir das 21h, ser\u00e1 cobrado couvert art\u00edstico de R$15\n. . . \n#ElPatron #ViniciusNape #Curti\u00e7\u00e3o",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/elpatronbelem\/photos\/a.1086193118114068.1073741828.1075223355877711\/1603690056364369\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549033165419320_2059894097666555",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Pra te deixar com mais vontade de sushi, temos #Rod\u00edzioTodoDia em nossas tr\u00eas unidades.\n\n\ud83c\udf8c Batista Campos- Rua dos Pariquis,1712. \u2800\n\ud83c\udf8cAv.Senador Lemos,356\n\ud83c\udf8cAv. Duque de Caxias,510\nDelivery 2121-4463 \u260e\/98053-9587",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/sushiboulevard\/photos\/a.1576384469350856.1073741828.1549033165419320\/2059894097666555\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1438115522984707",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje tem ondinha de leve com Happy Hour + Pocket Show da Li\u00e8ge + promo\u00e7\u00e3o de Colorado & Burguers. Chama os crushs tudo, que o clima vai ser bem de boa pra bater um papo, tomar uma cebreja e comer umas broquinhas \ud83d\ude09\n\nHappy Hour + Li\u00e8ge no Caf\u00e9 do Ziggy",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/photos\/a.1109150315881231.1073741828.1097744557021807\/1438114059651520\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1167874593347726",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quem resiste a um risotto especial?! Aproveita que hoje no almo\u00e7o o de salm\u00e3o e qualquer um dos risottos do nosso card\u00e1pio saem por apenas R$29 para pedidos pelo app Sant\u00e9 usando o cupom de desconto! E n\u00e3o esquece que pedidos at\u00e9 11h ganham taxa GR\u00c1TIS!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1167874593347726\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"806482059381296_2164523176910504",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Mais tarde tem tomarock pra gente terminar uma semana duka muito bem! #vemBD",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackdogenglishpub\/photos\/a.806537156042453.1073741828.806482059381296\/2164523176910504\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_2003390146592759",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje a noite promete na hells bar n Burgers\ud83c\udfb6\nEla est\u00e1 de volta com seu novo repert\u00f3rio m\u00fasical a @_gabinascimentoc\ud83d\udcf8\nEnt\u00e3o vc j\u00e1 sabe vem\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1549898511941927.1073741828.1549061578692287\/2003390146592759\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1808763719185024",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje \u00e9 v\u00e9spera de feriado! Sabe o que o Studio Pub preparou pra voc\u00ea? KARAOK\u00ca!\n.\nO nosso Karaok\u00ea tem entrada LIBERADA! Vale cantar tudo, ent\u00e3o chama todo mundo porque o palco j\u00e1 t\u00e1 montado, microfone preparado para voc\u00ea mandar aquele vozeir\u00e3o, com uma cerveja mega gelada no bar!\nAl\u00e9m disso, vamos ter show do John Mccam na \u00e1rea do Pub!\n.\nEntrada FREE\nHora: A partir de 21h.\n.\nMais informa\u00e7\u00f5es:\nTelefone: 3230-2475 \/ Wpp: (91) 99161-3677.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1808763719185024\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"339885999423004_1606854819392776",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Todo s\u00e1bado \u00e9 dia de Villa Aurora... a melhor estrutura com as melhores banda da cidade !!! Vem pro Villa ... Thiago Costa + Betto e Naldo + Luan Kassio + Dj Renato Sandres ...\nReservas: 98869-5863",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ovillaeovilla\/photos\/a.340740792670858.75079.339885999423004\/1606854819392776\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"750347364987216_1725665600788716",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Logo mais tem a Mega Promo do HOT \ud83d\ude0e\ud83e\udd18\ud83c\udffb\nQualquer um por apenas R$9.90. Aproveita pra comer o seu preferido ou para experimentar um de outro sabor...\nPq o seu Domingo pode ser o melhor dia da semana, sim!!! \nA partir das 18hs estaremos te aguardando com tudo o que VC tem direito\ud83c\udf2d\ud83c\udf54\ud83c\udf55\ud83c\udf5f\ud83e\udd53\ud83c\udf7b\ud83c\udf7a \n#blackburgerbelem @blackburgerbelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackburgerbelem\/photos\/a.750567894965163.1073741828.750347364987216\/1725665600788716\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1223112837823901",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Salm\u00e3o com mousseline de mandioquinha, uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para sua sexta-feira! pede que est\u00e1 com promo\u00e7\u00e3o!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1223112837823901\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"339885999423004_1665283080216616",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Faltam Apenas 3 Dias pro nosso PAGODE PRA SE APAIXONAR, com Vava&Marcio + Nosso Tom + I Love Pagode, ingressos \u00e0 venda na ELLUS Boulevard.\nReservas:. 98869-5863 @huggo_mattos\n#PagodePraSeApaixonar #VillaAurora \n#Ondeehoje",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ovillaeovilla\/photos\/a.340740792670858.75079.339885999423004\/1665283080216616\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1489444684606203_1920761618141172",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O que voc\u00ea faz pra ser feliz? \ud83d\ude00\n\nPrato 1\n Arroz integral com milho e salsa\n Feijoada de feij\u00e3o azuki\n Bolinho de macaxeira\n Couve no vapor\n Farofa crocante de soja\n Salada \u25a0 Suco\n Sobremesa: Tortinha doce de leite com amendoim\n\nPrato 2\n Arroz integral com jambu\n Mani\u00e7oba vegetariana\n Banana verde chips com gersal\n Farofa crocante de soja\n Salada \u25a0 Suco\n Sobremesa: Tortinha doce de leite com amendoim\n\nPrato 3\n Dhal de lentilha\n Espaguete com legumes\n Bolinho de macaxeira\n Salada \u25a0 Suco\n Sobremesa: Tortinha doce de leite com amendoim\n\n Delivery \ud83c\udfcd\nWhatsApp (91) 99804-3493*\nOu pelos fones: 3222-2272 \/ 3242-1724\n*Pedidos somente das 8h \u00e0s 11h da manh\u00e3 (pedidos ap\u00f3s esse hor\u00e1rio n\u00e3o ser\u00e3o aceitos)\n\nEndere\u00e7o:\nTravessa Padre Prud\u00eancio, 166 - entre Manoel Barata e \u00d3 de Almeida - Campina - Bel\u00e9m \u2013 PA\n\n#vegetariano #comida #vegana #vegano #salada #belem #RestauranteGovinda #restauranteBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/govinda.restaurantevegetariano\/photos\/a.1490128157871189.1073741828.1489444684606203\/1920761618141172\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1457975110998748",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje tem show da Dois na Janela, \u00e0s 21h, aqui no Caf\u00e9 da casa. Vai logo conferindo o repert\u00f3rio e te prepara pra cantar junto \ud83c\udf7a\ud83e\udd2d\ud83c\udf7a. \n\n> Quarta de Bolso com Dois na Janela no Ziggy Hostel Club <",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/videos\/1457975110998748\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_2046989452232828",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Nossa maior preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 com a sua satisfa\u00e7\u00e3o.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1549898511941927.1073741828.1549061578692287\/2046989452232828\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1699030250142641",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Clubinho, S\u00e1bado 05 de Maio de 2018",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.1699028066809526.1073742784.550551258323885\/1699030250142641\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1474942842635308",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Fala\u00ea, seus selvagens \u00e0 procura de lei! AINDA TEM INGRESSO PRO SHOW DE HOJE. As \u00faltimas unidades est\u00e3o \u00e0 venda em nosso Sympla (LINK NA BIO) AT\u00c9 16h DE HOJE. Depois desse hor\u00e1rio, as vendas ser\u00e3o somente na bilheteria da casa, a partir de 21h, se sobrar ingresso. BORA TIETAR OS CARAAAAA \ud83e\udd29\n\nVENDAS ANTECIPADAS AT\u00c9 16h: bit.ly\/SelvagensNoZiggy",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/videos\/1474942842635308\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"806482059381296_2102790029750486",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Do projeto: banda que amamos #4nosBD",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackdogenglishpub\/photos\/a.806537156042453.1073741828.806482059381296\/2102790029750486\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1491715331132829_1824335997870759",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Veeeeem!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/malinosburger\/photos\/a.1491719347799094.1073741827.1491715331132829\/1824335997870759\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1205068866293950",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Muita caipirinha na mente",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mormacobarearte\/videos\/1205068866293950\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"284867051585421_1989109437827832",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffbDeslize\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\n_\nConfira nossa programa\u00e7\u00e3o da semana M\u00daSICA AO VIVO NA CAL\u00c7ADA @domspettooficial programe-se e aproveite nossas promo\u00e7\u00f5es. #vemprodom #musicaaovivo #musicanacal\u00e7ada #ambienteconfortavel #ambienteaconchegante #seguran\u00e7a",
        "conTextMaterial":"status",
        "conMultimedia":null,
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"182758208432417_1849745971733624",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"#Repost @waldamarques with @get_repost \u30fb\u30fb\u30fb @famigliasiciliaoficial novo dengo da casa, delicia, Burrata de Caprese, parab\u00e9ns @angelasicilia #cozinheira #culinary #iltaliana #cozinhaitaliana",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/famigliasicilia\/photos\/a.362185010489735.74117.182758208432417\/1849745971733624\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"175860562773679_564860067207058",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\ud83e\udd29 N\u00c3O PASSE VONTADE VEM PRO TACAC\u00c1 DO RENATO!\n\u2705De seg a sex das 12:00 \u00e0s 15:00\n\u2705Das 16:00 \u00e0s 22:00 todos os dias \ud83d\udccdSerzedelo Correa N401 entre Pariquis e Mundurucus\n\u2b55\ufe0fsalgados apenas no hor\u00e1rio da tarde",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/TacacadorenatoBelem\/photos\/a.188060844886984.1073741828.175860562773679\/564860067207058\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549033165419320_2117286235260674",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Close nessa belezinha que faz parte do nosso @cardapiosushiboulevard e tamb\u00e9m dos nossos 4 TIPOS DE ROD\u00cdZIO! Confere as op\u00e7\u00f5es e corre pro Melhor da Cidade! \nNossas unidades:\n\ud83c\udf8c Batista Campos - Rua dos Pariquis, 1712\n\ud83c\udf8c Av. Senador Lemos, 356 \n\ud83c\udf8c Av. Duque de Caxias, 510\n\n\ud83d\udef5\ud83d\udcf2 Delivery:\n2121-4463",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/sushiboulevard\/photos\/a.1576384469350856.1073741828.1549033165419320\/2117286235260674\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1075223355877711_1576855719047803",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u2728\ud83c\udf54Domingo do Hamb\u00farguer\ud83c\udf54\u2728\nChama a galera pro El Patron! Vem provar os hamb\u00fargueres gourmet mais surpreendentes!\n\ud83c\udf54Todo domingo\n\ud83c\udf5f\u00c0s 18h30\n\ud83d\udc49Delivery: (91) 3348-6800!\n. . . \n#SundayBurguerElPatron #ElPatron \n#Hamb\u00farguer #Top #BurgerLovers",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/elpatronbelem\/photos\/a.1086193118114068.1073741828.1075223355877711\/1576855535714488\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1438308339632092",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje a Quarta-S\u00e1bado Indie rola a partir de 21h e traz pro club da casa muito Strokes \/ Tame Impala \/ Arctic Monkeys \/ Interpol \/ Sonic Youth \/ Pixies \/ E MUITO MAIS. Entrada: R$ 10 (J\u00e1 ganha 2 chopes + pulseira pra festa) - 18h \u00e0s 21h\n \/\/ R$ 10 a partir de 21h \/\/ R$ 15 a partir de 22h\n\nQuarta-S\u00e1bado Indie no Ziggy Hostel Club",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/photos\/a.1109150315881231.1073741828.1097744557021807\/1438308236298769\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"339885999423004_1620467641364827",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quintas das amigas !!! Lotaaaado !!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ovillaeovilla\/photos\/a.340740792670858.75079.339885999423004\/1620467641364827\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549033165419320_2071721329817165",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"HOJE \u00c9 TER\u00c7A-FEIRA!!!\ud83d\ude0d\ud83c\udf63\n\u2800\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd 4 tipos de rod\u00edzio nas nossas 3 unidades!\n\u2800\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Rod\u00edzio de sushi por R$39,90 na unidade pariquis!\n\u2800\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Rod\u00edzio de sushi por R$43,90 nas unidades Senador e Duque!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/sushiboulevard\/photos\/a.1576384469350856.1073741828.1549033165419320\/2071721329817165\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_1898415813563821",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Essa maravilha \u00e9 a nossa barca de 45 pe\u00e7as. Ela vem em duas vers\u00f5es: tradicional ou do chef. Al\u00e9m de pedir normalmente no sal\u00e3o, voc\u00ea tamb\u00e9m pode encomendar com 24h de anteced\u00eancia: 3355-2275 ou 98249-8434.\n\nAh! N\u00e3o esque\u00e7a que amanh\u00e3, das 12h \u00e0s 15h, temos #ExecutivoSRB com sushi ilimitado.\n#amaz\u00f4nia #sushi #gastronomia #cozinhaasi\u00e1tica #bel\u00e9m #restaurante\nFoto: @carla.dipietro",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/1898415813563821\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"382292181979997_861626674046543",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Esse 091barboutique \u00e9 f... mesmo! \nCheio de tudo para voc\u00ea. \nChega cedo heim!\nTe liga no hor\u00e1rio.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/091barboutique\/photos\/a.382298751979340.1073741828.382292181979997\/861626647379879\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1828558197205576",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Domingo \u00e9 dia de pizza no #StudioPubBelem !! Rod\u00edzio de pizza das 19h \u00e0s 23h por 29,90 \ud83c\udf55",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1828558197205576\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"767414033274068_2008029055879220",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Delicioso e nutritivo, o Fil\u00e9 mignon em crosta de cebolas caramelizadas vai deixar seu domingo mais leve. Os medalh\u00f5es de fil\u00e9 mignon ainda acompanham farofa de ovo funcional e macaxeira salteada na ghee. Gostou? Funcionamos at\u00e9 \u00e0s 16h, esperamos por voc\u00eas!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/graoculinariasaudavel\/photos\/a.809742745707863.1073741828.767414033274068\/2008029055879220\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"2088581698033618_2478049569086827",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Vai essa combina\u00e7\u00e3o de Chopp gelado + Henry Ford? \n\n#beer #cerveja #ontap #pub #melhorescervejas #beerlovers #beeradict #cerveza #happyhour #cervejagelada #cervejao #cervejartesanal #cervejando #cervejaoliquidosagrado #IronBelem #PubBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ironpuboficial\/photos\/a.2091514204407034.1073741828.2088581698033618\/2478049569086827\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1673009682744698",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Aniversariantes do m\u00eas de abril ! \nComemore seu anivers\u00e1rio s\u00e1bado no Clubinho Sertanejo, envie sua lista, reserve um lugar. Zap: 98104-1931 ! \n#Curte #Marque2amigas",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.642999835745693.1073741907.550551258323885\/1673009666078033\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"339885999423004_1662629297148661",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje \u00e9 dia de Villa Aurora !!! Farra Boa, com Luann Kassyo, Beto & Naldo e Thiago Costa !!! Palco 360 graus, venha se divertir na melhor casa de shows do Norte do Brasil !! O villa \u00e9 o villa !!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ovillaeovilla\/photos\/a.340740792670858.75079.339885999423004\/1662629297148661\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1204328962960130_1712791935447161",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"DOM 25\/02 #Luxuoso Biruta Estilizado\nPromo\u00e7\u00e3o Camarote Estilizado\n1 - Curta Nossa p\u00e1gina \n2 - Marque 5 amigos \n3 - Curta + Compartilhe o Flyer\nConcorra:\n3 - Baldes de Cerveja \n5 - Ingressos Camarotes\n5 - Copos \nLista Vip\/Camarotes: 98994-7972 wpp",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BirutaSunsetOficiall\/photos\/a.1420435974682760.1073741829.1204328962960130\/1712791505447204\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1226692084131628",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Aquele momento que voc\u00ea est\u00e1 almo\u00e7ando e n\u00e3o para de pensar naquele mega almo\u00e7o maravilhoso das gal\u00e1xias do universo todo do final de semana!\n\nDe sexta a domingo tem ALMO\u00c7O DO MORMA\u00c7O!\n\ud83c\udf74SEXTA: m\u00fasica de leve pra voc\u00ea relaxar e se preparar pro final de semana.\n\ud83c\udf74S\u00c1BADO: m\u00fasica ao vivo com sangue bom e talentoso FLAVIANO RAMOS.\n\ud83c\udf74DOMINGO: a m\u00fasica fica a cargo do maravilhoso BETINHO SOUSA.\n\nInf\/card\u00e1pio pelo WhatsApp:\n981796272 \u2194\ufe0f 980437275\n\n#VemSexta #Sabado #Domingo #Almoco #Morma\u00e7o",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mormacobarearte\/photos\/a.424421924358652.1073741826.116332215167626\/1226691977464972\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1223305211137997",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Caldinho de ab\u00f3bora com frango, quentinho e cheio de sa\u00fade para o seu jantar \ud83c\udf72\u2764\ud83c\udf45",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1223305211137997\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1075223355877711_1677843665615674",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u00c0 todos aqueles que est\u00e3o todos os dias ao nosso lado, construindo com a gente nosso sonho.\nE \u00e0 todos n\u00f3s, os trabalhadores lutadores brasileiros:\nParab\u00e9ns pelo Dia do Trabalhador!\n...\n#ElPatron #DiaDoTrabalho #Feriado",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/elpatronbelem\/photos\/a.1086193118114068.1073741828.1075223355877711\/1677843665615674\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1252720021529849",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Sexta-feira linda e radiante. Que tal pedir o risoto que voc\u00ea mais gosta? \ud83d\ude0d",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1252720021529849\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549033165419320_2112925225696775",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Marca aquele amigo que adora um camar\u00e3o empanado! No rod\u00edzio prime voc\u00ea conta com todas as op\u00e7\u00f5es de entradas da casa! Bora de Sushi Boulevard!? \ud83c\udf64\ud83d\udc95\nNossas unidades:\n\ud83c\udf8c Batista Campos - Rua dos Pariquis, 1712\n\ud83c\udf8c Av. Senador Lemos, 356 \n\ud83c\udf8c Av. Duque de Caxias, 510\n\ud83d\udef5\ud83d\udcf2 Delivery:\n2121-4463",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/sushiboulevard\/photos\/a.1576384469350856.1073741828.1549033165419320\/2112925225696775\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"292079807493212_1914784801889363",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A nossa hist\u00f3ria, algumas receitas cl\u00e1ssicas... confessamos que ainda ficamos bobos e sempre olhamos o livro Cozinha de Origem, dispon\u00edvel na #MerceariaRemanso \ud83d\udcd7",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/RemansoDoBosque\/photos\/a.315327405168452.81397.292079807493212\/1914784055222771\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1522605127869079",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Mores, bateu a vontade de uma festinha pop pra aquecer pro fim de semana? Ent\u00e3o cola aqui, que hoje tem No La\u00e7o da Rabiola pra tu dan\u00e7ar muito funk, pop, brega e muitcho maisss. O nosso happy hour vai at\u00e9 21h e depois ainda tem promo\u00e7\u00e3o de breja! Entrada gratuita at\u00e9 20h. \n\nNo La\u00e7o da Rabiola no Ziggy Hostel Club",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/videos\/1522605127869079\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"806482059381296_2134965676532921",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"I\u00e9 i\u00e9 i\u00e9",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/helpersband\/photos\/a.179303808843015.32002.119881288118601\/1432952270144823\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1736205943304543_2088617278063406",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Happy hour de 18 \u00e1s 21 hr, show de com\u00e9dia e depois muita onda que s\u00f3 o The Way tem. #happyhour #comedyclub #humor #standup",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/thewaypub\/photos\/a.1774721209453016.1073741827.1736205943304543\/2088617278063406\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"401325173272384_1798343700237184",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Aproveite o buffet de almo\u00e7o do Capone.\nTemos op\u00e7\u00f5es muito saborosas para voc\u00ea.\n \n#caponeristorante #esta\u00e7\u00e3odasdocas #bel\u00e9m",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/CaponeRistorante\/photos\/a.404761552928746.93629.401325173272384\/1798343276903893\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1181116825355821",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"At\u00e9 o Ronaldinho ga\u00facho veio conhecer o Morma\u00e7o \ud83d\ude04\ud83d\ude1b",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mormacobarearte\/photos\/a.424421924358652.1073741826.116332215167626\/1181116752022495\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1176849015783617",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Vamos de pizza em dobro hoje? \ud83c\udf55\ud83c\udf55Na compra de uma margherita voc\u00ea ganha outra! \nCrocante, saud\u00e1vel e fresquinha pra voc\u00ea! \u2764\nPromo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida apenas para pedidos pelo app Sant\u00e9 Delivery com cupom de desconto!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1176849015783617\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"938200289567412_1569869709733797",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"De segunda \u00e0 quinta tem Happy Hour de chopp Tijuca no Cit\u00e9. O mais gelado chopp da cidade por R$ 6,50 das 18h \u00e0s 21h. Vem aproveitar!! \ud83c\udf7a\n-\n#vemprocit\u00e9 #cit\u00e9 #cite2018 #citebelem #restaurantecit\u00e9 #happyhour #chopp #tijuca #instafood #tasty #belem #par\u00e1.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/citegastronomiaboemia\/photos\/a.1411707128883390.1073741830.938200289567412\/1569869709733797\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"767414033274068_2116266951722096",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"J\u00e1 se alimentou bem neste in\u00edcio de semana? Que tal aproveitar a nossa ter\u00e7a sem taxa e come\u00e7ar uma vida mais saud\u00e1vel hoje? No nosso delivery n\u00e3o temos intervalo \ud83d\udc9b. Fa\u00e7a seu pedido atrav\u00e9s dos nossos contatos (91) 98910-2505 \/ (91) 3222-6056. Estamos ansiosos para lhe atender!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/graoculinariasaudavel\/photos\/a.809742745707863.1073741828.767414033274068\/2116266951722096\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"214914425310785_1181685505300334",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A comida aqui \u00e9 feita com uma f\u00f3rmula muito conhecida por todas as m\u00e3es, o amor. \nEstaremos abertos no dia das m\u00e3es, com um card\u00e1pio especial para elas. \nNo dia 13\/05 Comemore o dia dela aqui. \n\n#RestauranteAvenida #RestauranteAvenidaCuiaba #DiadasMaes2018",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/restauranteavenidamt\/photos\/a.214922798643281.53927.214914425310785\/1181683118633906\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1491715331132829_1793753880928971",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Sexta tem m\u00fasica ao vivo aqui no Malino\u2019s e com HAPPY HOUR at\u00e9 22h. Voc\u00ea n\u00e3o vai querer perder essa hein!!!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/malinosburger\/photos\/a.1491719347799094.1073741827.1491715331132829\/1793753880928971\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_2029166050681835",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Chegamos ao @metropoleananindeua \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1913910582207383.1073741880.1549061578692287\/2029165894015184\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"195865673917523_753032278200857",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Rock Unplugged na \u00e1rea! \nDaqui h\u00e1 pouco, Markinho Duran!!! \nChega mais \u266a\ud83c\udf79\ud83d\ude4b \n\nOLD SCHOOL GASTROPUB\n\ud83d\udc49 Funcionamento: de ter\u00e7a \u00e0 s\u00e1bado, \u00e0 partir das 18h\n\n\ud83d\udc49 Happy Hour, de ter\u00e7a a s\u00e1bado, das 18 \u00e0s 21h, com chopp Devassa puro malte a R$3,99\n\n\ud83d\udcf1Central de informa\u00e7\u00f5es e reservas: 99811-4389\n\ud83c\udf0e Av Br\u00e1s de Aguiar 304 (entre Benjamin Constant e Dr. Morares)",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/oldschoolgastropub\/videos\/753032278200857\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1845595245501871",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quinta, 20:30h tem o lan\u00e7amento do EP Pa\u00eds da Propina do cantor Sanddro no @StudioPubBelem ! Vale conferir e apoiar os m\u00fasicos paraenses!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1845595245501871\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"750347364987216_1741945892494020",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje \u00e9 dia de Black Tuesday!! \ud83d\ude0e\ud83e\udd18\ud83c\udffb\nJ\u00e1 sabe como funciona? Na compra de qlqr Burger, vc ganha o Combo Big Black(batata ou onion+refri)\ud83c\udf5f\ud83c\udf54\nTemos a melhor estrutura para lhe atender...estacionamento privativo, seguran\u00e7a e f\u00e1cil acesso \ud83d\ude98\ud83d\udeb2\ud83d\udef5\n\ud83d\udccdAv. Gentil esquina com Alcindo Cacela (anexo ao posto redentor) @ Black Burger",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackburgerbelem\/photos\/a.1451991661489446.1073741829.750347364987216\/1741945729160703\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1489444684606203_1929550880595579",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quando foi a \u00faltima vez que voc\u00ea comeu mani\u00e7oba?\n\nPrato 1\nDhal de ervilhas com legumes\nLasanha 3 queijos com molho vermelho e molho de espinafre\nBanana verde chips com gersal\nSalada \u25a0 Suco\nSobremesa: Torta cream chease com calda de ameixa fresca\n\nPrato 2\nArroz integral com jambu\nMani\u00e7oba vegetariana\nBanana verde chips com gersal\nFarofinha crocante de soja\nSalada \u25a0 Suco\nSobremesa: Torta cream chease com calda de ameixa fresca\n\nPrato 3\nArroz integral com jambu\nBob\u00f3 vegetariano\nCoxinha de ricota e tomate seco\nFarofa de milho com feij\u00e3o da col\u00f4nia\nSalada \u25a0 Suco\nSobremesa: Torta cream chease com calda de ameixa fresca\nDelivery \ud83c\udfcd\nWhatsApp (91) 99804-3493*\nOu pelos fones: 3222-2272 \/ 3242-1724\n*Pedidos somente das 8h \u00e0s 11h da manh\u00e3 (pedidos ap\u00f3s esse hor\u00e1rio n\u00e3o ser\u00e3o aceitos)\n\nEndere\u00e7o:\nTravessa Padre Prud\u00eancio, 166 - entre Manoel Barata e \u00d3 de Almeida - Campina - Bel\u00e9m \u2013 PA\n\n#vegetariano #comida #vegana #vegano #salada #belem #RestauranteGovinda #restauranteBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/govinda.restaurantevegetariano\/photos\/a.1490128157871189.1073741828.1489444684606203\/1929550880595579\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1244836068984911",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u00c9 muito mignon nesse sandu\u00edche!!! Bem recheado e com p\u00e3o integral para matar sua fome e deixar sua consci\u00eancia levinha!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1244836068984911\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_1876862339052502",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Dizem que comer salm\u00e3o tr\u00eas vezes por semana melhora o seu humor. N\u00f3s te damos uma ajudinha com o incr\u00edvel Salm\u00e3o com risoto, queijo do maraj\u00f3 e pesto de jambu.\nFoto: Claudia Di Giorgio\n#amaz\u00f4nia #sushi #gastronomia #cozinhaasi\u00e1tica #salm\u00e3o #peixe",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/1876862339052502\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_2029543670644073",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"INAUGURA\u00c7\u00c3O DA UNIDADE SHOPPING METR\u00d3POLE\n\nPara voc\u00ea que n\u00e3o deu para vir na inaugura\u00e7\u00e3o da Hells Bar n Burgers, no Shopping Metr\u00f3pole Ananindeua um pouco como foi\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\nA gente se encontra no 2piso, na frente das lojas americanas\ud83d\udc3b\nHor\u00e1rio de segunda a domingo a partir das 12hs",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/videos\/2029543670644073\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"2088581698033618_2518316358393481",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Vai um burger de costela bovina para devorar e saciar a fome? Vem que o nosso H.G. Wells est\u00e1 te aguardando. Estamos abertos \u00e0 partir das 18h.\n\n#beer #cerveja #pub #melhorescervejas #beerlovers #beeradict #cerveza #happyhour #cervejagelada #cervejao #cervejartesanal #cervejando #cervejaoliquidosagrado #IronBelem #PubBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ironpuboficial\/photos\/a.2091514204407034.1073741828.2088581698033618\/2518316358393481\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1820997251295004",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Sua noite de s\u00e1bado pode ser muito bem acompanhada \u2764\ufe0f\ud83c\udf55\ud83c\udf7a",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1820997251295004\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1843924612335601",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Ops, I did it again, e a festa TEENEGE 90 voltou!\nLiga pra todas as suas amigas de Beverly Hills e avisa que a festa vai ser s\u00f3 pra aqueles que viajaram na nave da Xuxa, viu as quatros esta\u00e7\u00f5es passarem com a Sandy e J\u00fanior e pra quem achou que Rose foi ego\u00edsta por n\u00e3o ter salvado o Jack em Titanic. \nE voc\u00ea novinho, tamb\u00e9m pode vir e curtir o que \u00e9 festa de verdade!\nTEENAGE 90, o melhor dos anos 90 vai ser aqui no STUDIO PUB, e voc\u00ea n\u00e3o pode perder!\n\nE te prepara para tudo que vai rolar nesta edi\u00e7\u00e3o: \n\n\ud83c\udfb8Banda Teenage tocando ao vivo as m\u00fasicas das bandas dos posters que enfeitavam as paredes do seu quarto naquela \u00e9poca: Estamos falando de BACKSTREETBOYS, NSYNC, SPICE GIRLS, BRITNEY, HANSON e muito mais \n\n\ud83c\udfa4Karaok\u00ea \u00e0 partir das 21h no palco do Studio Pub para voc\u00ea e seus amigos cantarem AS LONG AS YOU LOVE ME ... e muitos outros sucessos e mostrar o seu talento! PS: Sabemos que voc\u00ea n\u00e3o vai precisar nem olhar o monitor para ler a letra... voc\u00ea sabe a letra de cabo a rabo que eu seu! \n\n\ud83c\udfa7E Fazendo o After tem o Dj Junior Soares discotecando os clips que eram febre na MTV dos anos 90! \n\nOs Ingressos antecipados saem por R$15,00 na bilheteria do Studio Pub ou online no Sympla! E se liga na PROMO: Se voc\u00ea nasceu nos anos 80\/90, basta apresentar seu RG que voc\u00ea paga o valor de antecipado a noite toda!! \ud83d\ude31\ud83d\ude0d\n\nSe liga na programa\u00e7\u00e3o da Sexta, 08 de Junho! \n21:00h - Karaok\u00ea \n00:00h - Banda Teenage ao Vivo \n02:30h - Dj Junior Soares \n\nEvento para maiores de 18 anos.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1843924315668964\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_2035959939809407",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A nossa famosa parede de folhas! Quem nunca fez uma foto aqui? Hoje funcionaremos no jantar, a partir das 18h. #VemProSRB\n\nFoto: @selenastilianidi\n\n#bel\u00e9m #par\u00e1 #sushilovers #culin\u00e1ria #amaz\u00f4nia #sushi #gastronomia #cozinhaasi\u00e1tica",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/2035959939809407\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1075223355877711_1701690799897627",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u2764 Fa\u00e7a logo sua reserva para o Dia dos Namorados #ElPatron \u2764\nO amor vai estar no ar, e n\u00f3s queremos fazer parte da hist\u00f3ria de amor de voc\u00eas dois. Venha comemorar junto conosco o dia mais apaixonante do ano! \ud83d\ude0d\n\ud83d\uddd3 Data: 12\/06 (Ter\u00e7a-feira)\n\u23f0 Hor\u00e1rios: 1\u00ba 19:30 \/ 2\u00ba 21:40\n\ud83d\udcb2 Pacote 1: R$ 280,00 (Entrada + Prato Principal + Sobremesa para o casal)\n\ud83d\udcb2 Pacote 2: R$ 330,00 (Entrada + Prato Principal + Sobremesa + garrafa de Chandom para o casal)\n\u260e Reservas: (91) 98402-2006",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/elpatronbelem\/photos\/a.1086193118114068.1073741828.1075223355877711\/1701690799897627\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"806482059381296_2127855560577266",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"#ficadica",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackdogenglishpub\/videos\/2127855560577266\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"284867051585421_1859717624100348",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Ainda n\u00e3o almo\u00e7ou? Aproveite as del\u00edcias do @domspettooficial \ud83d\ude0b",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/DomSpetto\/photos\/a.287258938012899.65679.284867051585421\/1859717624100348\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"292079807493212_1976627312371778",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Guiozas de carne com jambu\u0301, molho de tucupi, melac\u0327o e shoyu... chega mais de pertinho pra conferir. \ud83d\ude0f",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/RemansoDoBosque\/photos\/a.551160404918483.1073741829.292079807493212\/1976627299038446\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"401325173272384_1892311934173693",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u00c9 sexta!!\n\nVenha saborear o nosso menu \u00e0 la carte que est\u00e1 delicioso.\n\n#caponeristorante #esta\u00e7\u00e3odasdocas #bel\u00e9m",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/CaponeRistorante\/photos\/a.404761552928746.93629.401325173272384\/1892311887507031\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1786006448127418",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"J\u00e1 garantiu seu ingresso?? Dia 19 de Maio o Coliseu Do Rock te chama \ud83e\udd18 \n\n#StudioPubRockFestival UK x US EDITION ! O maior festival tributo do Norte e Nordeste do Brasil !",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1786006448127418\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"374112855945373_1805571569466154",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Esta del\u00edcia j\u00e1 vem com todo o sabor de inf\u00e2ncia. Um bolo feito com massa macia, consistente e sem recheio. Vai bem com um cafezinho ou ch\u00e1, no final da tarde ou em qualquer hora do dia experimente o Bolo Simples da Eti Mariqueti e transforme seus momentos.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/etimariqueti\/photos\/a.374119252611400.84918.374112855945373\/1805571569466154\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1433386850124241",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Junta o squad, que o hoje a Ziggyridum de carnaval com Lauvaite Penoso vai botar todo mundo pra suar na pista ao som de um bocado de m\u00fasica doida de carnaval, minha gente. S\u00f3 vamo. Entrada: R$ 15 a partir de 22h \/\/ R$ 20 a partir de 23h",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/photos\/a.1109150315881231.1073741828.1097744557021807\/1433385663457693\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1680828361962830",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Afim de comemorar seu anivers\u00e1rio aos domingos aqui no Armaz\u00e9m? S\u00f3 chamar a gente no whatsapp e mandar sua lista.\nO numero para contato est\u00e1 na imagem. \ud83d\ude09",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.558617040850640.1073741828.550551258323885\/1680827731962893\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"806482059381296_2064160980280058",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Abertos a partir das 18 horas. Toda segunda a gente faz precinho de happy hour \u00e1 noite toda.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackdogenglishpub\/photos\/a.806537156042453.1073741828.806482059381296\/2064160980280058\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1751920588202671",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Sabe o que deixa sua quarta-feira melhor ainda? O Open Bar Night do Studio Pub! Cerveja \u00e0 vontade das 18h \u00e0s 23:30h, por apenas R$33,90!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1751920588202671\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_1982764095128992",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Com uma mistura de diferentes cores e texturas, o nosso cl\u00e1ssico filhote Ruy Barbosa em crosta de Castanha do Par\u00e1 com risoto de jambu e queijo coalho veio pra te conquistar. N\u00e3o vai ficar s\u00f3 na vontade, n\u00e9?\n\n#bel\u00e9m #par\u00e1 #sushilovers #culin\u00e1ria #amaz\u00f4nia #sushi #gastronomia #cozinhaasi\u00e1tica",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/1982764095128992\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_2031324896939578",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Qualidade e sofistica\u00e7\u00e3o de um jeito que voc\u00ea nunca viu. O novo SRB chega em breve!\n\n#bel\u00e9m #par\u00e1 #sushilovers #culin\u00e1ria #amaz\u00f4nia #sushi #gastronomia",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/videos\/2031324896939578\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"767414033274068_1985649874783805",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Enquanto o almo\u00e7o n\u00e3o chega, que tal saborear um petisco delicioso? Essa gostosura \u00e9 feita com farinhas funcionais e produtos fresquinhos para seu consumo. Gostou? Vem experimentar!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/graoculinariasaudavel\/photos\/a.809742745707863.1073741828.767414033274068\/1985649874783805\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1491715331132829_1819354461702246",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Qual?\n\u2764\ufe0f",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/malinosburger\/photos\/a.1491719347799094.1073741827.1491715331132829\/1819354461702246\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_1994058123999589",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Ficamos sempre felizes com o retorno positivo de voc\u00eas. S\u00e3o 8 anos de tradi\u00e7\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o na nossa cozinha e no atendimento. Avalia\u00e7\u00f5es assim enchem nossos cora\u00e7\u00f5es de orgulho e nos fazem acreditar que estamos no caminho certo! \n\n#bel\u00e9m #par\u00e1 #sushilovers #culin\u00e1ria #amaz\u00f4nia #sushi #gastronomia #cozinhaasi\u00e1tica",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/1994058123999589\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"2088581698033618_2495216337370150",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u00c9 HOJE!!! Reza a lenda que quem n\u00e3o vier vai passar 20 anos s\u00f3brio! Que a sorte do Irland\u00eas e os potes de ouro estejam com voc\u00eas! Port\u00f5es abertos \u00e1s 18h!",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ironpuboficial\/videos\/2495216337370150\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1831161486945247",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"S\u00e1bado tem SUPLA ao vivo em Bel\u00e9m fazendo o lan\u00e7amento do seu novo \u00c1lbum! Show exclusivo! Garanta seu ingresso e n\u00e3o fique de fora!! Vendas no SYMPLA.com.br e na bilheteria do Studio Pub \n\n#Supla #SuplaemBelem #StudioPubBelem",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/videos\/1831161486945247\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1835616096499786",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Domingo? Domingo \u00e9 dia de ROD\u00cdZIO DE PIZZA \ud83c\udf55 no @studiopubbelem !!!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1835616096499786\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"806482059381296_2143231732372982",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"#vemBD",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackdogenglishpub\/photos\/a.806537156042453.1073741828.806482059381296\/2143231732372982\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1168384253295745",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Vem a\u00ed a quinta edi\u00e7\u00e3o da festa MEU \u2764\ufe0f \u00c9 BREGA com as bandas AR-15, Nelsinho Rodrigues & Fruto sensual. Sexta 02 mar\u00e7o. Ingressos \u00e0 venda por valor promocional de 10 & 15 reais a partir da pr\u00f3xima segunda na Locus do P\u00e1tio Bel\u00e9m. Vai ser explos\u00e3o total mais uma vez \ud83d\udca5\ud83d\udca5",
        "conTextMaterial":"status",
        "conMultimedia":null,
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"806482059381296_2150333534996135",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Ter\u00e7as a noite a gente tem o que? Jazz! Com ou sem greve. Somos movidos a m\u00fasica e cerveja. #vemBD",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackdogenglishpub\/photos\/a.806537156042453.1073741828.806482059381296\/2150333534996135\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"292079807493212_1853382324696278",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Aqui no Remanso do Bosque, trabalhamos com jardinagem tamb\u00e9m. O nosso mousse de chocolate do Combu n\u00e3o nos deixa mentir. \ud83d\ude0c\n\nFoto: Marcelo Yokoyama",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/RemansoDoBosque\/photos\/a.315327405168452.81397.292079807493212\/1853379348029909\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1163500510450786",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"QUE TIRO FOI ESSE ? Ruth Diva do Morma\u00e7o prova que chegar\u00e1 aos 50 anos nesta sexta toda gatinha & com sede de barrar os cheirosos sem RG. Sexta tem Baile das Novinhas edi\u00e7\u00e3o 50 tons de Ruth \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mormacobarearte\/videos\/1163500510450786\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"767414033274068_2147359751946149",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Voc\u00ea sabia que um canudinho de pl\u00e1stico demora 1 minuto para ser fabricado, mas, 100 anos para se decompor na natureza? Durante esses 100 anos, um simples descart\u00e1vel, pode prejudicar v\u00e1rias esp\u00e9cies marinhas. Pe\u00e7a a sua bebida sem canudinho, e ajude a retirar este mal dos oceanos. O Gr\u00e3o apoia essa id\u00e9ia! \ud83d\udc9a",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/graoculinariasaudavel\/photos\/a.809742745707863.1073741828.767414033274068\/2147359751946149\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1546701625459429",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Especialmente nesta semana, a nossa festinha Pop se mudou pra quarta-feira, v\u00e9spera de feriado. Vai rolar happy hour, promo\u00e7\u00e3o de caipirinha e muita rebola\u00e7\u00e3o de raba at\u00e9 altas horas da matina. Entrada: FREE at\u00e9 20h \/\/ R$ 10 ap\u00f3s\n\n> Quarta No La\u00e7o da Rabiola - Especial bagaceira (rsrsrs)",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/photos\/a.1109150315881231.1073741828.1097744557021807\/1546701275459464\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"178720798844054_1632241870158599",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Botequim lotado no primeiro oficial samba com cerveja a 1 real",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BotequimBelemOficial\/photos\/a.983468595035933.1073741829.178720798844054\/1632241716825281\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"389296111138369_1834112063323426",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Marca aqui os seus amigos que va\u0303o encher uma mesa assim com voce\u0302 no Remanso do Peixe. \ud83d\udc6d\ud83d\udc6b\ud83d\udc6c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/RemansoDoPeixe\/photos\/a.519572961444016.1073741825.389296111138369\/1834112049990094\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1780272612034135",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Preparados para mais uma noite memor\u00e1vel? \nSAVE THE DATE! Pois a pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do Studio Pub Rock Festival j\u00e1 tem Data e Local confirmados! \n\nSTUDIO PUB ROCK FESTIVAL UK X US EDITION 2018 ! \n\n\ud83d\uddd319\/05 - Abertura 17:00h\n\ud83d\udccdInsano Marina Club \n\nFique ligado nas nossas redes sociais pois vamos divulgar tudo que vai rolar ao longo desta semana! \n\n#StudioPubRockFestival #UKxUS #Maio #2018 #studiopubbelem #studiopub",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1780272612034135\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"178720798844054_1541095149273272",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"FAROFADA... e a nova vibe de Bel\u00e9m com festa estilo \"Brazuca\" irada, com gente bonita e descolada, tocando Surf-music, Samba-Rock, Pagode 90, reguaezinho, Ax\u00e9, Lambada, Guitarrada, Carimb\u00f3, Flashbrega... e quem estiver afim de curtir um p\u00f4r-do-sol tem entrada free at\u00e9 16 horas... Bora??? No Comando\n#RENATO ROSAS & FAROFA\n# GIGI FURTADO\n# JEFF MORAES\n# GUTO RISUENHO\n# BUDA\n# DONNA LADY\n# REGINA RAMOS\n# DJ BLUE > VEMTIMBORA que \u00e9 S\u00c1BADO, 17\/02;\n>> Onde? No Palafita.\n>>> Mas onde \u00e9 isso? \nRua Siqueira Mendes;\nLargo da S\u00e9 - Cidade-Velha.\nSiga @palafitabelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BotequimBelemOficial\/photos\/a.983468595035933.1073741829.178720798844054\/1541095115939942\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"439090186164520_1923630437710480",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"ESTAMOS FUNCIONANDO NORMALMENTE NESTE CARNAVAL DAS 16H \u00c0S 22H!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/megustacreamery\/photos\/a.562780890462115.1073741837.439090186164520\/1923630437710480\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"330942283968047_511938555868418",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Essa semana ser\u00e1 especial para o Heisenberg. Primeiramente, pelo fato do pub completar 1 ano e por outro que \u00e9 a semana internacional da mulher. \ud83d\ude0d \n\nPensando nisso, uma das a\u00e7\u00f5es ser\u00e1 que toda mulher nesta semana ganhar\u00e1 um welcome drink quando chegar por aqui. \ud83d\ude0e\n* Promo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida para todos os dias, exceto no s\u00e1bado.\n\nFiquem ligados no Insta e Face para saber de mais promo\u00e7\u00f5es.\n#heisenbergpub #bday",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/heisenbergpubbelem\/photos\/a.436875330041408.1073741837.330942283968047\/511938532535087\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"806482059381296_2056821707680652",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Estamos abertos hoje, ter\u00e7a, das 18 :00 \u00e0s 1:00. Happy hour at\u00e9 as 21:00 e Jazz ao vivo a partir das 22:00. T\u00e1 esperando o que pra #virBD?",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackdogenglishpub\/photos\/a.806537156042453.1073741828.806482059381296\/2056821707680652\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"380000952157262_971470183010333",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Para come\u00e7ar a semana a pedida \u00e9 o cocktail Summertime que tem na sua mistura tem gin,morango,tomate e alecrim, um bebida super leve e garantia de refresc\u00e2ncia. \ud83d\ude0b\ud83c\udf79 #VegasClub #CocktailVegas #OMelhor",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/VegasClubBelem\/photos\/a.380107192146638.1073741828.380000952157262\/971470183010333\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"178720798844054_1632738356775617",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"CACEEETEEE \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\n#faltam11dias PRA MAIOR RODA DE SAMBA DO BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\n30 de maio vai ser hist\u00f3rico, o Botequim recebe PELA PRIMEIRA VEZ O MELHOR GRUPO DE SAMBA DA ATUALIDADE @vouproserenooficial e mais 13 atra\u00e7\u00f5es locais!! Ingressos nas lojas Lupa Lupa(Boulevard e P\u00e1tio Bel\u00e9m). \n\n#nadaprafazer\n#churrasconabrasa \n#explodiuuuuu\ud83d\udca5\n@freedomentretenimento",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BotequimBelemOficial\/photos\/a.983468595035933.1073741829.178720798844054\/1632738320108954\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1704250339636363",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje \u00e9 dia de matar a saudade dos Mamonas Assassinas no #StudioPubBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1704250339636363\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"696220100529388_1015461181938610",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Super desconto aqui na TPS pra levar pra casa: todos os cortes de Bufalo com 40% de desconto.\n#thepremiumsteaks #cortesdebufalo #promocao #meatshop #bbqlovers #bestintown #steak #belem",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/thepremiumsteaks\/videos\/1015461181938610\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1758750830852980",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Dia 23 \u00e9 dia da nossa dupla cl\u00e1ssica! O Studio Pub apresenta duas das bandas mais reconhecidas do mundo para compor nosso line e deixar sua Sexta-feira melhor ainda: Se prepare para cantar junto com Red Hot Chili Peppers e Coldplay Cover, a dupla que sempre promete casa cheia e um som impactante! Te esperamos aqui, viu?\n.\nIngressos:\nAntecipados: R$15\n.\nOnde comprar:\nStudio Pub - Tv. Presidente Pernambuco, 277.\nDe ter\u00e7a \u00e0 sexta, a partir das 18h.\nOnline: https:\/\/www.sympla.com.br\/coldplay-e-red-hot__258150\n.\nEntrada exclusiva para maiores de 18 anos, sendo obrigat\u00f3rio apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial e com foto.\n.\nOBS.: N\u00e3o aceitaremos mais identidades com foto de crian\u00e7a ou manchadas por conta da dificuldade de identifica\u00e7\u00e3o.\n.\nMais informa\u00e7\u00f5es:\nTel: 3252-1413 \/ 91 99161-3677\nInstagram: @studiopubbelem | Facebook: studiopubbelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1758750830852980\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1200809863387532",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"J\u00e1 experimentou a nossa batata recheada? Bem diferente para quem quer um jantar especial nessa sexta. Prove!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1200809863387532\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1188255541308616",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"FALTA POUCO!\nSe liga nos valores de ingressos hoje NA HORA DA FESTA para a estreia da temporada 2018 do Meu \u2764\ufe0f \u00e9 brega:\nCom nomes na lista: 10 ( at\u00e9 as 22h )\nCom nomes na lista: 20 ( at\u00e9 as 23h )\nBilheteria: 30 ( podendo aumentar ap\u00f3s a 1h )\nCamarotes: esgotados \nTodos os ingressos promocionais: esgotados\n\nInforma\u00e7\u00f5es pelo Whatsapp: 981796272",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mormacobarearte\/videos\/1188255541308616\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1647664701945863",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Vem curtir com a gente o melhor domingo da cidade.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.558617040850640.1073741828.550551258323885\/1647664291945904\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1736205943304543_2047333622191772",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje tem U2 Cover na casa! @u2bel4u V\u00e3o mandar todos os cl\u00e1ssicos. Chega cedo que tem Happy hour at\u00e9 22 hr. #thewaypub #vemquetem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/thewaypub\/photos\/a.1774721209453016.1073741827.1736205943304543\/2047333622191772\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"382292181979997_849204638622080",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Te programa logo pra vir!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/091barboutique\/photos\/a.382298751979340.1073741828.382292181979997\/849204618622082\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"374112855945373_1775234319166546",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Coloque em sua P\u00e1scoa um sabor tradicional: Ovo com Pa\u00e7oca da Eti Mariqueti. Mais uma del\u00edcia preparada com receita caseira e feita para tornar a sua P\u00e1scoa ainda melhor. Aproveite e fa\u00e7a sua encomenda: (91) 3222-3956 e WhatsApp (91) 99113-0665 \ud83d\udc30\ud83d\udc30\ud83d\udc30",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/etimariqueti\/photos\/a.374119252611400.84918.374112855945373\/1775234239166554\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1251144175020767",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A semana vai come\u00e7ando bem leve que tal jantar saud\u00e1vel e gostoso no p\u00f3s treino? \ud83d\udcaa\ud83c\udfcb\u26f9\ud83d\udeb4\ud83c\udfca",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1251144175020767\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"210378062325554_1952711261425550",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"REGRAM @thiagocastanho Chegou!\u26a1\ufe0f\ud83c\udf7b\ud83c\udf7a manga + cana #remansomango #sessionipa @remansodopeixe @remansodobosque",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/cervejariaamazonbeer\/photos\/a.473774605985897.117947.210378062325554\/1952711261425550\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_2039239752814759",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Todos o coment\u00e1rios foram muito bons e a decis\u00e3o n\u00e3o foi f\u00e1cil! \n\nAgradecemos mais uma vez o carinho de cada um que votou no SRB e ajudou a trazer esse pr\u00eamio pra casa. Parab\u00e9ns pela criatividade, @marinatocantins! E quem n\u00e3o foi contemplado, n\u00e3o desanima. Faremos novos concursos em breve!\n\n#bel\u00e9m #par\u00e1 #sushilovers #culin\u00e1ria #amaz\u00f4nia #sushi #gastronomia #cozinhaasi\u00e1tica",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/2039239752814759\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1238989189569599",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Pede uma margherita e ganha a outra: essa \u00e9 a nossa promo\u00e7\u00e3o SENSACIONAL de quarta-feira. Basta voc\u00ea pedir pelo nosso app Sant\u00e9 Delivery na aba Combo Sa\u00fade \ud83c\udf55\ud83c\udfcd\ud83d\udcf1\ud83c\udf45\u2764",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1238989189569599\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"325932867434253_2044443565583166",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u00c9 o que tenho dito! \ud83d\ude09",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/pointdoacaibelem\/photos\/a.329123890448484.90410.325932867434253\/2044443565583166\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"806482059381296_2138479652848190",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Lucas Imbiriba hoje com o melhor do rock e da m\u00fasica celta! Esses caras s\u00e3o MUITO FODAS! #vemBD",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackdogenglishpub\/photos\/a.806537156042453.1073741828.806482059381296\/2138479652848190\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1165506270250210",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Sextou, sextou s\u00f3 chego de manh\u00e3\n\ud83c\udf89BAILE DAS NOVINHAS de Carnaval\ud83c\udf89\n\ud83d\udc49Com o nome da lista ningu\u00e9m paga entrada at\u00e9 as 23h.\n\u2668Banda:\n\u2714MC Dourado ( boquinha do animal )\n\u2714MC Loren Love\n\u2714Mizer\u00ea\n\ud83d\udd09DJ Dhodhu Roots\n\ud83d\udeabPromo\u00e7\u00f5es de bebidas no flyer.\nVai estar um arraso!\n\n#VemSexta #Morma\u00e7o #BaileDasNovinhas #Festa #BelemDoPara #VaiSerDemais",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mormacobarearte\/photos\/a.424421924358652.1073741826.116332215167626\/1165506240250213\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"2088581698033618_2462888070602977",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O Projeto Dakkapo vai mandar um som DAQUELES! \ud83e\udd18 \nPortas abertas \u00e0s 18h.\n\n#beer #cerveja #ontap #pub #melhorescervejas #beerlovers #beeradict #cerveza #happyhour #cervejagelada #cervejao #cervejartesanal #cervejando #cervejaoliquidosagrado #IronBelem #PubBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ironpuboficial\/photos\/a.2091514204407034.1073741828.2088581698033618\/2462888070602977\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1520505344745724",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A Roquer\u00e1gi dessa semana vai trazer a Dois na Janela e a Gael Conhece o Mar pro palco da casa. Vai ser uma noite de muito rock autoral belenense, acompanhado por muita breja gelada e comidinhas TOP\u2019s. Ah, \u00e0s 21h, ainda tem pocket da Semente de Ma\u00e7\u00e3!",
        "conTextMaterial":"status",
        "conMultimedia":null,
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1606607586051575",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Nesta sexta tem Intimistas no Pagode da Diretoria.\nAssista o video e sinta o clima. #intimistas #pdd #deixaalagar #tomorrendodeamor #partiu",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/videos\/1606607586051575\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"325932867434253_2105926759434846",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O seu fim de semana s\u00f3 \u00e9 completo com a deliciosa combina\u00e7\u00e3o de Peixe + A\u00e7a\u00ed + Point do A\u00e7a\u00ed. Aguardamos voc\u00ea pro seu dia ficar completo! \ud83d\ude0e\ud83e\udd2d",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/pointdoacaibelem\/photos\/a.329123890448484.90410.325932867434253\/2105926759434846\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_2006555716083163",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Funcionaremos normalmente neste feriado! E somente nesta ter\u00e7a, abriremos no almo\u00e7o e jantar. Vem aproveitar o seu feriado com o melhor da culin\u00e1ria japonesa! #VemProSRB\n\n#bel\u00e9m #par\u00e1 #sushilovers #culin\u00e1ria #amaz\u00f4nia #sushi #gastronomia #cozinhaasi\u00e1tica",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/2006555716083163\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549033165419320_2109609009361730",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u00c9 S\u00c1BADO AQUI NO #MelhorDeBel\u00e9m!\n\u2800\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd 4 tipos de rod\u00edzio nas nossas 3 unidades!\n\u2800\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Sushis\/\/temakis do card\u00e1pio de rod\u00edzio por 16,90\/\/17,90 na unidade Pariquis!\n\u2800\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd Rod\u00edzio de sushi por R$39,90 na unidade pariquis! \ud83d\udc49\ud83c\udffd Aproveite o melhor sushi no conforto da sua casa. Liga pra gente! 2121-4463",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/sushiboulevard\/photos\/a.1576384469350856.1073741828.1549033165419320\/2109609009361730\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"717916588343612_1183465655122034",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Um m\u00eas cheio de amor chegou! Seja bem-vindo, maio! \ud83d\ude0d\u2764\n #doceriaamorosa #mesdasmaes #tudofeitocomamor",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/DoceriaAmorosa\/photos\/a.763108203824450.1073741828.717916588343612\/1183465655122034\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_2030451520553288",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Chegamos ao Shopping Metr\u00f3pole Ananindeua\ud83d\udc3b\ud83d\udc3b",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/videos\/2030451520553288\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"2088581698033618_2459349420956842",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A @rayanacorrea escolheu o Iron para comemorar seu anivers\u00e1rio. Fa\u00e7a o mesmo, vem comemorar seu dia com muito chopp gelado, comida boa e gente bonita!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ironpuboficial\/photos\/a.2091514204407034.1073741828.2088581698033618\/2459349420956842\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"112391578845293_1597912836959819",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O dia pode at\u00e9 estar nublado, mas nada nos impede de fazer o melhor almo\u00e7o na cidade.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ManjarDasGarcas\/photos\/a.331110726973376.80487.112391578845293\/1597912836959819\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_1998916230373484",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quem vc vai convidar pra ir na Hells Bar N Burgers hoje\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1549898511941927.1073741828.1549061578692287\/1998916230373484\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1169453046523214",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Caldinho, quentinho e com ingredientes mais leves. Cai muito bem nesse tempo que a chuvinha adora aparecer\ud83c\udf27\ud83c\udf45! Pe\u00e7a agora!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1169453046523214\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"717916588343612_1173340086134591",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Na Doceria Amorosa voc\u00ea personaliza seu bolo do jeitinho que preferir! \nEncomende o seu! \ud83d\ude0d\u2764\n\ud83d\udcdeGentil: (91) 3249-6670 \/ 3229-0107\n\ud83d\udcdeBoaventura: (91) 3347 - 4573 \n\ud83d\udcf2Whatsapp: (91) 98405-3362",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/DoceriaAmorosa\/photos\/a.763108203824450.1073741828.717916588343612\/1173340086134591\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_1996607913937649",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Bora comer hamb\u00farguer hoje\ud83d\ude01\ud83d\ude01\nEnt\u00e3o venha para Hells Bar N Burgers\ud83d\ude00\ud83d\ude00",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1706027922995651.1073741829.1549061578692287\/1996607897270984\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1251734111628440",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O Festival Ver-o-Peso da Cozinha Paraense est\u00e1 chegando e mais uma vez estamos com eles!! Em sua 15\u00aa edi\u00e7\u00e3o, o Festival acontecer\u00e1 de 25\/05 a 03\/06 no Shopping Boulevard. O Chef do Sant\u00e9, Rafael Menezes, integra a programa\u00e7\u00e3o com um prato super especial! Saiba mais em :http:\/\/bit.ly\/2JfJ8UJ\n#vop2018 #veropesodacozinha #paraobraprimadaamazonia #belemcidadecriativadagastronomia #gastronomiaparaense",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1251733994961785\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1248999725234197",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"LISTA FREE sexta 22 no Morma\u00e7o. Festa normal a note. Basta colocar os nomes nos coment\u00e1rios abaixo & entrar de gra\u00e7a at\u00e9 as 23h. Lista aniversariantes at\u00e9 as 23:30 \ud83d\udca5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mormacobarearte\/photos\/a.424421924358652.1073741826.116332215167626\/1248998751900961\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"178720798844054_1632250063491113",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Parab\u00e9ns @maraminea88 voc\u00ea \u00e9 a ganhadora da nossa PROMO\u00c7\u00c3O KIT SERENO, entre em contato via direct. #dia30demaio tem a maior roda de samba do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @vouproserenooficial",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BotequimBelemOficial\/photos\/a.983468595035933.1073741829.178720798844054\/1632250000157786\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_1874245212647548",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Aquele peixinho cru que a gente ama! \u2665\nFoto: Claudia Di Giorgio\n#amaz\u00f4nia #sushi #gastronomia #cozinhaasi\u00e1tica",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/1874245212647548\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1751970918197638",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Deu fome? Que tal vir provar nossos pratos? \ud83d\ude09",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1751970918197638\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_1947478071990928",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Sorte do dia: hoje abrimos a partir das 18h. Vai perder essa experi\u00eancia? Convide algu\u00e9m para vir com voc\u00ea, vamos adorar receber voc\u00eas aqui!\n\ud83d\udcf8@lauraqfernandes_\n#bel\u00e9m #par\u00e1 #sushilovers #culin\u00e1ria #amaz\u00f4nia #sushi #gastronomia #cozinhaasi\u00e1tica",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/1947478071990928\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1797365580324838",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"SUPLA EM BEL\u00c9M! \n\nCorra para garantir seu ingresso e n\u00e3o ficar de fora!! S\u00e3o apenas 200 ingressos \u00e0 venda para voc\u00ea vir curtir uma noite com um do mais Ic\u00f4nicos nomes do Rock Brasileiro! \n\nPrimeiro lote 25,00 \u00e0 venda no Sympla e na bilhete do Studio Pub! \n\nCome on, Kids!\n\nSeparamos o S\u00e1bado do dia 26 de Maio para que todos possam curtir um show exclusivo do \u00edcone do Rock brasileiro SUPLA! \u00c9 isso mesmo, o Supla vai estar aqui no Studio Pub com o lan\u00e7amento do seu novo \u00e1lbum \u201cIllegal\u201d para enlouquecer todos os seus f\u00e3s belenenses! N\u00e3o perde esse showza\u00e7o e garante teu ingresso antecipado que a gente te espera aqui.\n\nLineup:\n22h \u2013 DJ J\u00fanior Soares\n00h \u2013 Supla\n\nIngressos:\n1\u00ba Lote: R$25 \n\nOnde comprar:\nStudio Pub - Tv. Presidente Pernambuco, 277.\nDe ter\u00e7a \u00e0 sexta, a partir das 18h.\n\nEntrada exclusiva para maiores de 18 anos, sendo obrigat\u00f3rio apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial e com foto.\nOBS.: N\u00e3o aceitaremos mais identidades com foto de crian\u00e7a ou manchadas por conta da dificuldade de identifica\u00e7\u00e3o.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es:\nTel: 3252-1413 \/ 91 99161-3677\nInstagram: @studiopubbelem | Facebook: studiopubbelem",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/videos\/1797365580324838\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"767414033274068_2081573785191413",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Al\u00e9m de refei\u00e7\u00f5es, o Gr\u00e3o oferece uma variedade de lanches com sandu\u00edches do tamanho da sua fome, e todos eles acompanham chips de batata doce, que del\u00edcia! Corre pra c\u00e1 ou pe\u00e7a o seu atrav\u00e9s do Ifood, pelo App do Gr\u00e3o ou por meio de nossos telefones na bio!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/graoculinariasaudavel\/photos\/a.809742745707863.1073741828.767414033274068\/2081573785191413\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1529487220514203",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje tem Festa de lan\u00e7amento do filme Para ter Onde ir, de Jorane Castro com MUITO BREGA E M\u00daSICAS REGIONAIS. Vem que \u00e9 a oportunidade ideal pra tu te acabaar de tanto dan\u00e7ar. Entrada gratuita at\u00e9 20h \/ R$15 ap\u00f3s",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/videos\/1529487220514203\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"174265095995963_1578273645595094",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O Festival Fartura Brasil acontece em Bel\u00e9m neste final de semana e claro que n\u00f3s vamos fazer bonito com a Cacha\u00e7a de Jambu Meu Garoto <3 \n\nBora? \n\nSaiba mais: https:\/\/www.facebook.com\/events\/129484504513543\/",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/meugaroto\/photos\/a.243607982395007.60661.174265095995963\/1578267955595663\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"339885999423004_1669999886411602",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Venha almo\u00e7ar no melhor buffet a quilo da cidade !!Estacionamento gr\u00e1tis e coberto !! Cervejaria Oficial Umarizal !",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ovillaeovilla\/photos\/a.340740792670858.75079.339885999423004\/1669999886411602\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_2050682778530162",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"*HELLS BAR N BURGERS APRESENTA*\n\u201cBack To The 80s\u201d\nOs inesquec\u00edveis anos 80 est\u00e3o de volta na *HELLS BAR N BURGERS* do Shopping Metr\u00f3pole Ananindeua, \u00e9 Isso mesmo! S\u00e1bado dia 23 de junho teremos uma super festa com pista de dan\u00e7a, ilumina\u00e7\u00e3o especial, globo espelhado, laser e muito mais com inicio as 21:00hs! O som fica a cargo do DJ F\u00e1bio Miranda do Projeto S\u00d380 tocando no vinil os hits que marcaram a d\u00e9cada do neon.\nOs melhores burgers, coquet\u00e9is, petiscos e o chopp mais gelado da cidade regados ao som dos anos 80. Venha curtir e dan\u00e7ar nessa noite divertida e in\u00e9dita no Shopping Metr\u00f3pole Ananindeua . Traga a fam\u00edlia, os amigos que a divers\u00e3o \u00e9 garantida!\nSorteio de brindes para as melhores duplas caracterizada da noite.\nAs primeiras 30 pessoas que estiverem caracterizada v\u00e3o ganhar brindes. Tire do arm\u00e1rio aquela roupa dos anos 80 cheia de naftalina e vem pra *HELLS BAR N BURGERS*",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1706027922995651.1073741829.1549061578692287\/2050682755196831\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"284867051585421_2025703327501776",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Mais uma novidade @domspettooficial baixe nosso app e fique por dentro do nosso card\u00e1pio, programa\u00e7\u00f5es e etc. \ud83d\ude0d #app #appdomspetto #sempreconectados",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/DomSpetto\/photos\/a.603290106409779.1073741828.284867051585421\/2025703294168446\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_1917738954964840",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Sua semana est\u00e1 super corrida? D\u00ea um break na rotina e venha relaxar experimentando nosso rod\u00edzio. O menu inclui entradas, rolls, sashimis, gukans e sushi \u00e0 vontade por R$69. A partir das 12h, toda quarta e quinta. \n\ud83d\udcf8@lore_vivaleve\n#bel\u00e9m #par\u00e1 # #sushilovers #culin\u00e1ria #amaz\u00f4nia #sushi #gastronomia #cozinhaasi\u00e1tica #rod\u00edzio #salm\u00e3o #peixe",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/1917738954964840\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"938200289567412_1601945486526219",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Pensando em reunir os amigos e botar o papo em dia acompanhado do melhor petisco de fil\u00e9 ao molho gorgonzola e happy hour de tijuca super gelado? Ent\u00e3o vem passar esta noite de quinta no Cit\u00e9. J\u00e1 estamos te esperando!\n-\n\u260e Delivery Cit\u00e9 de Seg. a S\u00e1b. de 18:00 \u00e0s 23:30 e aos Domingos de 11:30 \u00e0s 15:00 e de 18:00 \u00e0s 23:00h atrav\u00e9s de nosso aplicativo; ou pelo site citebelem.com.br ou atrav\u00e9s do n\u00famero 3349-5777! \n-\n#vemprocit\u00e9 #cit\u00e9 #cite2018 #citebelem #restaurantecit\u00e9 #petisco #happyhour #instafood #tasty #belem #par\u00e1. @ Cit\u00e9 Gastronomia e Boemia",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/citegastronomiaboemia\/photos\/a.1411707128883390.1073741830.938200289567412\/1601945413192893\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1718481871546543",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Amanh\u00e3, mais uma transmiss\u00e3o ao vivo do Superbowl: Eagles x Patriots! \u00c0 partir das 18H30 no Studio Pub. #Superbowl #EaglesXPatriots",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1718481871546543\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_2021431728121934",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Temos uma not\u00edcia boa para voc\u00ea\ud83d\ude32\ud83d\ude32\nN\u00e3o pode comer carne,ent\u00e3o apresentamos nosso hamb\u00farguer de soja\ud83d\ude0d\nRealmente \u00e9 uma explos\u00e3o de sabor,ent\u00e3o na sua pr\u00f3xima visita n\u00e3o esquece de pedir\ud83e\udd17\ud83c\udfb6",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1549898511941927.1073741828.1549061578692287\/2021431728121934\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"380000952157262_981953458628672",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"E essa del\u00edcia? \u00c9 fechar o s\u00e1bado com chave de ouro!\n.\nVoc\u00ea tem que experimentar nossa banana flambada, que acompanha um maravilhoso queijo coalho e sorvete de creme.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/VegasClubBelem\/photos\/a.380107192146638.1073741828.380000952157262\/981953458628672\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"401325173272384_1929311963807023",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"No almo\u00e7o, o buffet do Capone vai te surpreender com seus pratos deliciosos.\nNo jantar, a cozinha italiana toma conta do restaurante, com pizzas e pratos \u00e0 la carte que voc\u00ea vai adorar.\n\n#caponeristorante #esta\u00e7\u00e3odasdocas #bel\u00e9m",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/CaponeRistorante\/photos\/a.404761552928746.93629.401325173272384\/1929311913807028\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_1928380923900643",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Com mais de 8 anos de tradi\u00e7\u00e3o, queremos continuar surpreendendo Bel\u00e9m! Uma das novidades do menu s\u00e3o os Escargots la creme com fettucine. De dar \u00e1gua na boca!\n#bel\u00e9m #par\u00e1 #sushilovers #culin\u00e1ria #amaz\u00f4nia #sushi #gastronomia #cozinhaasi\u00e1tica #escargots",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/1928380923900643\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"750347364987216_1759937514028191",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Vamos brindar \u00e0 vida, pq hj \u00e9 Sexta!! \ud83d\ude0e Let's Burger \ud83c\udf54\n@blackburgerbelem #blackburgerbelem\nEstacionamento privativo, seguran\u00e7a e conforto \ud83d\ude98\n\ud83d\udccd Av. Gentil com Alcindo Cacela, anexo ao Posto Shell Redentor \n @ Black Burger",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackburgerbelem\/photos\/a.1451991661489446.1073741829.750347364987216\/1759937470694862\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1075223355877711_1698561556877218",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Voc\u00ea j\u00e1 sabe, n\u00e9?\n\ud83c\udf7b HOJE E AMANH\u00c3 \u00c9 DIA DE HAPPY HOUR EL PATRON\ud83c\udf7b\nChopp Devassa em dobro toda ter\u00e7a e quarta!!!\nAproveite nosso card\u00e1pio de entradas com pre\u00e7os super especiais.\nChama a galera e vem curtir!\n\ud83d\udc49Das 18h30 \u00e0s 21h#\n...\n#HappyHourElPatron #ElPatron #ChoppEmDobro",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/elpatronbelem\/photos\/a.1086193118114068.1073741828.1075223355877711\/1698561556877218\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"311171809017014_1343055232495328",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Boa tarde com aquele gostinho que a gente ama. \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\u2763\ufe0f #amocairu #cairu #amelhordobrasil #sorvetescairu #sorvete",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Sorveteriacairuoficial\/videos\/1343055212495330\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1075223355877711_1617794734953901",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Seu s\u00e1bado \u00e9 no El Patron! Vem saborear nossa feijoada #top e curtir a atra\u00e7\u00e3o musical Cacau Sinimb\u00fa. Chama a fam\u00edlia, os amigos e vem curtir com a gente!\ud83c\udf7b\u2728\n\u23f0 Das 12h \u00e0s 16h. \n\ud83d\udccdRua Antonio Barreto, 127.\n#FeijoadaElPatron #S\u00e1bado #Almo\u00e7o",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/elpatronbelem\/photos\/a.1086193118114068.1073741828.1075223355877711\/1617794594953915\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1472660452863547",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Ziggy's lost control agaaain \ud83d\udc7d. Gente, essa quinta-feira tem Roquer\u00e1gi Especial Joy Division com Dan\u00e7A NO EscurO com direito a show de banda p\u00f3s punk + discotecagens. Entrada free at\u00e9 20h!",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/videos\/1472660452863547\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"938200289567412_1561283657259069",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Noite de s\u00e1bado para saborear um suculento fil\u00e9 com bacon, requeij\u00e3o e mozzarella, acompanhado do arroz do cheff e muitas batatas chips. Este \u00e9 o nosso prato Ibiza. Vem jantar com a gente, j\u00e1 estamos te esperando!\n-\n\u260e Delivery Cit\u00e9 de Seg. a S\u00e1b. de 18:00 \u00e0s 23:30 e aos Domingos de 11:30 \u00e0s 15:00 e de 18:00 \u00e0s 23:00h atrav\u00e9s de nosso aplicativo; ou pelo site citebelem.com.br ou atrav\u00e9s do n\u00famero 3349-5777! -\n-\n#vemprocit\u00e9 #cit\u00e9 #cite2018 #citebelem #restaurantecit\u00e9 #2018 #gastronomia #instafood #tasty #belem #par\u00e1.",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/citegastronomiaboemia\/videos\/1561283657259069\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"382292181979997_846857095523501",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Vamo de batatinha com cheddar e bacon agora!\nPorque sexta Pode!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/091barboutique\/photos\/a.382298751979340.1073741828.382292181979997\/846857072190170\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1711123958933270",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Clubinho, S\u00e1bado 19 de Maio de 2018",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.1711119638933702.1073742790.550551258323885\/1711123958933270\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"178720798844054_1636477186401734",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"SEXTA TEM OFICIAL SAMBA NO BOTEQUIM COM FERNANDO JACAR\u00c9, BIL\u00c3O DA CAN\u00c7\u00c3O E TRAMA DO SAMBA.chop 1 real,cerveja 600ml 5 real",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BotequimBelemOficial\/photos\/a.983468595035933.1073741829.178720798844054\/1636477159735070\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1216756131791890",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Est\u00e3o ESGOTADOS os camarotes avulsos & fechados para a festa MEU \u2764\ufe0f \u00c9 BREGA desta sexta, v\u00e9spera do feriado, no Morma\u00e7o \ud83d\udca5 Garanta logo o seu ingresso pista mais barato na Locus do P\u00e1tio Bel\u00e9m \ud83d\udc4a",
        "conTextMaterial":"status",
        "conMultimedia":null,
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"938200289567412_1652303048157129",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quinta-feira especial hoje no Cit\u00e9! Que tal um sempre na moda fil\u00e9 \u00e0 parmegiana acompanhado do especial fettuccine ao sugo? Vem jantar com a gente, j\u00e1 estamos te esperando.\n-\nDelivery atrav\u00e9s de nosso aplicativo; ou pelo site citebelem.com.br ou atrav\u00e9s do n\u00famero 3349-5777! -\n-\n#vemprocit\u00e9 #cit\u00e9 #citebelem #restaurantecit\u00e9 #quinta #pratomilao #gastronomia #gastronomia #instafood #tasty #belem #par\u00e1.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/citegastronomiaboemia\/photos\/a.1411707128883390.1073741830.938200289567412\/1652303048157129\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"439090186164520_1890707847669406",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Sundae Brigadeiro de colher , maravilhoso , uma das nossas ta\u00e7as mais pedidas ! \u2764\ufe0f\ud83d\ude31",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/megustacreamery\/photos\/a.562780890462115.1073741837.439090186164520\/1890707847669406\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1724491597779455_2107998099428801",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\ud83e\udd42 \u201cAqui come\u00e7a o nosso felizes para sempre...\u201d \ud83d\udc8d \u00c9 uma honra participar do in\u00edcio da realiza\u00e7\u00e3o de tantos sonhos! \ud83c\udf39 \u2800\n\u2800 \u2728 Esse espa\u00e7o \u00e9 o \u201caqu\u00e1rio\u201d, o cantinho mais charmoso do mezanino do @restaurantecasamia. Ideal para mini eventos com at\u00e9 15 convidados! \ud83d\udc90 \u2800\n\u2800 \ud83d\udcf8 @sidleite \ud83c\udf88 @balao_magico_belem \ud83c\udf70 @telmaconsolacaobolos \ud83c\udf6c @quitandinha_ \ud83c\udf65 @cristinapingarilho \u2800\n\u2800 \ud83c\udf7e Conhe\u00e7a os pacotes de eventos do @restaurantecasamia com ESPA\u00c7O + BUFFET + DECORA\u00c7\u00c3O por @mia.decor \u2728 WhatsApp (91)991599728 \ud83d\udcf2",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/casamiabelem\/photos\/a.1728103790751569.1073741829.1724491597779455\/2107998099428801\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"292079807493212_1987059841328525",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Acompanha o v\u00eddeo com a gente: nibs de cacau, crumble de chocolate do Comb\u00fa e doce de cupu\u00e7u. Esse \u00e9 o nosso mousse, A Jardinagem. \ud83d\ude0f\n\nV\u00eddeo: Carlos Fernandes",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/RemansoDoBosque\/videos\/1987059841328525\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"806482059381296_2137508286278660",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"#vemBD",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackdogenglishpub\/photos\/a.806537156042453.1073741828.806482059381296\/2137508286278660\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"2088581698033618_2463641563860961",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Rockzinho de toda sexta, hoje tem!\n\n#beer #cerveja #ontap #pub #melhorescervejas #beerlovers #beeradict #cerveza #happyhour #cervejagelada #cervejao #cervejartesanal #cervejando #cervejaoliquidosagrado #IronBelem #PubBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ironpuboficial\/photos\/a.2091514204407034.1073741828.2088581698033618\/2463641563860961\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"208951685788243_2066227243394002",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Temos sobremesas refrescantes com sorvete, j\u00e1 experimentou o S\u00f4nia Braga Frozen?\nBananas caramelizadas com a\u00e7\u00facar e canela, mais duas bolas de sorvete de creme.\nVeja mais op\u00e7\u00f5es em roxybar.com.br\n\nRESERVAS - Roxy Bosque Gr\u00e3o-Par\u00e1\nSegunda a quinta, menos nos feriados.\nHor\u00e1rio para realiza\u00e7\u00e3o das reservas: segunda a sexta das 10h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 18h.\nMais informa\u00e7\u00f5es e reservas \u260e 3349-9197\/ 99375-9484\n\nDELIVERY - Roxy Bosque Gr\u00e3o-Par\u00e1\nSexta, s\u00e1bado, domingo e segunda: 12h \u00e0s 15h.\nTodos os dias: 19h \u00e0s 23h.\nLigue \u260e (91) 3349-9197 \/ 3199-3211 \/ 99185-7405 \/ 98733-2426 \/ 99375-9484\n\nDELIVERY - Roxy Senador Lemos\nTodos os dias: 19:15 \u00e0s 23:30.\nLigue \u260e (91) 3352-6457 \/ 3224-4897 \/ 3224-4514 \n\n#bosquegraopara #roxybarbel\u00e9m #belem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/roxybarbelem\/photos\/a.835855723097833.1073741827.208951685788243\/2066227206727339\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1604690152909985",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Todo domingo quem faz o clima ficar perfeito aqui no FICA DOMINGO <3\n\u00c9 o grupo VIBE POSITIVA, que VIBEEEEEE! \nTodo domingo a partir das 18h at\u00e9 1h da manh\u00e3!\n#Curte #Marque2amigas",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/videos\/1604690152909985\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1474871099309149",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Galera, o show da Selvagens \u00e0 Procura de Lei vai rolar na sexta-feira, aqui no Ziggy. No s\u00e1bado, os rapazes da banda retornam pro club, mas atacando de DJ's pra fazer a tua pista indie dos sonhos. Quem participar do show na sexta tem 50% de desconto na entrada do s\u00e1bado AT\u00c9 23h. Entrada: R$ 20 a partir de 22h \/\/ R$ 25 o resto da noite (17\/03). \n\nZiggy apresenta: Selvagens \u00e0 Procura de Lei - DJ SET",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/photos\/a.1109150315881231.1073741828.1097744557021807\/1474860995976826\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"767414033274068_2104075536274571",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Para matar aquela vontade de comer um salgado sem culpa neste fim de tarde, voc\u00ea pode escolher qual del\u00edcia levar pra casa na nossa estufa de salgados! Para manter os seus salgados favoritos bem quentinhos e macios enquanto voc\u00ea deixa o carro no nosso estacionamento na Av. Senador Lemos, 730. A primeira hora \u00e9 gr\u00e1tis! \ud83d\udc9b",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/graoculinariasaudavel\/photos\/a.809742745707863.1073741828.767414033274068\/2104075536274571\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1796979683923262_2098411483780079",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u00c9 HOJE a primeira segunda do m\u00eas de maio, OU SEJA, #ChedDay aqui no Spot! O Ched Melt vai sair a R$10! Marca todo mundo e vem fechar com a gente. \ud83c\udf54\ud83e\uddc0\ud83d\udcb8 #BurgerSpotBel\u00e9m\n\u2800\n*V\u00e1lido somente na loja\/\/ n\u00e3o v\u00e1lido para o Delivery.",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/burgerspotbra\/videos\/2098411483780079\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1489444684606203_1951580205059313",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Programa\u00e7\u00e3o especial!!!\nO Restaurante Govinda convida todos(as) para ciclo de palestras com Kaunteya Das. \nKaunteya \u00e9 um l\u00edder espiritual Hare Krishna . De origem italiana, natural de Roma, \u00e9 PHD em psicologia e atua como professor de Psicologia Indov\u00e9dica e filosofia no Bhakti-yoga College (Fl\u00f3rida, USA).",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/govinda.restaurantevegetariano\/photos\/a.1490128157871189.1073741828.1489444684606203\/1951580185059315\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"292079807493212_1945024225532087",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"#TBT de um grande momento que fizemos parte: o casamento de Ive e Claudinho, realizado no Espa\u00e7o Remanso, o nosso ambiente especial para eventos. Obrigado por nos escolherem para esse dia memor\u00e1vel. \ud83d\udc90\u2728\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es sobre reservas de eventos: \n(91) 3352-5335 ou contato@restauranteremanso.com.br\n\nFotos: Karina Santiago Cerimonial",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/RemansoDoBosque\/photos\/a.315327405168452.81397.292079807493212\/1945023588865484\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1796567310404665",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje \u00e9 dia do amigo! Se liga nessa promo\u00e7\u00e3o:\n.\nJ\u00e1 pensou em ganhar Open Bar de cerveja do Studio Pub para voc\u00ea e seu amigo? A gente vai te dar essa chance!\n.\nPra participar \u00e9 f\u00e1cil:\n1. Curte nossa pagina\n2. Curte essa publica\u00e7\u00e3o\n3. Marca esse amigo nos coment\u00e1rios\nDepois disso \u00e9 s\u00f3 esperar o resultado que sai hoje \u00e0s 18h.\n.\nBoa sorte! \ud83c\udf40\nPr\u00eamio v\u00e1lido apenas para o dia de hoje.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1796567310404665\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"750347364987216_1804359289586013",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje \u00e9 dia da nossa BLACK MONDAY!\ud83d\ude0e\n\u2714P\u00e3o brioche, lingui\u00e7a de 25cm e algumas cositas mais..\ud83c\udf2d\ud83c\udf2d\n\u2714Apenas R$9.90\n\ud83d\udef5 v\u00e1lido tbm no delivery \ud83c\udd93\ufe0fSem Taxa de entrega\n\u260e\ufe0f32690565\/32591480\n@blackburgerbelem #blackburgerbelem \ud83d\udccdAv. Gentil com Alcindo Cacela, anexo ao posto Shell Redentor, com estacionamento privativo",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackburgerbelem\/photos\/a.750567894965163.1073741828.750347364987216\/1804359289586013\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1822114394516623",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Preparados? Pr\u00f3ximo s\u00e1bado o Coliseu do Rock te aguarda! Studio Pub Rock Festival UK X US Edition !!",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/videos\/1822114394516623\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_2061169843955083",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A indica\u00e7\u00e3o da semana \u00e9 para todos n\u00f3s apaixonados por culin\u00e1ria! O filme Julie & Julia \u00e9 uma com\u00e9dia rom\u00e2ntica e conta a hist\u00f3ria da chef Julia Child ( Meryl Streep) nos primeiros anos da sua carreira. Paralelamente, o filme tamb\u00e9m acompanha uma jovem cozinheira, Julie (Amy Adams), que tem o objetivo de cozinhar todas as 524 receitas do livro de Child em 365 dias. Super divertido e dispon\u00edvel no netflix!\n\n#bel\u00e9m #par\u00e1 #sushilovers #culin\u00e1ria #amaz\u00f4nia #sushi #gastronomia #cozinhaasi\u00e1tica",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/2061169843955083\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1836727783055284",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"American ROCK! \n\nNeste s\u00e1bado tem programa\u00e7\u00e3o de peso para os amantes do Rock Made in USA! \n\u00c9 show para cantar do in\u00edcio ao fim e para f\u00e3 n\u00e3o botar defeito! Venha viver a experi\u00eancia de estar de frente para RED HOT CHILI PEPPERS com a banda RHCP Cover Bel\u00e9m & cantar os sucessos de Chester e sua turma com a banda Esquecidos LINKIN PARK COVER! Por que ficar em casa na noite de s\u00e1bado se voc\u00ea pode estar com a gente e uma Heineken trincando na m\u00e3o? \n\nStudio Pub - Live a Real Rock Experience With Us! \n\nCompre seu Ingresso antecipado ONLINE no Sympla! https:\/\/www.sympla.com.br\/linkin-park-cover--red-hot-chili-peppers-cover__298652\n\nQuando? S\u00e1bado, 02 de Junho 2018\nOnde? Studio Pub \nQuanto? R$15,00 antecipado e R$20,00 na hora primeiro lote \nAtra\u00e7\u00f5es: ESQUECIDOS LINKIN PARK COVER & RED HOT CHILI PEPPERS COVER BEL\u00c9M",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1836727469721982\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"174265095995963_1632129646876160",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Funciona assim: Confira o seu m\u00eas de nascimento e dia do anivers\u00e1rio para conhecer seu verdadeiro nome de cachaceiro. \n\nN\u00e3o esquece de escrever o resultado aqui nos coment\u00e1rios! \n\nwww.cachacameugaroto.com.br",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/meugaroto\/photos\/a.243607982395007.60661.174265095995963\/1632126356876489\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1075223355877711_1635853303148044",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"No almo\u00e7o, voc\u00ea tem encontro marcado com El Patron. Vem relaxar e curtir o melhor de nosso buffet!\ud83d\ude09\ud83c\udf7b . . . \n#BuffetElPatron #Almo\u00e7o \n#Buffet #ElPatron #Refei\u00e7\u00e3o",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/elpatronbelem\/photos\/a.1086193118114068.1073741828.1075223355877711\/1635853219814719\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1204328962960130_1771650362894651",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Aquela amiga que \u00e9 assim kkkk",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BirutaSunsetOficiall\/videos\/1771650362894651\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1724491597779455_2119817874913490",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A sobremesa que faz sucesso por aqui \u00e9 nossa Ta\u00e7a de Chocorango. J\u00e1 experimentou?",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/casamiabelem\/photos\/a.1728103790751569.1073741829.1724491597779455\/2119817874913490\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1736205943304543_2049892085269259",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje \u00e9 dia de jog\u00e3o! A casa abre 16.30 hr com Happy hour a noite toda para ningu\u00e9m colocar defeito, sem frescura, vem! #thewaypub #vemquetem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/thewaypub\/photos\/a.1774721209453016.1073741827.1736205943304543\/2049892085269259\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"750347364987216_1678613362160607",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Se liga!!! Delivery pelo telefone com taxa promocional!!! \ud83d\ude0b #blackburgerbelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackburgerbelem\/photos\/a.1592505014104776.1073741830.750347364987216\/1678613352160608\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1761094657285264",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Os 100 primeiros a comprar ingresso c\/ Open Bar de Heineken para o St. Patrick\u2019s Day Studio Pub 2018 garantem brinde exclusivo Heineken !!! Eles chegaram e est\u00e3o lindos! #stpatricksday #StudioPubBelem \n\nST. PATRICK\u2019S DAY STUDIO PUB 2018! \nDia 17, s\u00e1bado, vai rolar a maior celebra\u00e7\u00e3o ao St. Patrick\u2019s Day de Bel\u00e9m! E com ele o t\u00e3o aguardado OPEN BAR de Heineken com direito a brindes exclusivos da marca para os primeiros 100 que comprarem ingressos!\nTeremos cartolas personalizadas, suspens\u00f3rios, camisas e muito mais! \n\nE para a festa ficar completa vai rolar: \n- Jack Brandal Irish Band com o melhor da m\u00fasica irlandesa\n- Banda U2-4U tocando os maiores sucessos da banda do Irland\u00eas Bono Vox\n- The Cranberries Cover para matarmos a saudade que a irlandesa Dolores deixou em todos n\u00f3s!\n\nCorra para garantir seu ingresso! Ser\u00e3o disponibilizados apenas 150 ingressos com direito a OPEN BAR!!! Vai perder essa???\n\nHor\u00e1rio do Open Bar: das 18:30h \u00e0s 22:00h (03:30 Horas sem parar para acordar o irland\u00eas que existe dentro de voc\u00ea!)\n\nIngressos:\nINGRESSO C\/ OPEN BAR DE HEINEKEN R$59,90 (apenas 150 unidades)\n\nINGRESSO SEM OPEN BAR R$20,00 (Primeiro lote) * Acesso \u00e0 casa apenas ap\u00f3s o fim do open bar\n.\nOnde comprar?\nStudio Pub - Tv. Presidente Pernambuco, 277.\nDe ter\u00e7a \u00e0 sexta, a partir das 18h.\n\nOnline no Sympla: https:\/\/www.sympla.com.br\/st-patricks-day-studio-pub-2018__257494\n.\nEntrada exclusiva para maiores de 18 anos, sendo obrigat\u00f3rio apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial e com foto.\n.\nOBS.: N\u00e3o aceitaremos mais identidades com foto de crian\u00e7a ou manchadas por conta da dificuldade de identifica\u00e7\u00e3o.\n.\nMais informa\u00e7\u00f5es:\nTel: 3252-1413 \/ 91 99161-3677\nInstagram: @studiopubbelem | Facebook: studiopubbelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1761094657285264\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"2088581698033618_2508357306056053",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Essa del\u00edcia merece uma caipirinha para acompanhar. Fica a dica!\n\n#beer #cerveja #pub #melhorescervejas\n#beerlovers #beeradict #cerveza #happyhour\n#cervejagelada #cervejao #cervejartesanal\n#cervejando #cervejaoliquidosagrado\n#IronBelem #PubBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ironpuboficial\/photos\/a.2091514204407034.1073741828.2088581698033618\/2508357306056053\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1442744395855153",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Essa quinta, a voz de Karen Tavares vai animar o Happy Hour da noite com muito samba. A ocasi\u00e3o ainda traz a promo\u00e7\u00e3o de Colorado & Burguers, pra todo mundo comer e tomar umas cervejas diferenciadas rsrsrs\n\nHappy Hour + Karen Tavares no Caf\u00e9 do Ziggy",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/photos\/a.1109150315881231.1073741828.1097744557021807\/1442742309188695\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1491715331132829_1809463746024651",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Ent\u00e3o vem!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/malinosburger\/photos\/a.1491719347799094.1073741827.1491715331132829\/1809463746024651\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"938200289567412_1626151637438937",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"S\u00e1bado \u00e9 dia de saborear nossos camar\u00f5es empanados acompanhados de arroz piamontese e batata frita do melhor lugar de Bel\u00e9m! Deu \u00e1gua na boca? Ent\u00e3o vem pro Cit\u00e9 e aprecie nosso prato Turim!\n-\n\u260e Delivery Cit\u00e9 de Seg. a S\u00e1b. de 18:00 \u00e0s 23:30 e aos Domingos de 11:30 \u00e0s 15:00 e de 18:00 \u00e0s 23:00h atrav\u00e9s de nosso aplicativo; ou pelo site citebelem.com.br ou atrav\u00e9s do n\u00famero 3349-5777! \n-\n#vemprocit\u00e9 #cit\u00e9 #cite2018 #citebelem #restaurantecit\u00e9 #sabado #pratpturim #gastronomia #instafood #tasty #belem #par\u00e1.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/citegastronomiaboemia\/photos\/a.1411707128883390.1073741830.938200289567412\/1626151637438937\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549033165419320_2120464311609533",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Na d\u00favida do que pedir\u2026 pe\u00e7a todos! O que n\u00e3o falta \u00e9 op\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude0e \n\nNossas unidades:\n\ud83c\udf8c Batista Campos - Rua dos Pariquis, 1712\n\ud83c\udf8c Av. Senador Lemos, 356 \n\ud83c\udf8c Av. Duque de Caxias, 510\n\n\ud83d\udef5\ud83d\udcf2 Delivery:\n2121-4463",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/sushiboulevard\/photos\/a.1576384469350856.1073741828.1549033165419320\/2120464311609533\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_2030890020509438",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Por pouco nosso mascote\ud83d\udc3b\ud83d\udc3b\nFoi com a @babimu pra S\u00e3o Paulo\ud83d\ude32\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/videos\/2030890020509438\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"284867051585421_1973475486057894",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Almo\u00e7o de qualidade \u00e9 aqui!!!!!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/DomSpetto\/photos\/a.603290106409779.1073741828.284867051585421\/1973475432724566\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1075223355877711_1706487679417939",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Bateu a fome a\u00ed? \nEnt\u00e3o imagine chegando para voc\u00ea nosso delicioso e aclamado William bonner!\nTem como resistir? \u00c9 s\u00f3 ligar que a gente entrega.\nFa\u00e7a seu pedido: (91) 3348-6800 WhatsApp: (91) 98414-1679\u2728\ud83d\udcde\n. . . \n#DeliveryElPatron #Saboroso \n#Pr\u00e1tico #MelhorDelivery #Top #Bel\u00e9m #ElPatron #Instafood",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/elpatronbelem\/photos\/a.1086193118114068.1073741828.1075223355877711\/1706487679417939\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1724491597779455_2105344379694173",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O Delivery da Mia leva nossos pratos no conforto da sua casa.\nLiga pra gente!\n(91) 2121-2661",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/casamiabelem\/photos\/a.1728103790751569.1073741829.1724491597779455\/2105344379694173\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1543099312486327",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A Roquer\u00e1gi dessa sexta vai trazer mais uma vez o show da Mara\u00fa pro Ziggy, mas desta vez com BANDA COMPLETA! Bora, te arruma, que vai ser doid\u00eara demais. Lembrando que hoje tem promo\u00e7\u00e3o de 03 Brahma Chopps por R$ 20 (enquanto durar o estoque, vcs bebem pra d\u00e9d\u00e9u).\n\n> Roquer\u00e1gi com Mara\u00fa e Cais Virado no Ziggy Hostel Club <",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/photos\/a.1109150315881231.1073741828.1097744557021807\/1543099029153022\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1706098989435767",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Esta\u00e7\u00e3o Brahma, Domingo 13 de Maio de 2018",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.1706095209436145.1073742788.550551258323885\/1706098989435767\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_1983792055219235",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Nossa cliente com a MEGA TA\u00c7A HAPPY DAY\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\nLembrando que serve 5 pessoas,voc\u00ea tem coragem para consumir sozinho\ud83e\udd14\ud83e\udd14\nVoc\u00ea conhece algu\u00e9m que tem tamanha coragem\ud83d\ude32\ud83d\ude32",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1706027922995651.1073741829.1549061578692287\/1983792028552571\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"938200289567412_1560944343959667",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Aproveite o sabad\u00e3o para saborear nossos cortes especiais. Experimente nosso prato Texas City, com o nosso famoso T-Bone, com contra fil\u00e9 e fil\u00e9 mignon acompanhado de baked potato! Vem almo\u00e7ar com a agente!\n-\n\u260e Delivery Cit\u00e9 de Seg. a S\u00e1b. de 18:00 \u00e0s 23:30 e aos Domingos de 11:30 \u00e0s 15:00 e de 18:00 \u00e0s 23:00h atrav\u00e9s de nosso aplicativo; ou pelo site citebelem.com.br ou atrav\u00e9s do n\u00famero 3349-5777! -\n-\n#vemprocit\u00e9 #cit\u00e9 #cite2018 #citebelem #restaurantecit\u00e9 #2018 #gastronomia #instafood #tasty #belem #par\u00e1.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/citegastronomiaboemia\/photos\/a.1411707128883390.1073741830.938200289567412\/1560944343959667\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"208951685788243_2052830388067021",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A bebida \u00e9 por nossa conta no seu pedido com o combo no delivery do Roxy Bosque.\n\nV\u00e1lido durante o almo\u00e7o de hoje (23\/03), das 12h \u00e0s 15h.\n\nTodo pedido a partir de 85 reais tem direito a DOIS sucos de 300ml (acerola, maracuj\u00e1 e cupua\u00e7u), ou UM refrigerante de 1 Litro (Pepsi Cola ou Guaran\u00e1 Antarctica Normal), Guaran\u00e1 Zero est\u00e1 em falta.\n\nLigue \u260e (91) 3349-9197 \/ 3199-3211 \/ 99185-7405 \/ 98733-2426 \/ 99375-9484\n\nSaddam: Fil\u00e9 alto com queijo e presunto, acompanhado de arroz \u00e0 piamontese, batatas fritas e farofa de ovo.\n\nCard\u00e1pio: roxybar.com.br\n\n#bosquegraopara #roxybarbel\u00e9m #belem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/roxybarbelem\/photos\/a.257352614281483.84026.208951685788243\/2052830388067021\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1724491597779455_2144999229062021",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Nossa Casa \u00e9 cheia de hist\u00f3rias de amor, cada uma mais linda do que a outra... \ud83d\ude0d \u2800\nNeste dia dos Namorados, surpreenda o seu amor com um jantar rom\u00e2ntico aqui em casa! \u2800\nNosso card\u00e1pio tradicional ser\u00e1 servido normalmente e teremos m\u00fasica ao vivo, decora\u00e7\u00e3o especial por @mia.decor e varias surpresas \u2728\u2764\n\u2800\nEstamos ansiosos pra viver o clima de romance juntos nesta noite m\u00e1gica. \ud83d\udc98\n\u2800\nAceitamos reservas apenas por WHATSAPP 9159-9728 \ud83d\udcf2",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/casamiabelem\/photos\/a.1728103790751569.1073741829.1724491597779455\/2144999229062021\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"178720798844054_1561623583887095",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Comente #EU QUERO e Ganhe uma mesa + lista de 20 amigos GR\u00c1TIS.\n\nSexta. Inaugura\u00e7\u00e3o Samb\u00f4tequim\n\u2022 Nosso tom: Sorriso moleque: Vaguinho Db: Resenha: De Bobeira.\n\u2022 03 horas de open bar e balde RS20 a noite toda.\n\nSorteio sexta as 10h\ninforma\u00e7\u00f5es 98968-3496\/98146-5107",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BotequimBelemOficial\/videos\/1561623583887095\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1439999076129685",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Depois do cortejo do Bloco Unidos do Camale\u00e3o - Ziggy Hostel Club vai rolar um showz\u00e3o do Bando Mastodontes dentro do Ziggy. Entrada: R$ 10 a partir de 18h \/\/ R$ 15 a partir de 20h",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/photos\/a.1109150315881231.1073741828.1097744557021807\/1439991719463754\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_1980267035571737",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quem j\u00e1 fez a reserva hoje?",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1549898511941927.1073741828.1549061578692287\/1980267035571737\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"439090186164520_1889329144473943",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Sexta feira merece Me Gusta ! Hoje funcionamos at\u00e9 \u00e0s 23h",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/megustacreamery\/videos\/1889329144473943\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"374112855945373_1824164550940189",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Pensado para ser uma sobremesa irresist\u00edvel, o sabor insuper\u00e1vel do bacuri torna-se surpreendente na vers\u00e3o caramelada, feita com o creme da fruta e a\u00e7\u00facar queimado. Um encanto para seu Dia das M\u00e3es ser celebrado com tudo o que ele merece. \ud83c\udf39",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/etimariqueti\/photos\/a.374119252611400.84918.374112855945373\/1824164550940189\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"210378062325554_1969757579720918",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Neste s\u00e1bado 24.03 prepare-se para o segundo Amazon Day. Ser\u00e3o 10 estilos de cerveja produzida pela Amazon Beer que voc\u00ea vai poder provar ao longo das 17h at\u00e9 a Meia Noite.\n\nVai rolar ali no @container__, que fica na Diogo M\u00f3ia, 340 entre Wandekolk e Dom Romualdo de Seixas. E v\u00e1 com fome para provar todos os burgers incr\u00edveis pensados pelo chef @renanbarata\n\nVamos ter os melhores DJs da cidade mandando um som legal. Bambata Brothers, DJ Faca e Bernardo Pinheiro. \nEnt\u00e3o voc\u00ea n\u00e3o pode perder. E a entrada \u00e9 gr\u00e1tis.\n\nO Qu\u00ea? AmazonDay no Container.\nQuando? Hoje!\nQuanto? De gra\u00e7a.\nOnde? Container Burger, Diogo M\u00f3ia, 340.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/cervejariaamazonbeer\/photos\/a.473774605985897.117947.210378062325554\/1969757579720918\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1756293551098708",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Domingo \u00e9 dia de rodizio de pizza do Studio Pub! Comer at\u00e9 n\u00e3o aguentar por R$29,90. \ud83c\udf55",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1756293551098708\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549033165419320_2070380253284606",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quem toparia um rod\u00edzio vegano por aqui levanta a m\u00e3o! \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ud83d\ude4b\u200d\u2640\n\nA vontade de veganizar nossas pe\u00e7as t\u00e1 muito grande! Nosso Joy Calif\u00f3rnia da foto \u00e9 quase uma op\u00e7\u00e3o vegana! J\u00e1 imaginaram um rod\u00edzio inteiro com pe\u00e7as assim? \ud83e\udd14\ud83d\ude0d",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/sushiboulevard\/photos\/a.1576384469350856.1073741828.1549033165419320\/2070380253284606\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"2088581698033618_2554527238105726",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Fala galera! Chegou o dia do t\u00e3o merecido descanso para esses nossos clientes labutadores! Mas, aqui no Iron a gente se mant\u00e9m firme no batente pra fazer a alegria de voc\u00eas, com muita cerveja e comida boa! E claro, m\u00fasica foda! Se liga, Pyramide e M\u00edstica na casa, fechou? Estamos te esperando!\n\n#beer #cerveja #ontap #pub #melhorescervejas #beerlovers #beeradict #cerveza #happyhour #cervejagelada #cervejao #cervejartesanal #cervejando #cervejaoliquidosagrado #IronBelem #PubBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ironpuboficial\/photos\/a.2091514204407034.1073741828.2088581698033618\/2554527238105726\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1680039782264247_2108712599396961",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Todas as ter\u00e7as voc\u00ea j\u00e1 sabe! TODAS as nossas cervejas guerreiras com pre\u00e7os especiais: Pilsen R$6,00 | Vienna R$6,80 | Witbier R$7,00 | Hoptus IPA R$14,00.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/sirblackpub\/photos\/a.2053367704931451.1073741830.1680039782264247\/2108712599396961\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"717916588343612_1147737622028171",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"#diadamulher \nToda mulher vai amar uma Cesta de Caf\u00e9 da manh\u00e3 da Amorosa. V\u00e1 at\u00e9 uma de nossas unidades e monte sua Cesta de Caf\u00e9 da Manh\u00e3 personalizada e deixe do jeitinho que ela mais gosta! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0b\u2764\n\n#cestadecafe #diadamulher #doceriamorosa #tudofeitocomamor",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/DoceriaAmorosa\/photos\/a.763108203824450.1073741828.717916588343612\/1147737622028171\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_2030691077195999",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A turma animada da noite\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1549898511941927.1073741828.1549061578692287\/2030691077195999\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"208951685788243_2000074263342634",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Pra noite ficar perfeita, pe\u00e7a uma caneca de chopp no Roxy Bosque.\n \n#bosquegraopara #roxybarbel\u00e9m #belem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/roxybarbelem\/photos\/a.257352614281483.84026.208951685788243\/2000074263342634\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1215576131910905",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A massa integral fininha e crocante, irresist\u00edvel para o seu s\u00e1bado!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1215576131910905\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1729543403757992",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Neste s\u00e1bado tem mais uma edi\u00e7\u00e3o do Clubinho com Open Bar de cerveja e vodka com energ\u00e9tico liberado at\u00e9 00h ! \nTodos os s\u00e1bados sempre bombando \ud83d\ude0d\n#Curte #Marque2amigas",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.642999835745693.1073741907.550551258323885\/1729542307091435\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"195865673917523_738203129683772",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Na Quinta Cover dessa semana vai rolar THE KILLERS \ud83d\udc4a \nCurte a banda, n\u00e9? \u270cEnt\u00e3o junte sua galera e venham cantar: \n\n\ud83c\udfa4\ud83c\udfb8Well somebody told me\nyou had a boyfriend\n who looked like a girlfriend\nthat I had in february of last year\nit's not confidental \nI've got potential...\ud83c\udfbc\ud83c\udfb8\n\nShow a partir das 21h \ud83d\udd1e\nEntrada R$ 10\n\n\ud83d\udc49 De ter\u00e7a a s\u00e1bado Happy Hour das 18 \u00e0s 21h.\n\n\ud83d\udcf2Central de informa\u00e7\u00f5es e reservas: 99811-4389. \n\ud83c\udf0dAv. Br\u00e1s de Aguiar 304 (entre Benjamin Constant e Dr Moraes)",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/oldschoolgastropub\/photos\/a.195877087249715.1073741827.195865673917523\/738203129683772\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1707260859335311",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje \u00e9 ter\u00e7a dia de PROMO + PIZZA E CERVEJA! Se liga!\n\nJ\u00e1 pensou ganhar 1 ingresso para o nosso Happy Hour Night de hoje, com direito a cerveja e pizza a vontade? A gente vai te dar essa chance!\n\nPra participar \u00e9 f\u00e1cil: Curte nossa pagina, curte essa publica\u00e7\u00e3o e marca 2 amigos nos coment\u00e1rios. Depois disso \u00e9 s\u00f3 esperar o resultado que sai hoje \u00e1s 17:30.\n\nBoa sorte! \ud83c\udf40\n\nPr\u00eamio v\u00e1lido apenas para o Happy Hour de hoje.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1707260759335321\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"195865673917523_741729579331127",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"J\u00e1 \u00e9 quinta, brother! \nHoje come\u00e7a a programa\u00e7\u00e3o de shows \ud83c\udfb6\ud83c\udfb8 da nossa casa, t\u00e1 ligado?\nE essa semana t\u00e1 o bicho! \ud83d\ude1c\ud83e\udd13\ud83e\udd18\n\n\ud83d\udc49 De ter\u00e7a a s\u00e1bado Happy Hour das 18 \u00e0s 21h.\n\nOLD SCHOOL GASTROPUB\n\ud83d\udcf2Central de informa\u00e7\u00f5es e reservas: 99811-4389. \n\ud83c\udf0dAv. Br\u00e1s de Aguiar 304 (entre Benjamin Constant e Dr Moraes).",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/oldschoolgastropub\/videos\/741729579331127\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"178720798844054_1604523909597062",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Mande seu nome para lista vip",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BotequimBelemOficial\/photos\/a.983468595035933.1073741829.178720798844054\/1604523832930403\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1489444684606203_1932416976975636",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quem vem hoje levanta a m\u00e3o... \u270b\n\nPrato 1\nDhal de ervilhas com legumes\nLasanha 3 queijos com molho vermelho e molho de espinafre\nBanana verde chips com gersal\nSalada \u25a0 Suco\nSobremesa: Cheesecake com yogurte e chocolate\n\nPrato 2\nArroz integral com jambu\nMani\u00e7oba vegetariana\nBanana verde chips com gersal\nFarofinha crocante de soja\nSalada \u25a0 Suco\nSobremesa: Cheesecake com yogurte e chocolate\n\nPrato 3\nArroz integral com jambu\nBob\u00f3 vegetariano\nCoxinha de ricota e tomate seco\nFarofa de milho com feij\u00e3o da col\u00f4nia\nSalada \u25a0 Suco\nSobremesa: Cheesecake com yogurte e chocolate\nDelivery \ud83c\udfcd\nWhatsApp (91) 99804-3493*\nOu pelos fones: 3222-2272 \/ 3242-1724\n*Pedidos somente das 8h \u00e0s 11h da manh\u00e3 (pedidos ap\u00f3s esse hor\u00e1rio n\u00e3o ser\u00e3o aceitos)\n\nEndere\u00e7o:\nTravessa Padre Prud\u00eancio, 166 - entre Manoel Barata e \u00d3 de Almeida - Campina - Bel\u00e9m \u2013 PA\n\n#vegetariano #comida #vegana #vegano #salada #belem #RestauranteGovinda #restauranteBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/govinda.restaurantevegetariano\/photos\/a.1490128157871189.1073741828.1489444684606203\/1932414560309211\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"546378342061877_1933829923316705",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Feliz dia das M\u00e3es!\n-\n-\n#bistroeboteco #choppgelado #cerveja #brahmma #happyhour #impulsemkt #shoppingboulevard #socialmedia #marketing #restaurante #belem #diadasmaes",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bistroebotecobelem\/photos\/a.546449908721387.120799.546378342061877\/1933829923316705\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1680039782264247_2049002678701287",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Petisco especial p\/ acompanhar o HAPPY HOUR at\u00e9 21h de PILSEN e VIENNA! Cubos de Maminha, forjados com a maciez do Angus e acompanhados de um delicioso queijo coalho. \n\nS\u00e1bado tem rock com Marcelo Kahwage na guitarra e Deni Melo na batera, n\u00e3o perca um super show! #Angus #Maminha #QueijoCoalho #Pilsen #HappyHour",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/sirblackpub\/photos\/a.1966709130263976.1073741829.1680039782264247\/2049002652034623\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1489444684606203_1964979820386018",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Bora?\n\nPrato 1 (S\u00e1bados Pares)\nArroz integral com acelga e soja crocante\nDhal matter panner\nTorta de palmito gratinado\nCouve-flor empanado com farinha de gr\u00e3o de bico servido com molho de tomate\nSalada \u25a0 Suco\nSobremesa: Queijadinha\n\nPrato 2 (S\u00e1bados Pares)\nArroz integral com jambu\nMani\u00e7oba vegetariana\nBanana verde chips com gersal\nFarofinha crocante de soja\nSalada \u25a0 Suco\nSobremesa: Queijadinha\n\nPrato 3 (S\u00e1bados Pares)\nArroz integral com jambu\nFeijoada vegetariana\nBanana verde chips com gersal\nCouve no vapor\nFarofinha crocante de soja\nSalada \u25a0 Suco\nSobremesa: Queijadinha\n\nDelivery \ud83c\udfcd\nWhatsApp (91) 99804-3493*\nOu pelos fones: 3222-2272 \/ 3242-1724\n*Pedidos somente das 8h \u00e0s 11h da manh\u00e3 (pedidos ap\u00f3s esse hor\u00e1rio n\u00e3o ser\u00e3o aceitos)\n\nEndere\u00e7o:\nTravessa Padre Prud\u00eancio, 166 - entre Manoel Barata e \u00d3 de Almeida - Campina - Bel\u00e9m \u2013 PA\n#vegetariano #comida #vegana #vegano #salada #belem#RestauranteGovinda #restauranteBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/govinda.restaurantevegetariano\/photos\/a.1490128157871189.1073741828.1489444684606203\/1964979820386018\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1507704106025848",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Essa semana tem pocket show do Matheus Bahia cantando as melhores do Coldplay, na quinta-feira, e Lidia Bello na sexta-feira. Chega cedo e aproveita o nosso happy hour que vai de 18h \u00e0s 21h!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/photos\/a.1109150315881231.1073741828.1097744557021807\/1507696789359913\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"195865673917523_756227687881316",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u00c9 sexta \ud83d\udd1d que fala? Ent\u00e3o segura!\n\nRock Alive \u2795 Markinho Duran!!! P\u00e1ra que t\u00e1 demais!!!\nVeeeemm...\n\nOLD SCHOOL GASTROPUB\n\ud83d\udc49 Funcionamento: de ter\u00e7a \u00e0 s\u00e1bado, \u00e0 partir das 18h\n\n\ud83d\udc49 Happy Hour, de ter\u00e7a a s\u00e1bado, das 18 \u00e0s 21h, com chopp Devassa puro malte a R$3,99\n\n\ud83d\udcf1central de informa\u00e7\u00f5es e reservas: 99811-4389\n\ud83c\udf0e Av Br\u00e1s de Aguiar 304 (entre Benjamin Constant e Dr. Morares)",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/oldschoolgastropub\/photos\/a.195877087249715.1073741827.195865673917523\/756227687881316\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1180905185378000",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje voc\u00ea pode desfrutar de nosso delicioso paillard de mignon com pre\u00e7o especial! Pede que tem taxa gr\u00e1tis at\u00e9 11h mas a promo\u00e7\u00e3o \u00e9 valida apenas para pedidos pelo app Sant\u00e9 com cupom de desconto.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1180905185378000\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1736205943304543_2036992926559175",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Simbora! Hoje nosso happy hour come\u00e7a de 19 as 22 hr e 23 hr Nego Jo entra no palco para agitar! Vai perder? #thewaypub #vemquetem #thewaynasferias",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/thewaypub\/photos\/a.1774721209453016.1073741827.1736205943304543\/2036992926559175\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1781158865278843",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O disco de maior sucesso da banda Evanescence est\u00e1 completando 15 anos esse m\u00eas! O Studio Pub n\u00e3o poderia perder a oportunidade de homenagear uma das bandas que com certeza marcou a adolesc\u00eancia de muita gente. Al\u00e9m disso, tamb\u00e9m vamos a banda cover de Linkin Park Os Esquecidos com um especial de 15 anos do album METEORA! Curtiu? Ent\u00e3o corre e garanta seu ingresso antecipado pra curtir essa noite com a gente!\n.\nIngressos:\nAntecipados: R$15\nNa hora: R$20 o primeiro lote\n\nOnde comprar:\nStudio Pub - Tv. Presidente Pernambuco, 277.\nDe ter\u00e7a \u00e0 sexta, a partir das 18h.\n\nEntrada exclusiva para maiores de 18 anos, sendo obrigat\u00f3rio apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial e com foto.\n\nOBS.: N\u00e3o aceitaremos mais identidades com foto de crian\u00e7a ou manchadas por conta da dificuldade de identifica\u00e7\u00e3o.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es:\nTel: 3252-1413 \/ 91 99161-3677\nInstagram: @studiopubbelem | Facebook: studiopubbelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1781158865278843\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1719976068048059",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Nesta sexta as meninas que chegarem at\u00e9 meia noite ir\u00e3o ganhar um copo personalizado do PDD! \ud83d\udc99",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.558617040850640.1073741828.550551258323885\/1719973674714965\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1398458873699522_2025029747709095",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Nosso delicioso, esplendido, maravilhoso, gostoso, magn\u00edfico: FIL\u00c9 SULT\u00c3O!! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\n\ud83d\udccdRua Bernal do Couto, 238 (Entre Doca e Wandenkolk) ou pe\u00e7a pelo delivery:\n\ud83d\udcde3242-5454 \/ 98243-4130\n\ud83d\udcf1Pedidos on-line e card\u00e1pio completo: www.alibababelem.com.br",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/alibababelem\/photos\/a.1398469397031803.1073741827.1398458873699522\/2025029747709095\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"767414033274068_2012723495409776",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O nome j\u00e1 diz \u201cSuco Energizante\u201d para finalizar o dia bem leve. Esse mix de suco \u00e9 o acompanhamento delicioso para aquela tapioquinha ou crepe. Te esperamos at\u00e9 \u00e0s 22h.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/graoculinariasaudavel\/photos\/a.809742745707863.1073741828.767414033274068\/2012723495409776\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1161128597354644",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Vai @themorooficial",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mormacobarearte\/videos\/1161128597354644\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"178720798844054_1641619142554205",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"CACEEETEEE EXPLODIUUUUU \ud83d\udca5\n#FALTAM2DIAS \n30 de maio(v\u00e9spera de feriado), vai rolar a maior roda de samba do Brasil, diretamente do Rio de Janeiro @vouproserenooficial pela primeira vez no Botequim. Adquira seu ingresso nos postos autorizados: \ud83d\udccdLupa Lupa(Boulevard e P\u00e1tio Bel\u00e9m) \ud83d\udccdBotequim(Av.Gentil)\n\nCorra pra n\u00e3o ficar de fora \ud83d\ude31 essa samba promete... Info: 9.8032-2250\n\n#nadaprafazer #aforcadonossosom #sereno360 #freedomentretenimento\ud83d\udca5",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BotequimBelemOficial\/photos\/a.983468595035933.1073741829.178720798844054\/1641619129220873\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1199223356879516",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Nosso suculento mignon hoje est\u00e1 com pre\u00e7o especial. Pede que tem taxa gr\u00e1tis at\u00e9 11h mas a promo\u00e7\u00e3o \u00e9 valida apenas para pedidos pelo app Sant\u00e9 com cupom de desconto.\ud83d\ude00\ud83c\udf45",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1199223356879516\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"401325173272384_1826367477434806",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Aproveite a noite no Capone Ristorante, com o nosso menu \u00e0 la carte que est\u00e1 delicioso.\n\n#esta\u00e7\u00e3odasdocas #caponeristorante #bel\u00e9m",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/CaponeRistorante\/photos\/a.404761552928746.93629.401325173272384\/1826367434101477\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"178720798844054_1561618100554310",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Comente #EU QUERO e Ganhe uma mesa + lista de 20 amigos GR\u00c1TIS.\n\nSexta. Inaugura\u00e7\u00e3o Samb\u00f4tequim\n\u2022 Nosso tom: Sorriso moleque: Vaguinho Db: Resenha: De Bobeira.\n\u2022 03 horas de open bar e balde RS20 a noite toda.\n\nSorteio sexta as 10h\ninforma\u00e7\u00f5es 98968-3496\/98146-5107",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BotequimBelemOficial\/videos\/1561618100554310\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1398458873699522_2066127340266002",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"No Alibaba temos os melhores salgados e sandu\u00edches \u00e1rabes da cidade, quem j\u00e1 experimentou sabe disso =)\n\nRua Bernal do Couto, 238 (Entre Doca e Wandenkolk)\n\nDelivery: www.alibababelem.com.br ou pelo 3242-5454 \/ 98243-4130.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/alibababelem\/photos\/a.1398469397031803.1073741827.1398458873699522\/2066124140266322\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_2006358886295885",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Sabe aquele Bacon crocante\ud83e\udd14\nS\u00f3 pra avisar eu comi\ud83d\ude22\ud83d\ude22\nMuita emo\u00e7\u00e3o nesse v\u00eddeo\ud83d\udc3b",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/videos\/2006358886295885\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"806482059381296_2086436638052492",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Noite memor\u00e1vel com as lendas. Come\u00e7amos bem as comemora\u00e7\u00f5es dos nossos 4 anos. #4nosBD",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackdogenglishpub\/photos\/a.806537156042453.1073741828.806482059381296\/2086436638052492\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_1867013176704085",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A sua segunda-feira n\u00e3o ser\u00e1 a mesma depois de uma olhada na nossa cartela de vinhos! \ud83d\ude09\nHoje estamos abertos at\u00e9 23h30.\nFoto: @argfilho1",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/1867013176704085\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549033165419320_2075710282751603",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Acreditamos na sua capacidade de detonar esse prato de sushi. Vem que t\u00e1 rolando promo com Sushis e Temakis por R$16,90\/\/ R$17,90!! \n\n\u2800\n\ud83c\udf8c Batista Campos - Rua dos Pariquis, 1712\n\u2800\n\ud83c\udf8c Av. Senador Lemos, 356 \n\u2800\n\ud83c\udf8c Av. Duque de Caxias, 510\n\u2800\nTamb\u00e9m tem delivery! \n2121-4463",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/sushiboulevard\/photos\/a.1576384469350856.1073741828.1549033165419320\/2075710282751603\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1723984514329612",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 de samba e ax\u00e9 que se faz o carnaval, a receita secreta do Studio Pub tamb\u00e9m leva um pouco de mist\u00e9rio e muito rock n\u2019 roll! Preparados para o nosso Baile das M\u00e1scaras?!\n.\nDia 13 de fevereiro \u00e9 o momento ideal para caprichar na fantasia e escolher a m\u00e1scara perfeita, afinal, mascarados e fantasiados entram na nossa casa por R$15 reais \u00e0 noite toda!\n.\nNo palco da casa, dois tributos memor\u00e1veis e uma banda que vai tocar as melhores m\u00fasicas de carnaval pra gente! De um lado, o cover da considerada uma das maiores representantes do rock brasileiro contempor\u00e2neo, Pitty! Do outro, a banda que te espera nessa noite carnavalesca \u00e9 o tributo dos Mamonas Assassinas, com um grupo que sabe muito bem como fazer apresenta\u00e7\u00e3o de rock divertida! Pra finalizar o line up com chave de ouro, a Banda Fanfarra vai tocar as melhores marchinhas de Carnaval pra gente dan\u00e7ar at\u00e9 amanhecer!\n.\nIngressos:\nAntecipados: R$15\n.\nOnde comprar:\nStudio Pub - Tv. Presidente Pernambuco, 277.\nDe ter\u00e7a \u00e0 sexta, a partir das 18h.\n.\nEntrada exclusiva para maiores de 18 anos, sendo obrigat\u00f3rio apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial e com foto.\n.\nOBS.: N\u00e3o aceitaremos mais identidades com foto de crian\u00e7a ou manchadas por conta da dificuldade de identifica\u00e7\u00e3o.\n.\nMais informa\u00e7\u00f5es:\nTel: 3252-1413 \/ 91 99161-3677\nInstagram: @studiopubbelem | Facebook: studiopubbelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1723984514329612\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1701025303292200",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Imagina que loucura seria poder unir m\u00fasica, m\u00e1gica e humor em um s\u00f3 lugar?! Dia 20 de Janeiro a gente vai te dar a oportunidade de viver uma programa\u00e7\u00e3o pra l\u00e1 de divertida! O Youtuber e comediante Jo\u00e3o Pedro - do canal The Rocha - vai comandar esse super evento, e ele j\u00e1 prometeu trazer seu show de Stand Up Comedy pra dentro do Studio Pub!\n\nNo mesmo embalo, o palco do Studio vai se tornar m\u00e1gico com Paulo Macedo, que vai apresentar seu surpreendente show de hipnose pra gente! Ser\u00e1 que voc\u00ea vai conseguir ficar acordado?\n\nClaro que n\u00e3o da pra ser Studio Pub sem aquela velha dose de ROCK N\u2019 ROLL, n\u00e3o \u00e9?! Fechando o evento com chave de ouro, um super tributo aos Mamonas Assassinas com uma banda que tem dado o que falar! Voc\u00eas j\u00e1 conhecem os Mangas Assassinas?! Eles est\u00e3o assustando todo mundo com uma apresenta\u00e7\u00e3o maluca! Com o Jo\u00e3o Pedro no vocal, a gente n\u00e3o sabe se curte a m\u00fasica ou fica rindo sem parar!\n\nIngressos:\nPrimeiro lote: R$20\n\nOnde comprar:\nStudio Pub - Tv. Presidente Pernambuco, 277.\nDe ter\u00e7a \u00e0 sexta, a partir das 18h.\n\nEntrada exclusiva para maiores de 18 anos, sendo obrigat\u00f3rio apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial e com foto.\n\nOBS.: N\u00e3o aceitaremos mais identidades com foto de crian\u00e7a ou manchadas por conta da dificuldade de identifica\u00e7\u00e3o.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es:\nTel: 3252-1413 \/ 91 99161-3677\nInstagram: @studiopubbelem | Facebook: studiopubbelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1701025176625546\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"806482059381296_2001802496515907",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"E j\u00e1 estamos abertos! #vemBD",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackdogenglishpub\/photos\/a.806537156042453.1073741828.806482059381296\/2001802496515907\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1255435507924967",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Almo\u00e7o saud\u00e1vel e gostoso na sua mesa? A gente manda!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1255435507924967\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"806482059381296_1991891420840348",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Estamos abertos. #vemBD",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackdogenglishpub\/photos\/a.806537156042453.1073741828.806482059381296\/1991891420840348\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"284867051585421_1975340052538104",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O recado j\u00e1 foi dado! Ent\u00e3o... hoje a gente tem encontro no Junto & Misturado. \ud83d\ude0d",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/DomSpetto\/videos\/1975340052538104\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"806482059381296_2127843007245188",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Who wants some honey? As long as they have money #smashingpumpkins #90s #grunge #vemBD",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackdogenglishpub\/photos\/a.806537156042453.1073741828.806482059381296\/2127843007245188\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549033165419320_2073155886340376",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Coisa linda de se ver! \ud83d\ude0d\n\u2800\n\ud83c\udf8c Batista Campos - Rua dos Pariquis, 1712\n\ud83c\udf8c Av. Senador Lemos, 356 \u2800\n\ud83c\udf8c Av. Duque de Caxias, 510 \u2800\nDelivery:\n2121-4463",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/sushiboulevard\/videos\/2073155886340376\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"178720798844054_1642053785844074",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A maior roda de samba do Brasil, vai rolar na pr\u00f3xima quarta-feira(v\u00e9spera de feriado), no Botequim. Diretamente do Rio de Janeiro, @vouproserenooficial !! Voc\u00ea n\u00e3o pode ficar de fora desse mega evento!! #nadaprafazer #churrasconabrasa #cervejagelada #euvou #freedomentretenimento\ud83d\udca5",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BotequimBelemOficial\/videos\/1642053785844074\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"2088581698033618_2461442500747534",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"J\u00e1 t\u00e1 sabendo galera? No dia (04\/02) abriremos especialmente para transmiss\u00e3o do Super Bowl. Vai rolar Happy Hour de Tijuca durante todo o evento, bol\u00e3o do placar do jogo com direito h\u00e1 R$200 reais de consuma\u00e7\u00e3o no Iron e combo burger + breja com valor especial.Convide os amigos, vem pra c\u00e1!\n\n#beer #cerveja #ontap #pub #melhorescervejas\n#beerlovers #beeradict #cerveza #happyhour\n#cervejagelada #cervejao #cervejartesanal #cervejando #cervejaoliquidosagrado #IronBelem #PubBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ironpuboficial\/photos\/a.2091514204407034.1073741828.2088581698033618\/2461442500747534\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_2046535592278214",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Parab\u00e9ns ao @marcospereira foi o ganhador das mini guitarras\u263a\u263a\u263a",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1706027922995651.1073741829.1549061578692287\/2046535565611550\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1768657963195600",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje \u00e9 dia de soltar a voz e de comemorar com a gente!\n.\nO nosso Karaok\u00ea tem entrada LIBERADA hoje a noite toda! Vale cantar tudo, ent\u00e3o chama todo mundo porque o palco j\u00e1 t\u00e1 montado, microfone preparado para voc\u00ea mandar aquele vozeir\u00e3o, com uma cerveja mega gelada no bar!\n.\nEntrada free a noite toda.\nHora: A partir de 21h.\n.\nMais informa\u00e7\u00f5es:\nTelefone: 3230-2475 \/ Wpp: (91) 99161-3677.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1768657963195600\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1597987816913552",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Todas as sextas rola o Pagode da Diretoria aqui no Armaz\u00e9m. \nAnivers\u00e1riante do m\u00eas n\u00e3o paga entrada e seus convidados tem um desconto de 50%. \nS\u00f3 fazer a lista e mandar pra gente via messenger ou whatsapp.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.558617040850640.1073741828.550551258323885\/1597987600246907\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"339885999423004_1694642617280662",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje \u00e9 dia de Cervejaria Oficial !! Venha se divertir com conforto e seguran\u00e7a !! Informa\u00e7\u00f5es e reservas 98401-6787",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ovillaeovilla\/photos\/a.340740792670858.75079.339885999423004\/1694642617280662\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"112391578845293_1585682288182874",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Funcionando normalmente neste almo\u00e7o de domingo. M\u00fasica ao vivo, climatizado, estacionamento. O melhor lugar para um almo\u00e7o de carnaval e ao longo do ano tamb\u00e9m.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ManjarDasGarcas\/photos\/a.331110726973376.80487.112391578845293\/1585682288182874\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1796979683923262_2071570999797461",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Crinkle fries s\u00f3 pra te deixar com vontade de #BurgerSpot. Hoje vamos at\u00e9 \u00e0s 23hrs!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/burgerspotbra\/photos\/a.1827252277562669.1073741828.1796979683923262\/2071570999797461\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_1986052998326474",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Se voc\u00ea n\u00e3o tem coragem,Quem \u00e9 seu amigo que tem\ud83e\udd14marque ent\u00e3o ele para mostrar que vc se preocupa com ele\ud83e\udd23\nE ainda de sobremesa vai pedir 1 litro de a\u00e7a\u00ed\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1706027922995651.1073741829.1549061578692287\/1986052981659809\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1468649389931320",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"HOJE TEM TRANCE INDOOR NO ZIGGY. Chama a tua gangue e cola aqui, que vai ser muita onda. Aproveita que hoje tem promo\u00e7\u00e3o de Brahma Chopp: s\u00e3o 03 long necks por R$ 20 (enquanto o estoque durar).\n\nQU\u00c2NTICA Indoor no Ziggy Hostel Club",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/photos\/a.1109150315881231.1073741828.1097744557021807\/1468649063264686\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_2022231511182250",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Surpreenda-se a cada gole! Chegou no card\u00e1pio o Moscow Mule, original ginger beer da Fever Tree. Tamb\u00e9m dispon\u00edvel toda linha Fever Tree de t\u00f4nicas. O SRB sempre trazendo novidades! \n\n#bel\u00e9m #par\u00e1 #sushilovers #culin\u00e1ria #amaz\u00f4nia #sushi #gastronomia #cozinhaasi\u00e1tica",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/2022231511182250\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"938200289567412_1627768723943895",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Segunda-feira de promo\u00e7\u00e3o no Cit\u00e9! Isca de peixe saindo por 32 reais. Vem e aproveite!\n-\n\u260e Delivery Cit\u00e9 de Seg. a S\u00e1b. de 18:00 \u00e0s 23:30 e aos Domingos de 11:30 \u00e0s 15:00 e de 18:00 \u00e0s 23:00h atrav\u00e9s de nosso aplicativo; ou pelo site citebelem.com.br ou atrav\u00e9s do n\u00famero 3349-5777! -\n-\n#vemprocit\u00e9 #cit\u00e9 #cite2018 #citebelem #restaurantecit\u00e9 #iscadepeixe #segunda #instafood #tasty #belem #par\u00e1.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/citegastronomiaboemia\/photos\/a.1411707128883390.1073741830.938200289567412\/1627768723943895\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"546378342061877_1822217677811264",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Que tal um delicioso Vinho para relaxar nesta quarta?\n-\n\ud83d\udea9Shopping Boulevard, T\u00e9rreo \u260e +55(91)3230-2600\n-\n#bistroeboteco #choppgelado #cerveja #brahmma #happyhour #impulsemkt #shoppingboulevard #socialmedia #marketing #restaurante #belem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bistroebotecobelem\/photos\/a.546449908721387.120799.546378342061877\/1822217677811264\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1650237708355229",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Pagode da Diretoria, Sexta 16 de Mar\u00e7o de 2018",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.1650231061689227.1073742757.550551258323885\/1650237708355229\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_2050128771918896",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Depois de v\u00e1rias pesquisas patrocinada pelas academias,desenvolvemos uma camisa regata para quem que ficar estiloso na hora de malhar\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nVoc\u00ea tem aquele amigo, ou amiga que \u00e9 assim\ud83d\ude0e\nNovidades est\u00e3o chegando na Hells Bar n Burgers\ud83d\udc3b\ud83d\udc3b",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1549898511941927.1073741828.1549061578692287\/2050128771918896\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1250835375051647",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje \u00e9 dia de saladinha saud\u00e1vel! Pede que tem tamb\u00e9m taxa gr\u00e1tis para pedidos at\u00e9 11h! Pode pedir pelo dire.to\/sante ou pelo app Sant\u00e9 Delivery na aba Promo\u00e7\u00f5es\ud83d\udcf1\u2764",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1250835375051647\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1611402848905382",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Clubinho, S\u00e1bado 03 de Fevereiro de 2018",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.1611401668905500.1073742745.550551258323885\/1611402848905382\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1223044474497404",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Colorido e delicioso: o prato de salm\u00e3o Sant\u00e9 Saud\u00e1vel - hoje com desconto! Pede pelo nosso app: Sant\u00e9 Delivery dispon\u00edvel na Google Play e Apple Store de 10h \u00e0s 14h na aba promo\u00e7\u00f5es. Se pedir at\u00e9 11h a taxa \u00e9 gr\u00e1tis! \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf45\ud83d\udcf1",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1223044474497404\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"382292181979997_869769719898905",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Dia de troca troca no 091.\nCalma! Troca de figurinhas da copa.\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n091 em ritmo da copa 2018.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/091barboutique\/photos\/a.382298751979340.1073741828.382292181979997\/869769696565574\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1075223355877711_1628415543891820",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Para come\u00e7ar a semana com p\u00e9 direito, vem almo\u00e7ar no El Patron!\nEstamos te aguardando com nossas saborosas carnes, massas, saladas e muito mais. \nToda qualidade da gastronomia #ElPatron em Buffet saboroso e pr\u00e1tico! Incr\u00edvel!\ud83c\udf7d \n\n#BuffetElPatron #Almo\u00e7o #delicioso",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/elpatronbelem\/photos\/a.1086193118114068.1073741828.1075223355877711\/1628415287225179\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"401325173272384_1815070095231211",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A noite no Capone \u00e9 deliciosa, temos um menu \u00e0 la carte com os sabores da It\u00e1lia para voc\u00ea.\n \n#esta\u00e7\u00e3odasdocas #caponeristorante #bel\u00e9m",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/CaponeRistorante\/photos\/a.404761552928746.93629.401325173272384\/1815069008564653\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"767414033274068_2115523335129791",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Pro lanche de hoje a nossa sugest\u00e3o \u00e9 aproveitar esse in\u00edcio de noite com a fam\u00edlia e amigos em uma ambiente aconchegante, saboreando as nossas Quiches artesanais \ud83d\udc9b. A massa \u00e9 de gr\u00e3o de bico sem g\u00faten, com v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de recheio, como camar\u00e3o, frango e carangueijo, todas as op\u00e7\u00f5es s\u00e3o sem lactose. Vem pra c\u00e1! No nosso estacionamento a primeira hora \u00e9 gr\u00e1tis!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/graoculinariasaudavel\/photos\/a.809742745707863.1073741828.767414033274068\/2115523335129791\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1195458547255997",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Que tal sandu\u00edche de respeito? A quinta agora \u00e9 o dia dele! \ud83c\udf54No combo especial sai por apenas R$30 acompanhado de suco saud\u00e1vel e bolinho de pote. Pede pelo nosso app Sant\u00e9 Delivery ou pelo link: dire.to\/sante \n\n#Saud\u00e1vel #gostoso #sa\u00fade #fitness #comida #quefazbem #gastronomia #food #healthyfood #for\u00e7a #foco #f\u00e9",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1195458547255997\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"767414033274068_2016965074985618",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Fiquem atentos aos nossos hor\u00e1rios durante o carnaval. Esperamos por voc\u00eas at\u00e9 \u00e0s 22h, vem come\u00e7ar a semana leve no Gr\u00e3o!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/graoculinariasaudavel\/photos\/a.809742745707863.1073741828.767414033274068\/2016965074985618\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"938200289567412_1590466267674141",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Encerre a semana aproveitando o Carnaval de Del\u00edcias Cit\u00e9! Jantar completo com Steak Tartare de entrada, Tour Cit\u00e9 com generosas torres de fil\u00e9 mignon com camadas de mozzarella, regadas ao molho gorgonzola, acompanhado de arroz \u00e0 piamontesa e muitas fritas no prato principal e o exclusivo Cit\u00e9 Gateau como sobremesa por R$ 49,00! Vem aproveitar, vem pro Cit\u00e9!\n-\n\u260e Delivery Cit\u00e9 de Seg. a S\u00e1b. de 18:00 \u00e0s 23:30 e aos Domingos de 11:30 \u00e0s 15:00 e de 18:00 \u00e0s 23:00h atrav\u00e9s de nosso aplicativo; ou pelo site citebelem.com.br ou atrav\u00e9s do n\u00famero 3349-5777! -\n-\n#vemprocit\u00e9 #cit\u00e9 #cite2018 #citebelem #restaurantecit\u00e9 #carnaval2018 #carnaval #folia #carnavaldedelicias #instafood #tasty #belem #par\u00e1.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/citegastronomiaboemia\/photos\/a.1411707128883390.1073741830.938200289567412\/1590466267674141\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"382292181979997_882280518647825",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Falta um dia para o dia dos namorados. E ele ainda est\u00e1 dispon\u00edvel. E a\u00ed meninas?\n#nossogerenteest\u00e1s\u00f3 \n#aindapodeserseu\nVenha hoje ao 091barboutique. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/091barboutique\/photos\/a.382298751979340.1073741828.382292181979997\/882280485314495\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"311171809017014_1272427066224812",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Defini\u00e7\u00e3o de felicidade! \u2764\ufe0f\ud83c\udf67 #amelhordobrasil #cairu #sorvetescairu #amocairu",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Sorveteriacairuoficial\/photos\/a.311356992331829.1073741828.311171809017014\/1272427066224812\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1816039151790814",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O Maior Festival Tributo do Norte\/Nordeste do pa\u00eds convida voc\u00ea para a segunda edi\u00e7\u00e3o do:\n\nSTUDIO PUB ROCK FESTIVAL UK x US EDITION\n\nUma mega estrutura no Insano Marina Club!\n10 Bandas, 02 Palcos, 10 horas de m\u00fasica, feira gastron\u00f4mica\n\nPatrocinador Oficial: Heineken\n\nTanto os Estados Unidos como a Inglaterra s\u00e3o pa\u00edses cuja import\u00e2ncia e criatividade s\u00e3o ilimitados para o surgimento e desenvolvimento do rock contribuindo cada um a seu modo para o que conhecemos hoje como rock and roll.\n\nNessa disputa de gosto e popularidade, os dois s\u00e3o os pa\u00edses mais fortes na representa\u00e7\u00e3o dessa vertente musical, somando os pontos positivos de cada um n\u00e3o se surpreenda se ao final n\u00e3o consiga se decidir qual tem mais import\u00e2ncia, pois uma coisa \u00e9 certa: Rock \u00e9 bom e todo mundo gosta!\n\nTudo isso te espera dia 19 de maio no Insano Marina Club. As melhores bandas do rock brit\u00e2nico e americano disputando pra v\u00ea qual pa\u00eds manda melhor no quesito rock e voc\u00ea vai curtir essa disputada de pertinho, t\u00e1 preparado?\n\nLine-up\nPalco US:\n\n18:00h \u2013 Pearl Jam Cover\n20:00h \u2013 Red Hot Chili Peppers Cover\n22:00h \u2013 Bon Jovi Cover\n00:00h \u2013 Guns n\u2019 Roses Cover\n02:00h \u2013 System Of A Down Cover\n\nPalco UK:\n19:00h \u2013 Beatles Forever\n21:00h \u2013 Coverplay Coldplay Cover\n23:00h \u2013 Pink Floyd Project\n01:00h \u2013 Mistica Queen Tribute\n03:00h \u2013 Led Zeppelin Cover Brazil\n\nAbertura dos port\u00f5es 17:00h e in\u00edcio da Feira Gastron\u00f4mica 18:00h\n\nPr\u00e9-venda Oficial dia 06\/04 \u00e0 partir do meio dia no site SYMPLA\nPrimeiros 100 ingressos na pr\u00e9-venda por R$15,00\n\n1\u00ba Lote RS20 (ESGOTADO) 2\u02da Lote R$25 Nos pontos de venda:\n- Lojas Touch Shoppings:\n--> Boulevard Shopping (Aceita Cart\u00e3o de cr\u00e9dito\/D\u00e9bito)\n--> P\u00e1tio Bel\u00e9m\n--> Castanheira\n--> Parque Shopping\n--> Gr\u00e3o Par\u00e1\n\n- Bilheteria do Studio Pub (Aceita cart\u00e3o de cr\u00e9dito\/d\u00e9bito)\n\n-Online no SYMPLA (Aceita cart\u00e3o de cr\u00e9dito)\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: (91) \u2013 3230-2475 \/ (91) 99161-3677\n\nINGRESSOS \u00c1REA VIP E CAMAROTE \u00c0 VENDA ONLINE NO SYMPLA\n\u00c1REA VIP PRIMEIRO LOTE R$40,00\n\nPatrocinador Oficial: HEINEKEN\n\nServi\u00e7o:\nData: S\u00e1bado, 19 de Maio de 2018\nLocal: Insano Marina Clube - Cidade Velha - Bel\u00e9m",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1816039151790814\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1180316018770250",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Carnaval t\u00e1 na porta e a onda \u00e9 se preparar! \ud83d\udc51\ud83d\udc59\ud83d\udc52\u2600\ud83c\udf89\ud83d\ude0aHoje tem saladinha te esperando! E tem tamb\u00e9m taxa gr\u00e1tis para pedidos at\u00e9 11h! Pode pedir pelo dire.to\/sante",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1180316018770250\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_2043616245710443",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Para deixar o seu dia ainda melhor, o exclusivo Risoto do C\u00edrio! Pato confitado com risoto de jambu e queijo coalho e redu\u00e7\u00e3o de tucupi.\n Dif\u00edcil resistir a tanto sabor! #VemProSRB\n\n#bel\u00e9m #par\u00e1 #sushilovers #culin\u00e1ria #amaz\u00f4nia #sushi #gastronomia #cozinhaasi\u00e1tica",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/2043616245710443\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1796979683923262_2053424371612124",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"BOOM! \ud83d\udca5 Explos\u00e3o de del\u00edcias passando pelo teu feed pra dizer que hoje vamos at\u00e9 00h! Vem pra c\u00e1!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/burgerspotbra\/photos\/a.1827252277562669.1073741828.1796979683923262\/2053424371612124\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_1999273337004440",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Sexta feira chegou\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\nBora comer aquele hamb\u00farguer, e ouvir aquela m\u00fasica na Hells Bar n Burgers\ud83d\ude03",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1549898511941927.1073741828.1549061578692287\/1999273337004440\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1476043745858551",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O repert\u00f3rio de hoje da Selvagens \u00e0 Procura de Lei vai incluir m\u00fasica in\u00e9dita, material de seu \u00faltimo disco e cinco faixas escolhidas por voc\u00eas na enquete do evento. Entre todas as m\u00fasicas do disco Aprendendo a Mentir, as mais votadas foram: \n> Ingressos na bilheteria a partir de 21h\n> Ziggy apresenta: Selvagens \u00e0 Procura de Lei",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/photos\/a.1109150315881231.1073741828.1097744557021807\/1476042189192040\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"717916588343612_1187080194760580",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A Melhor e mais completa Cesta de Caf\u00e9 da Manh\u00e3 para presentar a mam\u00e3e no dia das M\u00e3es, voc\u00ea encontra aqui, na Doceria Amorosa! Encomende a sua! \u2764\n\nhttps:\/\/doceriaamorosa.com\/produto\/cesta-de-cafe-da-manha\/\n\n#doceriaamorosa #diadasmaes #recheiodeamor #cestadecafedamanha #tudofeitocomamor",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/DoceriaAmorosa\/videos\/1187080194760580\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1824419714286091",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Te prepara que nesta quinta vamos promover a MELHOR E MAIOR noite de Karaok\u00ea que Bel\u00e9m j\u00e1 viu! \n\n02 PISTAS DE KARAOK\u00ca! \n\u2714\ufe0f\u00c1rea do Bar\n\u2714\ufe0fPalco \n\nO aquecimento oficial para os envergonhados ganharem coragem come\u00e7a 18:00h com HAPPY HOUR de Amstel 600ml de 10,90 por 7,99 at\u00e9 21:30h \n\nO karaok\u00ea come\u00e7a 20h no Bar e 21h no palco!\n\nPrepara a voz e marca os amigos! #Karaoke #StudioPubBelem #Quinta #MelhorQuinta",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1824419714286091\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"292079807493212_1866930390008138",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O bom filho a casa torna! O bao buns de a\u00e7a\u00ed com peixe frito t\u00e1 de volta ao nosso card\u00e1pio. Quem j\u00e1 tava morrendo de saudades do A\u00e7a\u00ed Buns? \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/RemansoDoBosque\/photos\/a.315327405168452.81397.292079807493212\/1866929456674898\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1480003382129254",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Esse s\u00e1bado tem mais Insanos 90 pra curtir uns rocks nost\u00e1lgicos e bebericar uns drinks diferenciados. T\u00e1 com saudade daquela programa\u00e7\u00e3o da MTV? Dos CD's que rolavam no teu Discman? Cola na Insanos ent\u00e3o, que \u00e9 sucesso rsrsrs \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\n\nInsanos 90 no Ziggy Hostel Club",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/photos\/a.1109150315881231.1073741828.1097744557021807\/1480002975462628\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1222472674553569",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Cuidado com a Ruth Diva. N\u00e3o esque\u00e7a o seu RG original sempre que vier ao Morma\u00e7o \ud83d\udc4a\ud83d\ude01",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mormacobarearte\/photos\/a.424421924358652.1073741826.116332215167626\/1222471897886980\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1549061578692287_2011724705759303",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Bora.........................",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/HellsBarNBurgers\/photos\/a.1549898511941927.1073741828.1549061578692287\/2011724575759316\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1634259389953061",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Nesta sexta tem aquele clima top no Pagode da Diretoria com Grupo Exatamente e Dj Betynho nos intervalos.\nBalde de Antarctica r$29,90 e Combo de smirnoff r$99,90 a noite toda",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.558617040850640.1073741828.550551258323885\/1634257413286592\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1713542478691418",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Promo\u00e7\u00e3o no balde de Ant\u00e1rctica e no combo de smirnoff a noite toda!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.642999835745693.1073741907.550551258323885\/1713542458691420\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1736205943304543_2070681439856990",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Vamos come\u00e7ar a semana? De volta \u00e0 promo\u00e7\u00e3o de burguers com 15% de desconto. #thewaypub #promo #happyhour",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/thewaypub\/photos\/a.1774721209453016.1073741827.1736205943304543\/2070681439856990\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"2088581698033618_2454024871489297",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"#Repost \n@chagaasjess Primeiro iron de 2018 \ud83e\udd47",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ironpuboficial\/photos\/a.2091514204407034.1073741828.2088581698033618\/2454024871489297\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"2088581698033618_2543435239214926",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Opa, sexta is coming mas hoje o Iron promete! Olha o que vai rolar meus manos e minhas manas, tributo ao Legi\u00e3o Urbana! T\u00e1 imperd\u00edvel, simbora pro Iron!\n\n#beer #cerveja #ontap #pub #melhorescervejas #beerlovers #beeradict #cerveza #happyhour #cervejagelada #cervejao #cervejartesanal #cervejando #cervejaoliquidosagrado #IronBelem #PubBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ironpuboficial\/photos\/a.2091514204407034.1073741828.2088581698033618\/2543435239214926\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1097744557021807_1513129412149984",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Todas as fotos por Samir Oliveira",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ziggyhostelclub\/photos\/a.1513125248817067.1073741864.1097744557021807\/1513129412149984\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"717916588343612_1205589979576268",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A Doceria Amorosa est\u00e1 recheada de del\u00edcias personalizadas para voc\u00ea presentear o seu amor no Dia dos Namorados! \nVenha conferir! \n#doceriaamorosa #diadosnamorados #tudofeitocomamor",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/DoceriaAmorosa\/photos\/a.763108203824450.1073741828.717916588343612\/1205589979576268\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"550551258323885_1609241615788172",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Pagode da Diretoria, Sexta 02 de Fevereiro de 2018",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Armazemdomoreira\/photos\/a.1609240262454974.1073742744.550551258323885\/1609241615788172\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"208951685788243_2058714587478601",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Voc\u00ea vai adorar uma de nossas entradas com uma cerveja bem gelada.\n\nChicken & Cat foods\nTr\u00eas bolinhos de cada. Tr\u00eas de Cat Food e tr\u00eas de Chicken Food. Com molho ros\u00e9.\n\nCard\u00e1pio: roxybar.com.br\n\n#bosquegraopara #roxybarbel\u00e9m #belem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/roxybarbelem\/photos\/a.257352614281483.84026.208951685788243\/2058714560811937\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1228133513988500",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quer se divertir e comer nossas deliciosas pizzas em fatias? Que tal vir at\u00e9 o #sant\u00e9m\u00f3vel no @vilatruck\nEstamos at\u00e9 23h te esperando! \ud83d\ude9a\ud83c\udf55\ud83c\udf45",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1228133513988500\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"339885999423004_1685717671506490",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"OS VINGADORES !! S\u00e1bado \u00e9 dia de Villa Aurora !! Noite dos Vingadores, duas bandas e tr\u00eas participa\u00e7\u00f5es muito especiais !! O villa \u00e9 o villa !!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ovillaeovilla\/photos\/a.340740792670858.75079.339885999423004\/1685717671506490\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1161079734026197",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O Morma \u00e9 o Morma! T\u00e1 s\u00f3 come\u00e7ando por aqui!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mormacobarearte\/photos\/a.218851908248989.54578.116332215167626\/1161079734026197\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1724491597779455_2129205017308109",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Cada prato da Mia leva um toque especial que s\u00f3 a gente tem. Vem jantar com a gente hoje! \ud83d\ude0d\ud83d\udc9b",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/casamiabelem\/photos\/a.1728103790751569.1073741829.1724491597779455\/2129205017308109\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"806482059381296_2145790802117075",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Vem curtir o melhor do rock cl\u00e1ssico com a banda M\u00edstica. #vemBD",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackdogenglishpub\/photos\/a.806537156042453.1073741828.806482059381296\/2145790802117075\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_1860163180722418",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Para deixar sua noite mais quente! #VemProSRB\nV\u00eddeo: @argfilho1",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/videos\/1860163180722418\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"806482059381296_2120918247937664",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Daqui pouco um Duo de respeito. Vem ver o projeto novo na casa. #vemBD",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackdogenglishpub\/photos\/a.806537156042453.1073741828.806482059381296\/2120918247937664\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"311171809017014_1287167971417388",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Pra ser feliz com essa casquinha del\u00edcia... \u2764\ufe0f\ud83c\udf66 #amelhordobrasil #cairu #amocairu #sorvetescairu",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Sorveteriacairuoficial\/photos\/a.311356992331829.1073741828.311171809017014\/1287167971417388\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"806482059381296_2137301852965970",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Duo com Marina Morais e Nelinho Brasil. #vemBD #pub #poprock #chopegelado",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/blackdogenglishpub\/photos\/a.806537156042453.1073741828.806482059381296\/2137301852965970\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"208951685788243_2057657994250927",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O Brownie de Chocolate Louis Armstrong \u00e9 sempre uma \u00f3tima pedida!\n\nCard\u00e1pio: roxybar.com.br\n\nRESERVAS - Roxy Bosque Gr\u00e3o-Par\u00e1\nSegunda a quinta, menos nos feriados.\nHor\u00e1rio para realiza\u00e7\u00e3o das reservas: segunda a sexta das 10h \u00e0s 12h e das 14h \u00e0s 18h.\nMais informa\u00e7\u00f5es e reservas \u260e 3349-9197 \/ 99375-9484\n\nDELIVERY - Roxy Bosque Gr\u00e3o-Par\u00e1\nSexta, s\u00e1bado, domingo e segunda: 12h \u00e0s 15h.\nTodos os dias: 19h \u00e0s 23h.\nLigue \u260e (91) 3349-9197 \/ 3199-3211 \/ 99185-7405 \/ 98733-2426 \/ 99375-9484\n\nDELIVERY - Roxy Senador Lemos\nTodos os dias: 19:15 \u00e0s 23:30.\nLigue \u260e (91) 3352-6457 \/ 3224-4897 \/ 3224-4514 \n\n#bosquegraopara #roxybarbel\u00e9m #belem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/roxybarbelem\/photos\/a.257352614281483.84026.208951685788243\/2057657970917596\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1489444684606203_1944495245767809",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Muuuuito bom! \ud83d\ude0d\n\nPrato 1\nDhal de ervilhas com legumes\nLasanha 3 queijos com molho vermelho e molho de espinafre\nBanana verde chips com gersal\nSalada \u25a0 Suco\nSobremesa: Cheesecake com yogurte e chocolate\n\nPrato 2\nArroz integral com jambu\nMani\u00e7oba vegetariana\nBanana verde chips com gersal\nFarofinha crocante de soja\nSalada \u25a0 Suco\nSobremesa: Cheesecake com yogurte e chocolate\n\nPrato 3\nArroz integral com jambu\nBob\u00f3 vegetariano\nCoxinha de ricota e tomate seco\nFarofa de milho com feij\u00e3o da col\u00f4nia\nSalada \u25a0 Suco\nSobremesa: Cheesecake com yogurte e chocolate\n\nDelivery \ud83c\udfcd\nWhatsApp (91) 99804-3493*\nOu pelos fones: 3222-2272 \/ 3242-1724\n*Pedidos somente das 8h \u00e0s 11h da manh\u00e3 (pedidos ap\u00f3s esse hor\u00e1rio n\u00e3o ser\u00e3o aceitos)\n\nEndere\u00e7o:\nTravessa Padre Prud\u00eancio, 166 - entre Manoel Barata e \u00d3 de Almeida - Campina - Bel\u00e9m \u2013 PA\n\n#vegetariano #comida #vegana #vegano #salada #belem #RestauranteGovinda #restauranteBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/govinda.restaurantevegetariano\/photos\/a.1490128157871189.1073741828.1489444684606203\/1944495245767809\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1217670135034838",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quem ainda n\u00e3o provou essa dupla fil\u00e9 alto, mega grelhado e gostoso, com mousseline de mandioquinha n\u00e3o sabe o que \u00e9 coisa boa nessa vida! \ud83d\ude0b O melhor: hoje est\u00e1 com desconto! A promo\u00e7\u00e3o \u00e9 valida apenas para pedidos pelo app Sant\u00e9 com cupom de desconto.\ud83d\ude00\ud83c\udf45 Ainda tem taxa gr\u00e1tis para pedidos feitos at\u00e9 11h \ud83d\udcf1\ud83c\udfcd",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1217670135034838\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"178720798844054_1629562807093172",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"BOTEQUIM NA EMO\u00c7\u00c3O DA COPA COM FEIJOADA E TIRA GOSTO GR\u00c1TIS E OS MELHORES TELOES PRA VOC\u00ca ASSISTIR TODOS OS JOGOS!!!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BotequimBelemOficial\/photos\/a.983468595035933.1073741829.178720798844054\/1629562777093175\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"717916588343612_1171342126334387",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O melhor bolo de chocolate da vida est\u00e1 passando agora pelo seu feed. Quem a\u00ed tamb\u00e9m aaama o Bolo Neg\u00e3o da Amorosa?! Encomende o seu ou aproveite no Pague e Leve em uma de nossas unidades! \ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude0b\n\n #doceriaamorosa #tudofeitocomamor",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/DoceriaAmorosa\/photos\/a.763108203824450.1073741828.717916588343612\/1171342126334387\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"175860562773679_616986305327767",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\ud83e\udd29 N\u00c3O PASSE VONTADE VEM PRO TACAC\u00c1 DO RENATO! \n \u260e\ufe0f33512462",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/TacacadorenatoBelem\/photos\/a.349089388784128.1073741829.175860562773679\/616986271994437\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1171409982993172",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Em mar\u00e7o estreia MORMA\u00c7O 360 \ud83d\udca5 Que tiro foi esse, heim ? \ud83d\udca5\ud83d\udca5",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mormacobarearte\/photos\/a.424421924358652.1073741826.116332215167626\/1171409569659880\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"292079807493212_1871768742857636",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O\u0301 aqui o Casquinho de Bacalhau todo prosa com a sua \u201croupa nova\u201d, que e\u0301 nada menos do que farofa bragantina de ac\u0327ai\u0301. \ud83d\ude0c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/RemansoDoBosque\/photos\/a.551160404918483.1073741829.292079807493212\/1871768709524306\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1706339122760818",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A gente sabe que terminar o primeiro m\u00eas do ano n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil.. Afinal, as f\u00e9rias se aproximam do seu final e a gente precisa aproveitar cada segundo! \u00c9 nessa vibe que resolvemos trazer mais uma edi\u00e7\u00e3o daquele evento que voc\u00eas adoram, conhecido por ter uma boa dose de Indie Rock! No palco, tr\u00eas tributos de rock internacional que s\u00e3o ovacionados dentro da m\u00fasica indie, dessa vez, com uma combina\u00e7\u00e3o in\u00e9dita: Arctic Monkeys, The Strokes e The Killers! Uma noite com uma programa\u00e7\u00e3o assim ningu\u00e9m pode perder!\n.\nIngressos:\nAntecipados: R$15\n.\n22H: Dj Junior Soares\n00H: The Strokes\n01H: Arctic Monkeys\n02H: The Killers\n.\nOnde comprar:\nStudio Pub - Tv. Presidente Pernambuco, 277.\nDe ter\u00e7a \u00e0 sexta, a partir das 18h.\n\nEntrada exclusiva para maiores de 18 anos, sendo obrigat\u00f3rio apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial e com foto.\n\nOBS.: N\u00e3o aceitaremos mais identidades com foto de crian\u00e7a ou manchadas por conta da dificuldade de identifica\u00e7\u00e3o.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es:\nTel: 3252-1413 \/ 91 99161-3677\nInstagram: @studiopubbelem | Facebook: studiopubbelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1706339122760818\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_2011862525552482",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Pra refrescar a sua sexta e come\u00e7ar o final de semana com muito bom gosto! Gin Tanqueray com hibisco, lim\u00e3o siciliano e soda. Aguardamos voc\u00eas de 12:00 \u00e0s 02:00! \n\n#bel\u00e9m #par\u00e1 #sushilovers #culin\u00e1ria #amaz\u00f4nia #sushi #gastronomia",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/2011862525552482\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"401325173272384_1895037317234488",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O buffet de almo\u00e7o de domingo est\u00e1 delicioso, venha ao Capone Ristorante na Esta\u00e7\u00e3o.\n\n#caponeristorante #esta\u00e7\u00e3odasdocas #bel\u00e9m",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/CaponeRistorante\/photos\/a.632808303457402.1073741828.401325173272384\/1895037280567825\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"330942283968047_535172203545053",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Apresento a voc\u00eas: Ricardo Martins, um dos jovens e integrante dos Los Amigos! \ud83d\udc99 Um de nossos hamb\u00fargueres leva o seu nome, amigo e inspira\u00e7\u00e3o!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/heisenbergpubbelem\/photos\/a.331913720537570.1073741828.330942283968047\/535172203545053\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"2088581698033618_2532630123628771",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Al\u00e9m da nossa variedade de bebidas sensacionais, contamos com alguns petiscos e pratos que v\u00e3o fazer a tua noite com a galera. Uma \u00f3tima pedida pra hoje s\u00e3o os nossos nachos com op\u00e7\u00f5es variadas de molho. Vem pro Iron provar essa maravilha! \ud83d\ude0e\n\n#beer #cerveja #edgarpoe #hamburger #pub #melhorescervejas #beerlovers #beeradict #cerveza #happyhour #cervejagelada #cervejao #cervejartesanal #cervejando #cervejaoliquidosagrado #IronBelem #PubBelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ironpuboficial\/photos\/a.2091514204407034.1073741828.2088581698033618\/2532630123628771\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"116332215167626_1227612517372918",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Ei, aquele mega top almo\u00e7o maravilhoso das gal\u00e1xias do universo todo dos finais de semana t\u00e1 chegando!\n\nDe sexta a domingo tem ALMO\u00c7O DO MORMA\u00c7O!\n\n\u274eSEXTA: m\u00fasica de leve pra voc\u00ea relaxar e se preparar pro final de semana.\n\u274eS\u00c1BADO: m\u00fasica ao vivo com sangue bom e talentoso FLAVIANO RAMOS.\n\u274eDOMINGO: a m\u00fasica fica a cargo do maravilhoso BETINHO SOUSA.\n\nInf\/card\u00e1pio pelo WhatsApp: 981796272",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mormacobarearte\/photos\/a.424421924358652.1073741826.116332215167626\/1227612487372921\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"389296111138369_1932296416838323",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Remansear \u00e9 bom, mas remansear com toda a fam\u00edlia reunida \u00e9 muito melhor. \u2764\ufe0f\ud83d\udc1f\n\nFoto: Rita Silva",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/RemansoDoPeixe\/photos\/a.389396587794988.90299.389296111138369\/1932296180171680\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"380000952157262_956784304478921",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Por natureza, elas s\u00e3o determinadas, brilhantes, talentosas\u2026 Mulheres possuem tantas facetas, que \u00e9 imposs\u00edvel resumi-las apenas como belas. Neste Dia Internacional da Mulher, desejamos parab\u00e9ns a todas as mulheres por serem simplesmente espetaculares! \n\n#VegasRestaurante #DiaInternacionalDaMulher",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/VegasClubBelem\/videos\/956784304478921\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"145954288799317_1713595792035151",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Sentiram falta do velho rock N\u2019 roll nacional? A gente entende! Prepare as distor\u00e7\u00f5es para o dia 02 de fevereiro porque as bandas Alta Frequ\u00eancia e Rock N\u2019 Trio, que v\u00e3o relembrar os melhores sucessos das bandas Detonautas, Raimundos, O Rappa e CPM 22! Um tributo especial para m\u00fasicas inesquec\u00edveis! \n\nIngressos:\nAntecipados: R$15\n\nOnde comprar:\nStudio Pub - Tv. Presidente Pernambuco, 277.\nDe ter\u00e7a \u00e0 sexta, a partir das 18h.\n\nEntrada exclusiva para maiores de 18 anos, sendo obrigat\u00f3rio apresenta\u00e7\u00e3o de documento oficial e com foto.\n\nOBS.: N\u00e3o aceitaremos mais identidades com foto de crian\u00e7a ou manchadas por conta da dificuldade de identifica\u00e7\u00e3o.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es:\nTel: 3252-1413 \/ 91 99161-3677\nInstagram: @studiopubbelem | Facebook: studiopubbelem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/studiopubfanpage\/photos\/a.371665246228219.84780.145954288799317\/1713595568701840\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"121706961234724_1885758394829563",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O @theargentineexperience, localizado em Buenos Aires, traz um conceito diferente: a ideia \u00e9 ensinar os fundamentos da gastronomia argentina aos clientes, ao mesmo tempo em que eles se divertem preparando o seu pr\u00f3prio jantar. Ficou curioso? Sugerimos esta visita na sua pr\u00f3xima ida \u00e0 Argentina.\n\nHoje abrimos a partir das 18h.\n\n#amaz\u00f4nia #sushi #gastronomia #cozinhaasi\u00e1tica #bel\u00e9m #argentina #restaurante",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SushiRuyBarbosa\/photos\/a.212123888859697.52109.121706961234724\/1885758394829563\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"178720798844054_1611121868937266",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\ud83c\udd95 OLHA O QUE VEM POR A\u00cd!!\nVoc\u00ea lembra das edi\u00e7\u00f5es de s\u00e1bado do BarkaBoa, Rango e Cia, Pirikito Yellow?? Quer reviver isso? Ent\u00e3o te programa pra pagodear no SAMBOTECO, dia 05 de maio no Botequim Pub. Vai ter muito pagode pra voc\u00ea curtir com os amigos ao som do @sambamais e @sttropezoficial... Vai ser uma super tarde com muita cerveja gelada e tira gostos de qualidade. Vai ser bom demais!! \ud83d\ude09",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BotequimBelemOficial\/photos\/a.983468595035933.1073741829.178720798844054\/1611121845603935\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"473765826091943_1213217375480114",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Nosso suculento mignon hoje est\u00e1 com pre\u00e7o especial. Pede que tem taxa gr\u00e1tis at\u00e9 11h mas a promo\u00e7\u00e3o \u00e9 valida apenas para pedidos pelo app Sant\u00e9 com cupom de desconto.\ud83d\ude00\ud83c\udf45",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/SanteSaudavel\/photos\/a.477306952404497.1073741828.473765826091943\/1213217375480114\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"501573163236918_1817854998275388",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"NESTA SEXTA!\n(4YOU + SIMBORA) NA VOLTA DO MANDELA...",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/simboraentretenimemto\/photos\/a.501811346546433.1073741829.501573163236918\/1817854508275437\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_786381761553072",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Torta Sonho de Valsa, p\u00e3o de l\u00f3 fofinho com muito chantilly e generosos bombons de Sonho de Valsa. Del\u00edcia demais!\nE ai, vamos de torta de sonho de valsa nesse feriad\u00e3o? Vem que estamos te esperando \ud83c\udf70\ud83c\udf69\u2615\ud83c\udf6b\n__\n\ud83d\udcc6Seg. a S\u00e1b. das 16h \u00e0s 20:30h\n\ud83d\udcde (93) 99163 9870 - 99121 4996\n\ud83d\udccdTv. Assis de Vasconcelos, 743 (entre Mendon\u00e7a Furtado e Presidente Vargas)\n\n#loudoces #del\u00edcia #gostosuras #morango #cafe #delicatessen #sonhodevalsa",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/786381761553072\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1641091269307677",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u27a1\u27a1\u27a1Card\u00e1pio de S\u00e1bado\u2b05\u2b05\u2b05\n\n\ud83d\udd35 Cozid\u00e3o de Carne com Legumes \n\ud83d\udd35 Caldo de Galinha R$ 10, \/ R$ 12,\n\ud83d\udd35 Caldo de Bacalhau aos Queijos\n\ud83d\udd35 Sopa de Feij\u00e3o\n\ud83d\udd35 Creme de Frango R$ 12,\n\ud83d\udd35 Estrognoffe de Carne R$ 13,\n\ud83d\udd35 Farofa de Piracu\u00ed com Banana \n\nEnd: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441.\nVemm para a Esta\u00e7\u00e3ooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nHor\u00e1rio: 18hs as 23hs. Todas as noites.\n\u274cN\u00e3o fazemos entrega\u274c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1641091219307682\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1709150252501778",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u27a1\u27a1\u27a1Card\u00e1pio de Quinta\u2b05\u2b05\u2b05 \n\n\ud83d\udd35 Cozid\u00e3o de Carne com Legumes\n\ud83d\udd35 Caldo de Galinha R$ 10, \/ R$ 12,\n\ud83d\udd35 Caldo de Galinha no Creme de Milho\n\ud83d\udd35 Caldo de Caranguejo\n\ud83d\udd35 Estrognoffe de Carne R$ 13,\n\ud83d\udd35 Farofa de Piracu\u00ed com Banana \n\nEnd: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441.\nVemm para a Esta\u00e7\u00e3ooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nHor\u00e1rio: 18hs as 23hs. Todas as noites.\n\u274cN\u00e3o fazemos entrega\u274c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1709150229168447\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_798073910383857",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Voc\u00ea j\u00e1 conhece a nossa Cestinha Crocante? Ela pode ser de salpic\u00e3o de frango, bacalhau e avi\u00fa. Da\u00ed voc\u00ea coloca um azeitinho por cima e fica sensacional. Vem ser feliz na Lou Doces.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/798073910383857\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_790936064430975",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Qual tal essa del\u00edcia para sua quarta feira? O famoso quadradinho de maracuj\u00e1? A Lou Doces tem para voc\u00ea. Massa amanteigada molhadinha com calda de maracuj\u00e1. \u00c9 dos Deuses, t\u00e3o fofinho que derrete na boca!! \ud83d\ude0d\ud83c\udf70\ud83d\ude0d\ud83c\udf4b \ud83d\udcc6Seg. a S\u00e1b. das 16h \u00e0s 20:30h\n\ud83d\udcde (93) 99163 9870 - 99121 4996\n\ud83d\udccdTv. Assis de Vasconcelos, 743 (entre Mendon\u00e7a Furtado e Presidente Vargas)\n\n#loudoces #del\u00edcia #gostosuras #morango #cafe #delicatessen #sonhodevalsa#paodebatata #queijocuia #loudoces #quadradinhodemaracuja",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/790936064430975\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1640136442736493",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Promo\u00e7\u00e3o de Sexta: \u3030\ufe0f\u25b6\ufe0f Caneca de 400ml + Copo de Suco de 300ml R$ 11, \u25c0\ufe0f\u3030\ufe0f \u27a1\u27a1\u27a1Card\u00e1pio de Sexta\u2b05\u2b05\u2b05 \ud83d\udd35 Cozid\u00e3o de Carne com Legumes \ud83d\udd35 Caldo de Galinha R$ 10, \/ R$ 12, \ud83d\udd35 Caldo Nordestino \ud83d\udd35 Caldo de Camar\u00e3o aos Queijos \ud83d\udd35 Sopa Minestrone \ud83d\udd35 Estrognoffe de Carne \ud83d\udd35 Farofa de Piracu\u00ed com Banana End: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441. Vemm para a Esta\u00e7\u00e3ooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Hor\u00e1rio: 18hs as 23hs. Todas as noites. \u274cN\u00e3o fazemos entrega\u274c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1640136396069831\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"796162917178389_1369349739859701",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Dentre as muitas novidades tecnol\u00f3gicas aqui no #SIGEP2018 na #It\u00e1lia, uma m\u00e1quina de gravar imagens nos biscoitinhos de casquinhas.\n\n#casquinha #cascalho #botonaeuropa #botonaitalia #italy #sigep #rimini #conhecimento #novidades #sorvete #gelato",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/botosorveteria\/videos\/1369349739859701\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1032907390089983_1609174399129943",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\ud83c\udf82Vc encontra na Dream Churros e Doces\ud83c\udf6d.\nEncomendas (93)99186-8666\nNo Rio Tapaj\u00f3s Shopping\ud83d\udccc",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/dreamchurrosedoces\/photos\/a.1034627093251346.1073741828.1032907390089983\/1609174399129943\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1686127951470675",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Promo\u00e7\u00e3o de Segunda\ud83d\udcaa \n\n\ud83d\udd35 Salada de Frango + Suco de 500ml R$ 14,\n\ud83d\udd35 Omelete Recheado com Frango + Suco de 500ml R$ 16,\n\ud83d\udd35 Sanduiche Natural de Frango + Suco de 500ml R$ 10,\n\ud83d\udd35 Sandubas de Frango + Suco de 300ml R$11,\n\ud83d\udd35Sanduba de Carne + Suco de 300ml R$ 14,\n\ud83d\udd35Sanduba de Atum + Suco de 300ml R$ 13,\n\nEnd:Trav: Barjonas de Miranda, n\u2022 441, entre Mendon\u00e7a Furtado e S\u00e3o Sebasti\u00e3o.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1686127921470678\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1775879475969766_2565838163640556",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Entre um exerc\u00edcio e outro a Lene deu uma pausa para um click e registrou mais um dia de treino!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bonyfitacademia\/photos\/a.1919019468322432.1073741828.1775879475969766\/2565837623640610\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"796162917178389_1364290330365642",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Oi pessoal, a nossa \"mais que diva\" Gaby Amarantos passou por aqui para conferir de perto as del\u00edcias da Boto Sorveteria Artesanal. E vale registrar que Gaby \u00e9 TOP e um show de simpatia.\n\nAgora, quer saber qual sabor ela mais gostou? Ah, surpresa! Vem para c\u00e1 que a gente de conta...\n\n#botosorveteria #boto #gabyamarantos #alterdochao #santarem #ferias #familia #verao #cultura #evento #casamento #festa #bodas #formatura #casquinha #delicia #exotico #torta #castanhadopara #sorvete #gelato #sorbet #sherbet #tremetreme",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/botosorveteria\/photos\/a.796492780478736.1073741827.796162917178389\/1364290223698986\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1726441370772666",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Promo\u00e7\u00e3o de Segunda \ud83d\udcaa .\n\n\ud83d\udd35 Salada de Frango + Suco de 500ml R$ 16,\n\ud83d\udd35 Sanduiche Natural + Suco de 500ml R$ 10,\n\nEnd:Trav: Barjonas de Miranda, n\u2022 441, entre Mendon\u00e7a Furtado e S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1726441347439335\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1575770302673775_1972750329642435",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Olha s\u00f3 o que dar juntar a melhor PROMO\u00c7\u00c3O COM A BANDA MAIS ANIMADA?! Segunda Maluca do Esta\u00e7\u00e3o Show Bar \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nCOMBO1: 4 torres de ANTARCTICA + bolinho de piracu\u00ed + batata frita + 30min. De bilhar para se divertir com os amigos por apenas R$100,00.\n\nCOMBO2: 14 caipirinhas\/caipiroskas + mix de bolinhos + t\u00e1bua de frios + 30min. De bilhar para se divertir com os amigos por apenas R$100,00.\n\nCOMBO3: 20 long necks ITAIPAVA + bolinho de linguicinha defumada + macaxeira frita +30min. De bilhar para se divertir com os amigos por apenas R$100,00\n\n#ShowBarEspecial #SegundonaSemRessaca #BandaBlackout #FazendoADiferen\u00e7a #N\u00e3oPerdeN\u00e3o #AquiTudo\u00c9PraVc #VemQueTem #\u00c0NoiteToda",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaoshowbar\/photos\/a.1585475181703287.1073741829.1575770302673775\/1972750292975772\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1032907390089983_1621858521194864",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"J\u00e1 provou um de nosso bolos! Pre\u00e7o popular, R$5,00 \u00e0 fatia\nNo Rio Tapaj\u00f3s Shopping\ud83d\uded2",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/dreamchurrosedoces\/photos\/a.1034627093251346.1073741828.1032907390089983\/1621858521194864\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_750293135161935",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quem resiste as nossas famosas cestinhas crocantes?? Del\u00edcia demais, temos com salpic\u00e3o de frango ou de bacalhau. Irresist\u00edvel!!! Vem ser feliz na Lou Doces a partir das 16hs! \ud83c\udf70\ud83c\udf69\ud83c\udf82\ud83c\udf69",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/videos\/750293135161935\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"156461724431781_1701019276642677",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Equipe nota 10 que faz a sua vida mais Feliz!!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Hadouken.Sushi\/photos\/a.1361063677304907.1073741826.156461724431781\/1701019276642677\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1775879475969766_2545138115710561",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A @calerananeves escolheu a BonyFit porque sabe que merece o melhor. E voc\u00ea o que est\u00e1 esperando? Vem pra BonyFit!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bonyfitacademia\/photos\/a.1919019468322432.1073741828.1775879475969766\/2545138025710570\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1709810002435803",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje tem desconto na Caneca de 400ml + Copo de Suco de 300ml R$ 11,\n\u27a1\u27a1\u27a1Card\u00e1pio de Sexta\u2b05\u2b05\u2b05 \n\n\ud83d\udd35 Cozid\u00e3o de Carne com Legumes\n\ud83d\udd35 Caldo de Galinha R$ 10, \/ R$ 12,\n\ud83d\udd35 Caldo Nordestino\n\ud83d\udd35 Caldo de Camar\u00e3o aos Queijos\n\ud83d\udd35 Sopa Minestrone\n\ud83d\udd35 Estrognoffe de Carne R$ 13,\n\ud83d\udd35 Farofa de Piracu\u00ed com Banana \n\nEnd: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441.\nVemm para a Esta\u00e7\u00e3ooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nHor\u00e1rio: 18hs as 23hs. Todas as noites.\n\u274cN\u00e3o fazemos entrega\u274c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1709809979102472\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1722500281166775",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u27a1 Promo\u00e7\u00e3o de Quinta \u2b05\n\n\ud83d\udd35 Salada de Frango + Suco de 500ml R$ 14,\n\ud83d\udd35 Sanduiche Natural de Frango + Suco de 500ml R$ 10, \n\n\u27a1End: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441, entre mendon\u00e7a furtado e s\u00e3p sebasti\u00e3o, descendo a Academia Bony Fit\u2b05",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1722500257833444\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"796162917178389_1380626732065335",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Venha preencher o vazio do seu domingo com muito sabor!!!\n\nAli\u00e1s, qual voc\u00ea mais gosta?\n\n#domingo #alterdochao #santarem #pregui\u00e7a #gelato #sorvete #sabor",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/botosorveteria\/photos\/a.796492780478736.1073741827.796162917178389\/1380626732065335\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"501573163236918_1825873637473524",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Muitas novidades \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/simboraentretenimemto\/photos\/a.608462622547971.1073741836.501573163236918\/1825873604140194\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"277417308941353_2159272937422438",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"P\u00e3o italiano fermentado com cerveja?!? Temos... e est\u00e3o divinos esperando sua visita! Massabor Prainha... um@novo conceito em padaria! Venha conhecer",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/pizzariamassabor\/photos\/a.277484945601256.87223.277417308941353\/2159272937422438\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"796162917178389_1477750829019591",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Tem como o calor ficar gostoso sim. Resolvemos isso facilmente. Corre pra c\u00e1!!!\n#calor #sorvete #botosorveteria #santarem #alterdochao",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/botosorveteria\/photos\/a.796492780478736.1073741827.796162917178389\/1477750829019591\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1721480721268731",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u27a1\u27a1\u27a1Card\u00e1pio de Quarta\u2b05\u2b05\u2b05 \n\n\ud83d\udd35 Cozid\u00e3o de Carne com Legumes\n\ud83d\udd35 Caldo de Galinha R$ 10, \/ R$ 12,\n\ud83d\udd35 Canja\n\ud83d\udd35 Caldo de Camar\u00e3o com Tucupi e Jambu\n\ud83d\udd35 Estrognoffe de Carne R$ 13,\n\ud83d\udd35 Farofa de Piracu\u00ed com Banana \n\nEnd: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441.\nVemm para a Esta\u00e7\u00e3ooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nHor\u00e1rio: 18hs as 23hs. Todas as noites.\n\u274cN\u00e3o fazemos entrega\u274c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1721480697935400\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"796162917178389_1499741020153905",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Obrigado pelo click @juana_calcagno. Sua escolha com certeza refrescou seu dia e seu cora\u00e7\u00e3o.\n#calor #sorvete #gelato #santarem #sorbet #frutas #cuia #cozinhatapajos #para",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/botosorveteria\/photos\/a.796492780478736.1073741827.796162917178389\/1499741020153905\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1686061218144015",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u27a1\u27a1\u27a1Card\u00e1pio de Segunda\u2b05\u2b05\u2b05\n\n\ud83d\udd35 Cozid\u00e3o de Carne com Legumes \n\ud83d\udd35 Caldo de Galinha R$ 10, \/ R$ 12,\n\ud83d\udd35 Caldo Nordestino\n\ud83d\udd35 Caldo de Moqueca de Peixe com Camar\u00e3o\n\ud83d\udd35 Canja\n\ud83d\udd35 Estrognoffe de Carne R$ 13,\n\ud83d\udd35 Farofa de Piracu\u00ed com Banana \n\nEnd: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441.\nVemm para a Esta\u00e7\u00e3ooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nHor\u00e1rio: 18hs as 23hs. Todas as noites.\n\u274cN\u00e3o fazemos entrega\u274c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1686061181477352\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_748487735342475",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Qual tal essa del\u00edcia para o seu fim de semana, o famoso quadradinho de maracuj\u00e1? A Lou Doces tem para voc\u00ea. Massa amanteigada molhadinha com calda de maracuj\u00e1. \u00c9 dos Deuses, t\u00e3o fofinho que derrete na boca!! \ud83d\ude0d\ud83c\udf70\ud83d\ude0d\ud83c\udf4b \ud83d\udcc6Seg. a S\u00e1b. das 16h \u00e0s 20:30h\n\ud83d\udcde (93) 99163 9870 - 99121 4996\n\ud83d\udccdTv. Assis de Vasconcelos, 743 (entre Mendon\u00e7a Furtado e Presidente Vargas)\n\n#loudoces #del\u00edcia #gostosuras #morango #cafe #delicatessen #sonhodevalsa#paodebatata #queijocuia #loudoces #quadradinhodemaracuja",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/748487735342475\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1775879475969766_2540922822798757",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O resultado da dedica\u00e7\u00e3o da @giovana3238 reflete no sorriso! #bonyfit #delongeamelhor",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bonyfitacademia\/photos\/a.1919019468322432.1073741828.1775879475969766\/2540920022799037\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_797986070392641",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Feliz e doce sexta-feira \ud83c\udf6b\ud83c\udf53\u2764\ud83c\udf52\ud83d\ude0d",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/797986070392641\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1717724788310991",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u27a1\u27a1\u27a1Card\u00e1pio de S\u00e1bado\u2b05\u2b05\u2b05 \n\n\ud83d\udd35 Cozid\u00e3o de Carne com Legumes\n\ud83d\udd35 Caldo de Galinha R$ 10, \/ R$ 12,\n\ud83d\udd35 Sopa de Feij\u00e3o\n\ud83d\udd35 Caldo de Bacalhau aos Queijos\n\ud83d\udd35 Estrognoffe de Carne R$ 13,\n\ud83d\udd35 Farofa de Piracu\u00ed com Banana \n\nEnd: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441.\nVemm para a Esta\u00e7\u00e3ooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nHor\u00e1rio: 18hs as 23hs. Todas as noites.\n\u274cN\u00e3o fazemos entrega\u274c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1717724751644328\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1658181144265356",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Promo\u00e7\u00e3o de Segunda\ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udd35 Salada de Frango + Suco de 500ml R$ 14,\n\ud83d\udd35 Omelete Recheado com Frango + Suco de 500ml R$ 16,\n\ud83d\udd35 Sanduiche Natural de Frango + Suco de 500ml R$ 10,\n\ud83d\udd35 Sandubas de Frango + Suco de 300ml R$11,\n\ud83d\udd35Sanduba de Carne + Suco de 300ml R$ 14,\n\ud83d\udd35Sanduba de Atum + Suco de 300ml R$ 13,\n\nEnd:Trav: Barjonas de Miranda, n\u2022 441, entre Mendon\u00e7a Furtado e S\u00e3o Sebasti\u00e3o.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1658181110932026\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1775879475969766_2518509808373392",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Treinar sozinho \u00e9 bom, mas com um parceiro, ai \u00e9 bom demais! Diguem ai...",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bonyfitacademia\/photos\/a.1919019468322432.1073741828.1775879475969766\/2518509808373392\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"277417308941353_2056757617673971",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Traga seu baixinho pro Kids folia da Massabor!!! Muita m\u00fasica, alegria e divers\u00e3o! Distribui\u00e7\u00e3o de brindes e escolha da melhor fantasia! Confira nossa programa\u00e7\u00e3o! #carnaval #folia #kids #carnavalkids #massabor",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/pizzariamassabor\/photos\/a.277484945601256.87223.277417308941353\/2056757617673971\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_794172627440652",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Amigas reunidas na Lou Doces se deliciando com nossas gostosuras! Venha voc\u00ea tamb\u00e9m com suas amigas (o) para curtir esse final de tarde, vem ser feliz aqui...\u2764\ud83d\ude0d\ud83c\udf70\ud83c\udf6b\u2615\ud83c\udf82",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/794172627440652\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"501573163236918_1829497027111185",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Pela primeira vez no palco do Simbora!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/simboraentretenimemto\/photos\/a.501811346546433.1073741829.501573163236918\/1829497027111185\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"501573163236918_1842423079151913",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"CAIPIRINHA LIBERADA PARA ELAS AT\u00c9 1 HORA...\ud83d\udc96",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/simboraentretenimemto\/videos\/1842423079151913\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_792479104276671",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Morangos fresquinhos e deliciosos sobre uma massa incr\u00edvel de p\u00e3o de l\u00f3, com muito chantilly deixando o sabor ainda mais maravilhoso! \nE ai, vamos de torta de morango hoje? \ud83c\udf70\ud83d\ude0d\u2764\n__\n\ud83d\udcc6Seg. a S\u00e1b. das 16h \u00e0s 20:30h\n\ud83d\udcde (93) 99163 9870 - 99121 4996\n\ud83d\udccdTv. Assis de Vasconcelos, 743 (entre Mendon\u00e7a Furtado e Presidente Vargas)\n-Aceitamos cart\u00f5es de d\u00e9bito e cr\u00e9dito.\n\n#loudoces #del\u00edcia #gostosuras #morango #cafe #delicatessen",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/792479104276671\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1498258680490044_1981237622192145",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Desejamos que \"oc\u00ea\" tenha uma semana boa \"dimais\" da conta!\nE pra ficar \"mi\u00f3\", venha almo\u00e7ar \"com n\u00f3is\"!\n\n\ud83d\ude0b\ud83d\ude0d\ud83d\ude03",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/varandacmineira\/photos\/a.1516256468690265.1073741829.1498258680490044\/1981227918859782\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1613073418776129",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Experimente nosso Omelete Recheado com Queijo Mussarela e Frango, acompanha uma salada com molho, apenas R$ 12,",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1613073362109468\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"211996742203684_1894809510589057",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje tem promo\u00e7\u00e3o no Mexicano, compatilhe, marque dois amigos e concorra a buritos e cerveja original. Vem pro Mexicano.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/ElMexicanoStm\/photos\/a.228355977234427.53775.211996742203684\/1894809467255728\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1630152940401510",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u27a1\u27a1\u27a1Card\u00e1pio de Quarta\u2b05\u2b05\u2b05\n\n\ud83d\udd35 Cozid\u00e3o de Carne com Legumes \n\ud83d\udd35 Caldo de Galinha R$ 10, \/ R$ 12,\n\ud83d\udd35 Caldo de Camar\u00e3o com Tucupi e jambu\n\ud83d\udd35 Canja\n\ud83d\udd35 Estrognoffe de Carne \n\ud83d\udd35 Farofa de Piracu\u00ed com Banana\n\nEnd: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441.\nVemm para a Esta\u00e7\u00e3ooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nHor\u00e1rio: 18hs as 23hs. Todas as noites.\n\u274cN\u00e3o fazemos entrega\u274c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1630152920401512\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1655178157898988",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Sexta tem Desconto nas Canecas de 400ml + Copo de Suco de 300ml por R$ 11,\n\n\u27a1\u27a1\u27a1Card\u00e1pio de Sexta\u2b05\u2b05\u2b05\n\n\ud83d\udd35 Cozid\u00e3o de Carne com Legumes \n\ud83d\udd35 Caldo de Galinha R$ 10, \/ R$ 12,\n\ud83d\udd35 Caldo de Bacalhau aos Queijos\n\ud83d\udd35 Caldo Nordestino\n\ud83d\udd35 Sopa Minestrone\n\ud83d\udd35 Creme de Frango R$ 12,\n\ud83d\udd35 Estrognoffe de Carne R$ 13,\n\ud83d\udd35 Farofa de Piracu\u00ed com Banana \n\nEnd: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441.\nVemm para a Esta\u00e7\u00e3ooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nHor\u00e1rio: 18hs as 23hs. Todas as noites.\n\u274cN\u00e3o fazemos entrega\u274c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1655178054565665\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1673374036079400",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Promo\u00e7\u00e3o de Ter\u00e7a \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udd35 Crepioca Recheada com Frango + Suco de 500ml R$ 14,\n\ud83d\udd35 Omelete Recheado com Frango + Suco de 500ml R$ 16,\n\nEnd:Trav: Barjonas de Miranda, n\u2022 441, entre Mendon\u00e7a Furtado e S\u00e3o Sebasti\u00e3o.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1673373999412737\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1609176879165783",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u25cf\u2662 Promo\u00e7\u00e3o de Quarta \u2662\u25cf\n\ud83d\udd35 Crepioca de Pizza + Suco Detox ou Suco de Abacaxi ou Limonada por R$ 14,\n\ud83d\udd35 Sanduiche Natural de Frango + Suco Detox ou Suco de Abacaxi ou Limonada por R$ 10,\nVemmm para a Esta\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0b\nEnd: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441, entre mendon\u00e7a furtado e s\u00e3o sebasti\u00e3o. Vem nos visitar \ud83d\ude0d",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1609176845832453\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"371465839688951_926536280848568",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Corre, Forrest! Corre pra quarta do burger na Daxa!! \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\n\nForrest Gump \u00e9 o nosso burger mais pedido! \nDelicioso hamburger de fraldinha e picanha, acompanhado de queijo prato, r\u00facula, tomate e cebola roxa. #SimplementeDelicioso.\n\nSolicite nosso card\u00e1pio! \ud83d\udce5\n\n\u260e Delivery 3529-1919",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/daxasantarem\/photos\/a.477972612371606.1073741828.371465839688951\/926536280848568\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_761622380695677",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Para os amantes dos nossos famosos biscoitinhos de Castanha do Par\u00e1 que acompanham nosso caf\u00e9 e cappuccino, agora temos a pronta entrega para voc\u00ea levar pra casa. Vem ser feliz na Lou Doces! \ud83d\ude0b\ud83d\ude0d\ud83c\udf6b\ud83c\udf82\ud83c\udf70",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/761622380695677\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"501573163236918_1830044303723124",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"fotos :joel diniz",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/simboraentretenimemto\/photos\/a.1830044177056470.1073741963.501573163236918\/1830044303723124\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_775676025956979",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Voc\u00ea quer unha de caranguejo? Olhem essas lindezas e gostosuras, t\u00e1 crocante, t\u00e1 quentinha, t\u00e1 gostosa... Vem pra c\u00e1 que estamos com muitas del\u00edcias! \ud83c\udf82\ud83c\udf6e\ud83c\udf69\ud83c\udf2e\u2615 __\n\ud83d\udcc6Seg. a S\u00e1b. das 16h \u00e0s 20:30h\n\ud83d\udcde (93) 99163 9870 - 99121 4996\n\ud83d\udccdTv. Assis de Vasconcelos, 743 (entre Mendon\u00e7a Furtado e Presidente Vargas)\n\n#loudoces #del\u00edcia #gostosuras #morango #cafe #delicatessen",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/775676025956979\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1589623387787799",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u2b50\ud83d\udd39 Card\u00e1pio de Quinta \ud83d\udd39\u2b50 \ud83d\udd35\u3030 Cozid\u00e3o de Carne com Legumes \ud83d\udd35\u3030 Caldo de Galinha \ud83d\udd35\u3030 Caldo de Caranguejo \ud83d\udd35\u3030 Caldo de Galinha no Creme de milho \ud83d\udd35\u3030 Caldo Nordestino \ud83d\udd35\u3030 Estrognoffe de Carne R$ 12, \ud83d\udd35\u3030 Farofa de Piracu\u00ed R$ 6, \ud83d\udd35\u3030 Sanduba de Frango R$ 10, \ud83d\udd35\u3030 Sanduba de Atum R$ 12, \ud83d\udd35\u3030 Sanduba de Carne R$ 13, End: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441, entre mendon\u00e7a furtado e s\u00e3o sebasti\u00e3o. Vemm para a Esta\u00e7\u00e3ooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Hor\u00e1rio: 18hs as 23hs. Todas as noites. \u274cN\u00e3o fazemos entrega\u274c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1589623354454469\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1601591676590970",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u27a1\u27a1\u27a1Card\u00e1pio de Ter\u00e7a\u2b05\u2b05\u2b05\n\n\ud83d\udd35 Cozid\u00e3o de Carne com Legumes \n\ud83d\udd35 Caldo de Galinha R$ 10, \/ R$ 12,\n\ud83d\udd35 Caldo Nordestino\n\ud83d\udd35 Caldo de Bacalhau \n\ud83d\udd35 Sopa de Feij\u00e3o\n\nEnd: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441.\nVemm para a Esta\u00e7\u00e3ooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nHor\u00e1rio: 18hs as 23hs. Todas as noites.\n\u274cN\u00e3o fazemos entrega\u274c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1601591636590974\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"501573163236918_1851730711554483",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Dan\u00e7arina da COMPANHIA DO CALYPSO J\u00c1 COM SUA MAKE PRONTA ESPERANDO A HORA DE ARRASAR NO SIMBOORAAA \ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/simboraentretenimemto\/videos\/1851730711554483\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1463590013770858_1531565110306681",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Venha experimentar nossos hotdogs artesanais, pura insanidade com uma pegada geek \ud83c\udf2d\n\ndas 10h \u00e0s 22h - Pra\u00e7a de Alimenta\u00e7\u00e3o.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/gothamburgersoficial\/photos\/a.1464673683662491.1073741829.1463590013770858\/1531565110306681\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"582180081968713_816640325189353",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"SEXTA DOS DOCES \n\nToda sexta-feira voc\u00ea ganha 10% de descontos toda nossa linha de doces!! N\u00e3o perca essa promo\u00e7\u00e3o !!!\n#VemPraMassamix\n#SextaDosDoces\n#Delicias\n#Desconto",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/massamix\/photos\/a.700997383420315.1073741831.582180081968713\/816640091856043\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1575770302673775_2009824409268360",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"ESSA VC N\u00c3O PODE PERDER!! \n#Teeeeer\u00e7a #SuaLoka \ud83d\ude0d Calma que a semana est\u00e1 s\u00f3 come\u00e7ando e voc\u00ea n\u00e3o precisa ir dormir sem espairecer a mente. \nVamos curtir uma noite divertida e leve?? Leve pra cabe\u00e7a e bolso \ud83d\ude03 sua melhor ter\u00e7a \u00e9 aquiii \ud83d\ude01 Lukas Almeida vem com seu gog\u00f3 de ouro pra fazer da sua noite \u00fanica e inesquec\u00edvel!\n\n \"Voc\u00ea me pede na carta que eu volte na ter\u00e7aaa..\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nCOMBO1: 4 torres de ANTARCTICA + bolinho de piracu\u00ed + batata frita + 30min. De bilhar para se divertir com os amigos por apenas R$100,00.\n\nCOMBO2: 14 caipirinhas\/caipiroskas + mix de bolinhos + t\u00e1bua de frios + 30min. De bilhar para se divertir com os amigos por apenas R$100,00.\n\n#ShowBarEspecial #Ter\u00e7aMaluca #LukasAlmeida #FazendoADiferen\u00e7a #N\u00e3oPerdeN\u00e3o #AquiTudo\u00c9PraVc #VemQueTem #\u00c0NoiteToda",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaoshowbar\/photos\/a.1585475181703287.1073741829.1575770302673775\/2009824385935029\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_806257956232119",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"E essa del\u00edcia passando na sua timeline?! Nossa famosa Torta Alem\u00e3. Deliciosamente irresist\u00edvel! Vem ser feliz na Lou Doces \ud83c\udf6b\ud83c\udf69\u2615 __\n\ud83d\udcc6Seg. a S\u00e1b. das 16h \u00e0s 20:30h\n\ud83d\udcde (93) 99163 9870 - 99121 4996\n\ud83d\udccdTv. Assis de Vasconcelos, 743 (entre Mendon\u00e7a Furtado e Presidente Vargas)\n\n#loudoces #del\u00edcia #gostosuras #morango #cafe #delicatessen #sonhodevalsa",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/806257956232119\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1775879475969766_2510654709158902",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Garra e for\u00e7a s\u00e3o as palavras de ordem dos alunos #bonyfit, n\u00e3o \u00e9 @jaisasantoos?! #delongeamelhor #bonygold #vemprabonyfit",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bonyfitacademia\/photos\/a.1919019468322432.1073741828.1775879475969766\/2510654709158902\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1463590013770858_1503511619778697",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Marca a\u00ed aquele amigo que vai te levar pra comer na #gothamburgers nesse Feriad\u00e3o \ud83d\ude0e\ud83d\ude0b Abriremos normalmente a partir das 19h.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/gothamburgersoficial\/photos\/a.1464673683662491.1073741829.1463590013770858\/1503511619778697\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1727422220674581",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u27a1\u27a1\u27a1Card\u00e1pio de Ter\u00e7a\u2b05\u2b05\u2b05\n\n\ud83d\udd35 Cozid\u00e3o de Carne com Legumes\n\ud83d\udd35 Caldo de Galinha R$ 10, \/ R$ 12,\n\ud83d\udd35 Caldo Nordestino\n\ud83d\udd35 Sopa Minestrone\n\ud83d\udd35 Caldo de Galinha no Creme de Milho\n\ud83d\udd35 Estrognoffe de Carne R$ 13,\n\ud83d\udd35 Farofa de Piracu\u00ed com Banana \nEnd: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441.\nVemm para a Esta\u00e7\u00e3ooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nHor\u00e1rio: 18hs as 23hs. Todas as noites.\n\u274cN\u00e3o fazemos entrega\u274c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1727422120674591\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"380013212093496_1607971255964346",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Na sua 8 edi\u00e7\u00e3o, a MICARETA 2018 vem com tudo, trazendo o primeiro grito de carnaval do ano!!! INGRESSOS J\u00e1 a venda e pra ganhar o copo tem que comprar antecipado pra nao esgotar, e ainda os primeiros ingressos lounge e back ganha ingressos para a edi\u00e7\u00e3o do carnaval P\u00c9S NA AREIA E TBM ENTRADA FREE NO BAILINHO FUNK DIA 27\/01 NA V8.\nMais inf 99174-9768\ud83c\udf2a\ud83c\udf2a\ud83c\udf2a\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nPONTOS DE VENDA\n\n\u2705WL INFORMATICA-Mendon\u00e7a\n\u2705GARAGEM 093\n\u2705GIRAFFAS-SHOP PARAISO\n\u2705POROROKA SURF-CENTRO\n\nPONTO DE RETIRADA COPO E ABADA SOMENTE NA WL INFORMATICA",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/cdvstm\/videos\/1607971255964346\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1032907390089983_1565227610191289",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"#dream alegra seus dias do jeito mais doce\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83c\udf6d\ud83c\udf66\n No Rio Tapaj\u00f3s Shopping\ud83d\udccd",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/dreamchurrosedoces\/photos\/a.1034627093251346.1073741828.1032907390089983\/1565227610191289\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1498258680490044_1927063524276222",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Preparamos o seu almo\u00e7o todos os dias. Venha almo\u00e7ar com a gente!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/varandacmineira\/photos\/a.1516256468690265.1073741829.1498258680490044\/1927062927609615\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1656040151146122",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje tem desconto nos:\nSandubas de Frango + Suco de 300ml R$11,\nSanduba de Carne + Suco de 300ml R$ 14,\nSanduba de Atum + Suco de 300ml R$ 13,\n\nEnd: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441.\nVemm para a Esta\u00e7\u00e3ooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nHor\u00e1rio: 18hs as 23hs. Todas as noites.\n\u274cN\u00e3o fazemos entrega\u274c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1656040051146132\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1575770302673775_1987143054869829",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\"Mas se o seu telefone tocar \nL\u00e1 pras tr\u00eas ou quatro da manh\u00e3 \nEu n\u00e3o voltei atr\u00e1s \nEu j\u00e1 bebi demais \nFa\u00e7a o que sempre fez \nN\u00e3o me atenda nenhuma vez..\" \ud83d\udc94\ud83d\udca3\ud83d\udca5\n\nSeguuuraaa essa sala de rebocoooo.. Pq aqui a gente faz tudo por vc e pra vc!! Ent\u00e3o vamos nessa? E TEM PROMO\u00c7\u00c3O?! Tem sim senhor, chama os amigos pra um Happy Hour delicioso! Das 19h \u00e0s 22h tem torre por apenas R$20,00!!\n\nE tem Ricard\u00e3o e Forr\u00f3 Eu Acho \u00c9 Bom pra fazer da sua noite a MELHOR!! N\u00c3O PERDE N\u00c3O!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\n#Quinta\u00c9Show #AMelhorSalaDeReboco #VemQueTem #OMelhorHappyHour #ChamaTodoMundo #AquiTudo\u00c9PraVc #PqSomosVc #Ricard\u00e3o",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaoshowbar\/photos\/a.1585475181703287.1073741829.1575770302673775\/1987143034869831\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"270984932928298_2113008672059239",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Um dos eventos mais importantes do futebol est\u00e1 chegando. O Iate Clube em parceria com a InOff Produtora est\u00e3o preparando uma mega estrutura para voc\u00ea torcer pelo Brasil daquele jeito. Al\u00e9m de v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es musicais, a *Cidade da Copa* ter\u00e1 Sal\u00e3o Climatizado, Tel\u00e3o de Alta Defini\u00e7\u00e3o e Acesso Exclusivo. J\u00e1 garantiu seu passaporte? Te esperamos no dia *17 de Junho*! \n\n*PASSAPORTE 1\u00aa FASE *- MESA: 4 x R$150,00 (V\u00e1lido para os 3 jogos) 4 pessoas \n\n*CAMAROTE*: 4x R$750,00 (V\u00e1lido para os 3 jogos) 10 pessoas \n\nVEM PRA CIDADE DA COPA! \n\n Contato: (93) 99101 5787 \n\n Ponto de Venda: Iate Clube\n\n#cidadedacopa #vempracidade #copa2018 #futebol #explodiu #torcida",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/iateclubedesantarem\/photos\/a.1177216928971756.1073741828.270984932928298\/2113008672059239\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"501573163236918_1764484196945802",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\ud83d\udd25 Quer ganhar pulseiras Vip para este S\u00e1bado?\nVamos sortear 10 para 5 sortudos onde cada um leva duas...\n\n\u2714 CURTE, COMENTE, MARQUE SEU PARCEIRO E COMPARTILHE!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/simboraentretenimemto\/photos\/a.501811346546433.1073741829.501573163236918\/1764484010279154\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_755787657945816",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje tem p\u00e3o del\u00edcia, o nosso p\u00e3ozinho de batata fofinho com muito queijo cuia e o melhor hoje ele \u00e9 em DOBROOO! Isso mesmo em dobro, compra um e ganha o outro! Vem ser feliz na Lou Doces.\n__\n\ud83d\udcc6Seg. a S\u00e1b. das 16h \u00e0s 20:30h\n\ud83d\udcde (93) 99163 9870 - 99121 4996\n\ud83d\udccdTv. Assis de Vasconcelos, 743 (entre Mendon\u00e7a Furtado e Presidente Vargas)\n\n#loudoces #del\u00edcia #gostosuras #morango #cafe #delicatessen #sonhodevalsa#paodebatata #queijocuia #loudoces",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/755787657945816\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"619960161514435_963825507127897",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Nosso parceiro Yuri dando um talento no topete com o barber Mineirinho \ud83d\udc88\u2702 #ToroBarbearia #Barbershop #Barbearia",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/eltorobarbearia\/photos\/a.623691021141349.1073741828.619960161514435\/963825507127897\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"156461724431781_1606071672804105",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Segunda j\u00e1 sabe n\u00e9! \u00c9 dia do Melhor Rod\u00edzio de Santar\u00e9m! \u26a0\ufe0fATEN\u00c7\u00c3O\u26a0\ufe0fCHEGUE CEDO, POIS VAI LOTAR!!!\nTv Silva Jardim, 921-A Quase esquina com a Marechal Rondom.\nPs: novos valores homem-54,90 e mulher-49,90",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Hadouken.Sushi\/photos\/a.1361063677304907.1073741826.156461724431781\/1606071672804105\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"501573163236918_1820108644716690",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A VOLTA DO MANDELA!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/simboraentretenimemto\/photos\/a.608462622547971.1073741836.501573163236918\/1820108614716693\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1853430514940409_2140658876217570",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Para quem est\u00e1 se programando para o FERIADO: Nesta quinta-feira, n\u00f3s vamos funcionar para ALMO\u00c7O no hor\u00e1rio das 11:30 \u00e0s 15:00h. \ud83d\ude0e\ud83d\ude0dVem pro rustik!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/rustikrestaurantestm\/photos\/a.1853438841606243.1073741827.1853430514940409\/2140658876217570\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"283184391814940_1303643809768988",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Ter\u00e7a dia 12 ou vc vai com namorado ou arruma no celeiro com o ladrao de cora\u00e7\u00e3o \u2764\ufe0f e vc vai perder ? \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/VemProCeleiroBeer\/photos\/a.325829867550392.1073741829.283184391814940\/1303643779768991\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1660174627399341",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u27a1\u27a1\u27a1Card\u00e1pio de Quarta\u2b05\u2b05\u2b05\n\n\ud83d\udd35 Cozid\u00e3o de Carne com Legumes \n\ud83d\udd35 Caldo de Galinha R$ 10, \/ R$ 12,\n\ud83d\udd35 Canja\n\ud83d\udd35 Caldo de Camar\u00e3o com Tucupi e Jambu\n\ud83d\udd35 Creme de Frango R$ 12,\n\ud83d\udd35 Estrognoffe de Carne R$ 13,\n\ud83d\udd35 Farofa de Piracu\u00ed com Banana \n\nEnd: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441.\nVemm para a Esta\u00e7\u00e3ooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nHor\u00e1rio: 18hs as 23hs. Todas as noites.\n\u274cN\u00e3o fazemos entrega\u274c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1660174597399344\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"501573163236918_1731853086875580",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O sol \u00e9 uma fonte de energia limpa e renov\u00e1vel, ou seja: a gera\u00e7\u00e3o de energia solar n\u00e3o est\u00e1 associada \u00e0 emiss\u00e3o de poluentes. #AquiTem #EnergiaSolar",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/simboraentretenimemto\/photos\/a.608462622547971.1073741836.501573163236918\/1731853043542251\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1775879475969766_2538333633057676",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Moleza? O @walace_rodrigues e o @danielvianna desconhecem essa palavra, com eles \u00e9 s\u00f3 treino HARD! #vemprabonyfit",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bonyfitacademia\/photos\/a.1919019468322432.1073741828.1775879475969766\/2538333526391020\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"216753025121174_1448776381918826",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Venha curtir com o Xote Turbinado uma quarta super animada, n\u00e3o fique de fora que o ritmo \u00e9 contagiante e dan\u00e7ante!!! A partir das 22h30, um Aut\u00eantico forr\u00f3 p\u00e9 de serra pra dan\u00e7ar agarradinho e ainda tem a promo\u00e7\u00e3o na torre de 3,5L sendo cerveja Ant\u00e1rtica, Skol ou Schin por R$29,00.\nSorteio de 5 torres entre os que comentarem:\n\"Toda quarta no boteco \u00e9 dia de Xote Turbinado.\" \n#Forrozin #XoteTurbinado #BotecoDoSorriso #BotecoVIP",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BotecodoSorriso\/photos\/a.301009630028846.67375.216753025121174\/1448776345252163\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"365838463497691_1668776956537162",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\"Domingo, quero te encontrar e desabafar todo o meu sofrer..\"\n\nSem sofrimento, venha se deliciar com os melhores espetos da cidade.. \ud83d\ude09\nApoveite nossas promo\u00e7\u00f5es TODOS OS DIAS!!\nEscolha sua guarni\u00e7\u00e3o e bom apetite!! \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\n\nFicar de fora dessa, t\u00e1 proibido!! Comer bem e economizando, com sabor e conforto \u00e9 seu direito e nosso dever!! \n\nAv. Mendon\u00e7a Furtando, canto com Silva Jardim",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaoEspetosOficial\/photos\/a.413084358773101.100695.365838463497691\/1668776906537167\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1904417243113165_2183137431907810",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje tem Jog\u00e3o na SEMIFINAL do campeonato Carioca, as 20:00hrs!\u26bd\u26bd\n Flamengo x Fluminense \u26bd\ud83c\udf7b\ud83d\udc4f Voc\u00ea j\u00e1 sabe, aqui voc\u00ea torce com muita cerveja gelada e os melhores tira gostos da cidade!\ud83c\udf7b\ud83c\udf7b Pode marcar com a galera!!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/barbeariamroliver\/photos\/a.2030088567212698.1073741830.1904417243113165\/2183137431907810\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1638975316185939",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u27a1 Promo\u00e7\u00e3o de Quinta \u2b05\n\n\ud83d\udd35 Salada de Frango + Suco de 500ml R$ 14,\n\n\ud83d\udd35 Sanduiche Natural de Frango + Suco de 500ml R$ 10,\n\n\u27a1End: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441, entre mendon\u00e7a furtado e s\u00e3p sebasti\u00e3o, descendo a Academia Bony Fit\u2b05",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1638975276185943\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"416063535202690_1111185412357162",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Promo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida para a unidade de Santar\u00e9m e enquanto durar o estoque.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/tomisushisantarem\/photos\/a.416889958453381.1073741829.416063535202690\/1111185375690499\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"380013212093496_1622208711207267",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Ansiedade a mil para 8\u00b0 edi\u00e7\u00e3o da MICARETA DO CDV, vamos micaretar com todos o ritmos, uma balada diferente uma vez por ano, #VEMPRAMICARETA 2018 nesse s\u00e1bado dia 03\/02.\n\nPostos de vendas e entrega .\n\u27a1\ufe0fWL INFORM\u00c1TICA.\n\nInforma\u00e7\u00f5es.\n991749768",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/cdvstm\/photos\/a.411422838952533.93415.380013212093496\/1622208691207269\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1775879475969766_2485860114971695",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Carnaval na porta e a galera n\u00e3o t\u00e1 de brincadeira n\u00e3o! Todo mundo em forma pra cair na folia, hein? #bonyfit #amelhordestm",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bonyfitacademia\/photos\/a.1919019468322432.1073741828.1775879475969766\/2485860114971695\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"156461724431781_1647703411974264",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Abriremos hoje normalmente!! \n\u260e\ufe0fdelivery:99141-4046\/3522-4649\u260e\ufe0f",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Hadouken.Sushi\/photos\/a.1361063677304907.1073741826.156461724431781\/1647703411974264\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"796162917178389_1447750485352959",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Temos raz\u00f5es de sobra para comemorar esses 2 anos. Mas a nossa maior motiva\u00e7\u00e3o sempre ser\u00e1 voc\u00ea!\n\nObrigado por abrilhantar nossa sorveteria com sua presen\u00e7a. Tenha certeza que o prazer \u00e9 todo nosso!!!\n\nHoje, a partir das 18h, rua fechada. Tem muita festa, carimb\u00f3, pipoca, divers\u00e3o e sorvete. \n\nAgora, bora curtir!!!\n\n* Trilha sonora: Boto Namorador | Dona Onete\n\n#botosorveteria #boto #sorveteria #gelato #sorvete #santarem #alterdochao #2anosdeboto #festa #comemoracao #homenagem #tudodebom #cultura #euamoabotosorveteria #brincadeira #ehoje",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/botosorveteria\/videos\/1447750485352959\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1463590013770858_1512169418912917",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje na #gothamburgers Burgers Tradicionais & Hotdogs de 30 cm pela metade do pre\u00e7o \ud83d\ude32\n\nVem correndo ... Chama a galera e venha se acabar com nossos mega Her\u00f3is Gourmet \ud83d\ude0b\n\nManda msg pro Batman que ele vai levar na sua casa 99209-7764 (Whatsapp ou Liga\u00e7\u00f5es)\n\nAv Mendon\u00e7a Furtado, 365 altos - Prainha.\n\n#promo\u00e7\u00e3o #gothamburgers @ Gotham Burgers",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/gothamburgersoficial\/photos\/a.1466104956852697.1073741830.1463590013770858\/1512169192246273\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"277417308941353_2150218264994572",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Muito sabor! Muito amor!",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/pizzariamassabor\/videos\/2150218264994572\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1649029821847155",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Omelete Recheada com Frango e Salada R$ 12,",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1649029798513824\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1904417243113165_2215855718635981",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"J\u00e1 \u00e9 neste S\u00e1bado!!!\u26bd\u26bd\u26bd\nFinal entre Real Madri x Liverpool\u26bd\u26bd\u26bd\nGrande final da UEFA! \ud83d\udc4a\nVenha conferir essa partida hist\u00f3rica na melhor barbearia da cidade! \ud83c\udf7b \ud83c\udf7b Muita cerveja gelada e os melhores tira gostos!!\ud83d\ude0d\ud83d\udc4a\ud83c\udf7b\n\n\ud83d\udea9 Av. Marechal Rondon esq. c\/ Tv. Sete de Setembro",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/barbeariamroliver\/photos\/a.2030088567212698.1073741830.1904417243113165\/2215855718635981\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"156461724431781_1578760238868582",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje tem TEMAKI EM DOBRO \ud83d\udca5. Pe\u00e7a um Temaki Salm\u00e3o e ganhe um Temaki Skin!!\n\u260e\ufe0fdelivery:9914-4046\/3522-4649\u260e\ufe0f",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Hadouken.Sushi\/photos\/a.1361063677304907.1073741826.156461724431781\/1578760238868582\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1775879475969766_2506459159578457",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Aqui ningu\u00e9m brinca em servi\u00e7o, nossa galera de Ritmos arrasando ao som de Anitta! #bonyfit #delongeamelhor #vemprabonyfit\n\nSANTAR\u00c9M\nSegunda: 20h30\nTer\u00e7a: 7h \/ 17h30 \/ 20h30\nQuarta: 20h30\nQuinta: 17h30 \/ 20h30\n\nITAITUBA\nSegunda: 6h30 \/ 19h\nTer\u00e7a: 19h\nQuinta: 19h",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bonyfitacademia\/videos\/2506459159578457\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_794021017455813",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Muito amor por essa foto com as nossas clientes, Melina e Betina\ud83d\udc95. A Lou Doces se enche de alegria por ado\u00e7ar com nossas gostosuras momentos como este. Obrigada mam\u00e3e @cynthiacunhasiraiama pela prefer\u00eancia! \u2764\ud83d\ude0d\ud83c\udf6b\ud83c\udf82",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/794021017455813\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"156461724431781_1588273017917304",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"J\u00e1 experimentou o Poke Hadouken? Exclusividade Hadouken Sushi.\nPioneirismo e qualidade \u00e9 aqui!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Hadouken.Sushi\/photos\/a.1361063677304907.1073741826.156461724431781\/1588273017917304\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"796162917178389_1455669444561063",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Estamos aqui te esperando com MUUUUUUUUUUUUUITAS del\u00edcias!!!!\n#tiradentes #feriado #sorvete #gelato #santarem #para #amazonia",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/botosorveteria\/photos\/a.796492780478736.1073741827.796162917178389\/1455669444561063\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1775879475969766_2536745893216450",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Sente a energia dessa galera que concluiu mais um treino e agora \u00e9 s\u00f3 alegria! #bonyfit #delongeamelhor",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bonyfitacademia\/photos\/a.1919019468322432.1073741828.1775879475969766\/2536745683216471\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1680167422066728",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Promo\u00e7\u00e3o de Ter\u00e7a \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udd35 Crepioca Recheada de Frango + Suco de 500ml R$ 14,\n\ud83d\udd35 Omelete Recheado com Frango + Suco de 500ml R$ 16,\n\nEnd:Trav: Barjonas de Miranda, n\u2022 441, entre Mendon\u00e7a Furtado e S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1680167402066730\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"501573163236918_1798058520255036",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u00c9 AMANH\u00c3...",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/simboraentretenimemto\/photos\/a.501811346546433.1073741829.501573163236918\/1798059233588298\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"416063535202690_1116952338447136",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje \u00e9 o dia delas, apenas para as mulheres pre\u00e7o especial de rod\u00edzio por R$35,90.\nRod\u00edzio Masculino de sushi e pratos quentes, por apenas R$ 39,90 e ganhe um Temaki Mix (Salm\u00e3o e Kani).\nPromo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida para a unidade de Santar\u00e9m e enquanto durar o estoque;\nPedimos a gentileza de evitar o desperd\u00edcio: Desperd\u00edcio de Temaki, ser\u00e1 cobrado o pre\u00e7o de um Temaki do card\u00e1pio;\nO Temaki dever\u00e1 ser consumindo no estabelecimento durante o rod\u00edzio;\nN\u00e3o \u00e9 permitido que o cliente leve o que sobrar no prato a n\u00e3o ser que o mesmo pague pelo desperd\u00edcio no peso do buffet por quilo;\nO rod\u00edzio ser\u00e1 servi\u00e7o das 19 \u00e0s 22:30 horas.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/tomisushisantarem\/photos\/a.416889958453381.1073741829.416063535202690\/1116952305113806\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"501573163236918_1839426539451567",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"PAGOD\u00c3O...",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/simboraentretenimemto\/photos\/a.501811346546433.1073741829.501573163236918\/1839426539451567\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1775879475969766_2579765685581137",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Antes de um treino daqueles a Clara Maia se aquece na esteira e se prepara dar o melhor de si!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bonyfitacademia\/photos\/a.1919019468322432.1073741828.1775879475969766\/2579765168914522\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_790182217839693",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Morangos fresquinhos e deliciosos sobre uma massa incr\u00edvel de p\u00e3o de l\u00f3, com muito chantilly deixando o sabor ainda mais maravilhoso! \nE ai, vamos de torta de morango hoje? \ud83c\udf70\ud83d\ude0d\u2764\n__\n\ud83d\udcc6Seg. a S\u00e1b. das 16h \u00e0s 20:30h\n\ud83d\udcde (93) 99163 9870 - 99121 4996\n\ud83d\udccdTv. Assis de Vasconcelos, 743 (entre Mendon\u00e7a Furtado e Presidente Vargas)\n-Aceitamos cart\u00f5es de d\u00e9bito e cr\u00e9dito.\n\n#loudoces #del\u00edcia #gostosuras #morango #cafe #delicatessen",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/790182217839693\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_755791401278775",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje tem p\u00e3o del\u00edcia, o nosso p\u00e3ozinho de batata fofinho com muito queijo cuia e o melhor hoje ele \u00e9 em DOBROOO! Isso mesmo em dobro, compra um e ganha o outro! Vem ser feliz na Lou Doces.\n__\n\ud83d\udcc6Seg. a S\u00e1b. das 16h \u00e0s 20:30h\n\ud83d\udcde (93) 99163 9870 - 99121 4996\n\ud83d\udccdTv. Assis de Vasconcelos, 743 (entre Mendon\u00e7a Furtado e Presidente Vargas)\n\n#loudoces #del\u00edcia #gostosuras #morango #cafe #delicatessen #sonhodevalsa#paodebatata #queijocuia #loudoces",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/755791401278775\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"156461724431781_1666632743414664",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quarta \u00e9 dia do Rod\u00edzio mais badalado de Santar\u00e9m! Vem ser Feliz no Hadouken Sushi!!!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Hadouken.Sushi\/photos\/a.1361063677304907.1073741826.156461724431781\/1666632743414664\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"380013212093496_1656530641108407",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Todos j\u00e1 sabem que FOGUETE N\u00c3O TEM R\u00c9 \ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80, O MELHOR DO FUNK CARIOCA VOLTA PARA SUA CASA EM SANTAR\u00c9M, BAILE DO JONJON 21 DE ABRIL NA V8 LOUNGE, AGENDE AI.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/cdvstm\/photos\/a.411422838952533.93415.380013212093496\/1656530611108410\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"501573163236918_1768762879851267",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"HOJE TEM SIMBORA!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/simboraentretenimemto\/photos\/a.608462622547971.1073741836.501573163236918\/1768762839851271\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"501573163236918_1754615291266026",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"#VemPraFesta",
        "conTextMaterial":"status",
        "conMultimedia":null,
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"283184391814940_1305306129602756",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"HOJE TEM CELEIRO BEER !\n\nMuito Sertanejo e Forr\u00f3.\n\nPara comandar a festa tem \u201c Henrique Mel + Saulo Magalh\u00e3es e Forr\u00f3 Prime.\n\nMulher n\u00e3o paga ingresso ate 00:00.\n\nRolha 30,00 reais \u00e0 noite toda.\n\nHoje no Celeiro Beer.\n\n#VemProCeleiroBeer \ud83c\udf7a\u2764\ufe0f",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/VemProCeleiroBeer\/photos\/a.283187445147968.1073741827.283184391814940\/1305306109602758\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"416063535202690_1108686515940385",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje \u00e9 o dia delas, apenas para as mulheres pre\u00e7o especial de rod\u00edzio por R$35,90.\nRod\u00edzio Masculino de sushi e pratos quentes, por apenas R$ 39,90 e ganhe um Temaki Mix (Salm\u00e3o e Kani).\nPromo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida para a unidade de Santar\u00e9m e enquanto durar o estoque;\nPedimos a gentileza de evitar o desperd\u00edcio: Desperd\u00edcio de Temaki, ser\u00e1 cobrado o pre\u00e7o de um Temaki do card\u00e1pio;\nO Temaki dever\u00e1 ser consumindo no estabelecimento durante o rod\u00edzio;\nN\u00e3o \u00e9 permitido que o cliente leve o que sobrar no prato a n\u00e3o ser que o mesmo pague pelo desperd\u00edcio no peso do buffet por quilo;\nO rod\u00edzio ser\u00e1 servi\u00e7o das 19 \u00e0s 22:30 horas.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/tomisushisantarem\/photos\/a.416889958453381.1073741829.416063535202690\/1108685959273774\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1679151202168350",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Promo\u00e7\u00e3o de Segunda \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udd35 Salada de Frango + Suco de 500ml R$ 14,\n\ud83d\udd35 Sanduiche Natural + Suco de 500ml R$ 10,\n\ud83d\udd35 Omelete Recheado com Frango + Suco de 500ml R$ 16,\n\nEnd:Trav: Barjonas de Miranda, n\u2022 441, entre Mendon\u00e7a Furtado e S\u00e3o Sebasti\u00e3o.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1679151158835021\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1775879475969766_2526583237566049",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A @leanimirandaitb sabe qual lugar dos tops da cidade e veio pra c\u00e1 #bonyfit #delongeamelhor",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bonyfitacademia\/photos\/a.1919019468322432.1073741828.1775879475969766\/2526583237566049\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"416063535202690_1091026451039725",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Rod\u00edzio de sushi e pratos quentes, por apenas R$ 39,90 e ganhe um Temaki Mix (Salm\u00e3o e Kani).\nPromo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida para a unidade de Santar\u00e9m e enquanto durar o estoque;\nPedimos a gentileza de evitar o desperd\u00edcio: Desperd\u00edcio de Temaki, ser\u00e1 cobrado o pre\u00e7o de um Temaki do card\u00e1pio;\nO Temaki dever\u00e1 ser consumindo no estabelecimento durante o rod\u00edzio;\nO rod\u00edzio ser\u00e1 servi\u00e7o das 19 \u00e0s 22:30 horas.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/tomisushisantarem\/photos\/a.416889958453381.1073741829.416063535202690\/1091026424373061\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1655174824565988",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Promo\u00e7\u00e3o de Sexta \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udd35 Omelete Recheado com Frango + Suco de 500ml R$ 16,\n\nEnd:Trav: Barjonas de Miranda, n\u2022 441, entre Mendon\u00e7a Furtado e S\u00e3o Sebasti\u00e3o.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1655174771232660\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1695723700511100",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Promo\u00e7\u00e3o de Quinta \ud83d\udcaa \n\n\ud83d\udd35 Salada de Frango + Suco de 500ml R$ 14,\n\ud83d\udd35 Sanduiche Natural + Suco de 500ml R$ 10,\n\ud83d\udd35 Omelete Recheado com Frango + Suco de 500ml R$ 6,\n\nEnd:Trav: Barjonas de Miranda, n\u2022 441, entre Mendon\u00e7a Furtado e S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1695723683844435\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"501573163236918_1752042391523316",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"FEIJOADA DOMINGO NO SIMBORA!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/simboraentretenimemto\/photos\/a.501811346546433.1073741829.501573163236918\/1752042391523316\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"371465839688951_974150496087146",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"J\u00e1 \u00e9 #sexta e estamos lhe aguardando para tomar aquela #cerveja gelada e experimentar nossas diversas entradinhas. \n.\nPasteizinhos (10 uni.)\nRoberto Leal - Bacalhau\nGrande Otelo - Camar\u00e3o\nOscarito - Fil\u00e9 com azeitonas.\n.\n.\n\u260e Delivery 3429-1919",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/daxasantarem\/photos\/a.477972612371606.1073741828.371465839688951\/974150496087146\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"796162917178389_1462814213846586",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Domingo a gente n\u00e3o resiste n\u00e9!!!!\n\nE aqui tem um mont\u00e3o de coisas deliciosas pra deixar seu domingo ainda mais gostoso...",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/botosorveteria\/photos\/a.796492780478736.1073741827.796162917178389\/1462813573846650\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"156461724431781_1705103162900955",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Combinado Especial Hadouken\nVem ser Feliz com a gente!!\n\u260e\ufe0fdelivery:99141-4046\/3522-4649\u260e\ufe0f",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Hadouken.Sushi\/photos\/a.1361063677304907.1073741826.156461724431781\/1705103162900955\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1498258680490044_1972243443091563",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Travessa Luiz Barbosa (UFOPA), 13. Pr\u00f3ximo ao Shopping Para\u00edso! \nEntre Pres. Vargas e Mendon\u00e7a Furtado!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/varandacmineira\/photos\/a.1516256468690265.1073741829.1498258680490044\/1959701397679101\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"835814199833908_1605933856155268",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje a noite tem pizza que vicia! N\u00e3o confunda! Pe\u00e7a a verdadeira Pizza Gigante. Ligue pra Unidade RUI BARBOSA e fa\u00e7a seu pedido. Se preferir, pegue sua pizza pessoalmente e use nosso WI-FI gr\u00e1tis!\n#PizzaGiganteSantarem",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/pizzagigantestm\/photos\/a.846841022064559.1073741828.835814199833908\/1605931486155505\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_795601910631057",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Depois dessa chuvinha com esse clima gostoso, pede um delicioso chocolate quente cremoso com muito chantilly acompanhando de nossas del\u00edcias! Quanta del\u00edcia \ud83c\udf69\u2615\ud83c\udf6b\ud83c\udf27\n__\n\ud83d\udcc6Seg. a S\u00e1b. das 16h \u00e0s 20:30h\n\ud83d\udcde (93) 99163 9870 - 99121 4996\n\ud83d\udccdTv. Assis de Vasconcelos, 743 (entre Mendon\u00e7a Furtado e Presidente Vargas)\n\n#loudoces #del\u00edcia #gostosuras #morango #cafe",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/795601910631057\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_805813369609911",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Morangos fresquinhos e deliciosos sobre uma massa incr\u00edvel de p\u00e3o de l\u00f3, com muito chantilly deixando o sabor ainda mais maravilhoso! \nE ai, vamos de torta de morango hoje? \ud83c\udf70\ud83d\ude0d\u2764\n__\n\ud83d\udcc6Seg. a S\u00e1b. das 16h \u00e0s 20:30h\n\ud83d\udcde (93) 99163 9870 - 99121 4996\n\ud83d\udccdTv. Assis de Vasconcelos, 743 (entre Mendon\u00e7a Furtado e Presidente Vargas)\n-Aceitamos cart\u00f5es de d\u00e9bito e cr\u00e9dito.\n\n#loudoces #del\u00edcia #gostosuras #morango #cafe #delicatessen",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/805813369609911\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"216753025121174_1597098970419899",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u2606Venha curtir com David Santos e banda Blackout um s\u00e1bado super animado, n\u00e3o fique de fora que o ritmo \u00e9 contagiante e dan\u00e7ante!!! O show de hoje come\u00e7a \u00e0s 22h30 com muita MPB, pop rock nacional, sertanejo, ax\u00e9, carimb\u00f3 e forr\u00f3. Uma mistura de ritmos que agrada todos.\n#M\u00fasicasNacionais #Sertanejo #Forr\u00f3 #Ax\u00e9 #Regional #BotecoDoSorriso #BotecoVIP",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BotecodoSorriso\/photos\/a.217067131756430.48660.216753025121174\/1597098970419899\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1775879475969766_2540576842833355",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Nada melhor que um bom exemplo, pra inspirar a nossa busca pelo corpo perfeito. @ginetamiranda \u00e9 um desses, com certeza! \n#foco #bonyfitacademia",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bonyfitacademia\/photos\/a.2254938854730490.1073741829.1775879475969766\/2540576769500029\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"156461724431781_1609449809132958",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje tem PROMO\u00c7\u00c3O DE HOT SUSHI. 20% DESCONTO EM QUALQUER HOT SUSHI.\n\u260e\ufe0fdelivery:99141-4046\/3522-4649\u260e\ufe0f",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Hadouken.Sushi\/photos\/a.1361063677304907.1073741826.156461724431781\/1609449809132958\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1904417243113165_2196151500606403",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Cliente fiel! \ud83d\udc4a\n\n#barbershop #cortekids @ Barbearia MR. Oliver",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/barbeariamroliver\/photos\/a.2030088567212698.1073741830.1904417243113165\/2196151447273075\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"156461724431781_1628559173888688",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje \u00c9 DIA DE ROD\u00cdZIO NO HADOUKEN SUSHI!!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Hadouken.Sushi\/photos\/a.1361063677304907.1073741826.156461724431781\/1628559173888688\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1643294515754019",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u27a1\u27a1\u27a1Card\u00e1pio de Segunda\u2b05\u2b05\u2b05\n\n\ud83d\udd35 Cozid\u00e3o de Carne com Legumes \n\ud83d\udd35 Caldo de Galinha R$ 10, \/ R$ 12,\n\ud83d\udd35 Caldo Nordestino\n\ud83d\udd35 Canja\n\ud83d\udd35 Caldo de Moqueca de Peixe com Camar\u00e3o\n\ud83d\udd35 Creme de Frango R$ 12,\n\ud83d\udd35 Estrognoffe de Carne R$ 13,\n\ud83d\udd35 Farofa de Piracu\u00ed com Banana \n\nEnd: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441.\nVemm para a Esta\u00e7\u00e3ooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nHor\u00e1rio: 18hs as 23hs. Todas as noites.\n\u274cN\u00e3o fazemos entrega\u274c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1643294482420689\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1646421408774663",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u27a1 Promo\u00e7\u00e3o de Quinta \u2b05\n\n\ud83d\udd35 Vatap\u00e1 de Camar\u00e3o + Suco de 300ml R$ 13,\n\n\ud83d\udd35 Creme de Frango + Suco de 300ml R$ 14,\n\n\ud83d\udd35 Farofa de Piracu\u00ed com Banana + Suco de 300 ml R$ 7,\n\n\u27a1End: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441, entre mendon\u00e7a furtado e s\u00e3p sebasti\u00e3o, descendo a Academia Bony Fit\u2b05",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1646421388774665\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"501573163236918_1789555374438684",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Arrebenta Wandecooooo ....",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/simboraentretenimemto\/videos\/1789555374438684\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"380013212093496_1645376268890511",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"AMANHA TEM O BAILINHODAV8 e vai trazer todo o ENVOLVIMENTO do FUNK PRA GALERA ENTRAR NO CLIMA E ESQUENTAR ESSE S\u00c1BADO!\nAten\u00e7ao\ud83d\udd08\ud83d\udd08 \u2705INSCRI\u00c7\u00d5ES PRA GAROTA V8 ser\u00e3o feitas esse sabado no Bailinho\n\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\n\u2705INGRESSOS JA A VENDA NA WL INFORMATICA\n\u2705\u00daLTIMOS BON\u00c9S DISPON\u00cdVEIS L\u00c1 TBM\n\ud83d\udcf299174-9768",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/cdvstm\/photos\/a.411422838952533.93415.380013212093496\/1645376235557181\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"371465839688951_975615045940691",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Segunda \u00e9 o dia internacional de come\u00e7ar a dieta, n\u00e3o \u00e9 mesmo?! \ud83d\ude02\nAqui na #Daxa n\u00f3s temos um card\u00e1pio especial de #saladas esperando por voc\u00ea!\n.\nSalada de camar\u00e3o Bubba Gump \ud83c\udf64\nCamar\u00f5es empanados acompanhados de pepino, tomate cereja, manjeric\u00e3o, cebola, alface e molho agridoce. \ud83d\ude0d\n.\n.\n\u260e Delivery 3529-1919\n\ud83d\udcf0 Solicite o card\u00e1pio",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/daxasantarem\/photos\/a.477972612371606.1073741828.371465839688951\/975615045940691\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1608346602582144",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u25cf\u2662 Promo\u00e7\u00e3o de Ter\u00e7a \u2662\u25cf\n\ud83d\udd35 Crepioca Recheada de Frango + Suco Detox ou Suco de Abacaxi ou Limonada por R$ 14,\n\nVemmm para a Esta\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0b\nEnd: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441, entre mendon\u00e7a furtado e s\u00e3o sebasti\u00e3o. Vem nos visitar \ud83d\ude0d",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1608346575915480\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1775879475969766_2526113917612981",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A @natielesousah j\u00e1 concluiu o treino de hoje, #vemprabonyfit voc\u00ea tamb\u00e9m que ainda d\u00e1 tempo!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bonyfitacademia\/photos\/a.1919019468322432.1073741828.1775879475969766\/2526113917612981\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"276756532692390_600193367015370",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Somos refer\u00eancia em barbearia",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/seucarlosbarbeiro\/photos\/a.295696560798387.1073741829.276756532692390\/600193333682040\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1904417243113165_2181048945449992",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\ud83d\udc88Barbearia Mr Oliver\ud83d\udc88apresenta: \n\n#SORTEIO# da Sexta do Rock \ud83c\udfb6\ud83c\udfb8 (23\/03\/2018) \u2728\n\nUma parceria com a @uv_santarem. \ud83c\udf81\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\n\nPara participar \u00e9 muito simples, basta seguir as Regras:\n\u2714Seguir o Instagram da @uv_santarem \n\u2714Seguir a @barbeariamroliver \n\u2714Marcar 3 amigos (n\u00e3o vale perfil comercial ou de famosos)\n\nObs: sendo que dois sorteios ser\u00e3o via instagram.\nE um sorteio para quem estiver na sexta do rock.\nE responder a pergunta: Qual loja tem os presentes mais criativos de Santar\u00e9m?\nUma dica #UVSantar\u00e9m \n\nParticipe e conhe\u00e7a os lindos presentes da @uv_santarem \ud83c\udf81\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\nBoa Sorte \u2728 \n#promo\u00e7\u00e3o #sorteio #BarbeariaMrOliver \u2702#SextadoRock \ud83c\udfb6\ud83c\udfb8",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/barbeariamroliver\/photos\/a.2030088567212698.1073741830.1904417243113165\/2181048945449992\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"270984932928298_2061291673897606",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Confira as fotos do Baile Do Hawa\u00ed realizado no dia 27\/01\/2018.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/iateclubedesantarem\/photos\/a.1177216928971756.1073741828.270984932928298\/2061288930564547\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1680129658737171",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u27a1\u27a1\u27a1Card\u00e1pio de Ter\u00e7a\u2b05\u2b05\u2b05\n\n\ud83d\udd35 Cozid\u00e3o de Carne com Legumes \n\ud83d\udd35 Caldo de Galinha R$ 10, \/ R$ 12,\n\ud83d\udd35 Sopa de Feij\u00e3o\n\ud83d\udd35 Caldo de Bacalhau aos Queijos\n\ud83d\udd35 Caldo de Pirarucu com Tucupi e jambu\n\ud83d\udd35 Creme de Frango R$ 12,\n\ud83d\udd35 Estrognoffe de Carne R$ 13,\n\ud83d\udd35 Farofa de Piracu\u00ed com Banana \n\nEnd: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441.\nVemm para a Esta\u00e7\u00e3ooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nHor\u00e1rio: 18hs as 23hs. Todas as noites.\n\u274cN\u00e3o fazemos entrega\u274c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1680129622070508\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"106877109735300_401648833591458",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Olha a pamonha, pamonha, pamonha, QUEM QUER ? #pamonha",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/curupirainbox\/photos\/a.114493232307021.1073741828.106877109735300\/401648833591458\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"277417308941353_2199799646703100",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Um show para falar de amor!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/pizzariamassabor\/photos\/a.277484945601256.87223.277417308941353\/2199799646703100\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1775879475969766_2541739676050405",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A @maikellymenesess2 conta com a ajuda do @charlleseks na hora do treino e \u00e9 s\u00f3 sucesso! #bonyfit #amelhordeitaituba",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bonyfitacademia\/photos\/a.1919019468322432.1073741828.1775879475969766\/2541739479383758\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"796162917178389_1391107744350567",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Onde tem EVENTO, tem BOTO!!!\n\nSaiba mais\n\nhttps:\/\/search.google.com\/local\/posts?q=Boto+Sorveteria+Artesanal&ludocid=14601668455123082388&lpsid=2814400502015339038",
        "conTextMaterial":"link",
        "conMultimedia":"https:\/\/search.google.com\/local\/posts?q=Boto+Sorveteria+Artesanal&ludocid=14601668455123082388&lpsid=2814400502015339038",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1463590013770858_1472276102902249",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Ganhadoras do Sorteio de P\u00e1scoa \ud83c\udf6b\ud83c\udf54",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/gothamburgersoficial\/photos\/a.1464673683662491.1073741829.1463590013770858\/1472276102902249\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"796162917178389_1436848393109835",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Come\u00e7ou a comemora\u00e7\u00e3o de 2 Anos da Boto Sorveteria Artesanal. Confira nossa programa\u00e7\u00e3o.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/botosorveteria\/photos\/a.796191853842162.1073741825.796162917178389\/1436848313109843\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_743375625853686",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Tens aquele evento especial pra fazer? Anivers\u00e1rio, ch\u00e1 de beb\u00ea, ch\u00e1 de panela, ch\u00e1 com as amigas, reuni\u00e3o de trabalho, ou o evento que desejar. Temos um espa\u00e7o para eventos lindo, aconchegante e com muitas del\u00edcias. Pe\u00e7a um or\u00e7amento pra gente pelos n\u00fameros 99163-9870 e 99121-4996. \ud83c\udf82\ud83c\udf70\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf81",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/743375625853686\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1645411105542360",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u27a1 Promo\u00e7\u00e3o de Quarta \u2b05\n\n\ud83d\udd35 Vatap\u00e1 de Camar\u00e3o + Suco de 300ml R$ 13,\n\n\ud83d\udd35 Creme de Frango + Suco de 300ml R$ 14,\n\n\ud83d\udd35 Farofa de Piracu\u00ed com Banana + Suco de 300 ml R$ 7,\n\n\u27a1End: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441, entre mendon\u00e7a furtado e s\u00e3p sebasti\u00e3o, descendo a Academia Bony Fit\u2b05",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1645411082209029\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_784668308391084",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Deliciosa Torta Maria Izabel de bacuri. P\u00e3o de l\u00f3 fofinho molhado com muito creme de bacuri e Coco ralado. Deliciosa demais! \ud83c\udf82\ud83c\udf70\ud83c\udf6e\ud83c\udf51 __\n\ud83d\udcc6Seg. a S\u00e1b. das 16h \u00e0s 20:30h\n\ud83d\udcde (93) 99163 9870 - 99121 4996\n\ud83d\udccdTv. Assis de Vasconcelos, 743 (entre Mendon\u00e7a Furtado e Presidente Vargas)\n\n#loudoces #del\u00edcia #gostosuras #morango #cafe #delicatessen",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/784668308391084\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"796162917178389_1403554456439229",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Evento tem que ter comida boa, bebida boa, m\u00fasica boa, gente legal e, se quiser arrasar e diferenciar, tem que ter tamb\u00e9m drink com sorvete. Esta combina\u00e7\u00e3o inusitada \u00e9 mais uma das inven\u00e7\u00f5es da Boto Sorveteria Artesanal para surpreender voc\u00ea e seus convidados. \n\nConverse conosco e arrase no seu evento! \n\nD\u00favidas, acesse o link https:\/\/goo.gl\/x2hsGi \n\n#botosorveteria #boto #alterdochao #santarem #ferias #familia #verao #cultura #evento #casamento #festa #bodas #formatura #casquinha #delicia #exotico #torta #castanhadopara #sorvete #gelato #sorbet #sherbet #tremetreme #conhecimentocompartilhado #borari #manga #sabor #frutasvermelhas #tripadvisor #jambu #drink #drinkcomsorvete",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/botosorveteria\/photos\/a.796492780478736.1073741827.796162917178389\/1403553413106000\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_748956091962306",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quem resiste as nossas famosas cestinhas crocantes?? Del\u00edcia demais, temos com salpic\u00e3o de frango ou de bacalhau. Irresist\u00edvel!!! Vem ser feliz na Lou Doces a partir das 16hs! \ud83c\udf70\ud83c\udf69\ud83c\udf82\ud83c\udf69",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/748956091962306\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_793348310856417",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje tem Carimb\u00f3! Deliciosa torta de p\u00e3o de l\u00f3 fofinho com muito creme e doce de cupua\u00e7u e castanha do Par\u00e1. Del\u00edcia demais! Vem ser feliz na Lou Doces!\n__\n\ud83d\udcc6Seg. a S\u00e1b. das 16h \u00e0s 20:30h\n\ud83d\udcde (93) 99163 9870 - 99121 4996\n\ud83d\udccdTv. Assis de Vasconcelos, 743 (entre Mendon\u00e7a Furtado e Presidente Vargas)\n\n#loudoces #del\u00edcia #gostosuras #morango #cafe #delicatessen #sonhodevalsa \ud83c\udf70\u2764\ud83c\udf69",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/793348310856417\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1702449319838538",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u27a1\u27a1\u27a1Card\u00e1pio de Quinta\u2b05\u2b05\u2b05 \n\n\ud83d\udd35 Cozid\u00e3o de Carne com Legumes\n\ud83d\udd35 Caldo de Galinha R$ 10, \/ R$ 12,\n\ud83d\udd35 Caldo de Frango com Legumes\n\ud83d\udd35 Caldo de Caranguejo\n\ud83d\udd35 Caldo de Frango com Bacon e Calabresa\n\ud83d\udd35 Estrognoffe de Carne R$ 13,\n\ud83d\udd35 Farofa de Piracu\u00ed com Banana \nEnd: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441.\nVemm para a Esta\u00e7\u00e3ooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nHor\u00e1rio: 18hs as 23hs. Todas as noites.\n\u274cN\u00e3o fazemos entrega\u274c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1702449293171874\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"501573163236918_1857371237657097",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"ENTRADA LIBERADA PARA ELAS E ELES PAGAM SOMENTE R$ 10 AT\u00c9 MEIA NOITE!",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/simboraentretenimemto\/videos\/1857371237657097\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1498258680490044_1950005625315345",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Bom almo\u00e7o!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/varandacmineira\/photos\/a.1516256468690265.1073741829.1498258680490044\/1950002138649027\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"277417308941353_2038055779544155",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quer mais novidade?!! Tem mais... olha a\u00ed o que temos pra voc\u00ea! \ud83d\ude0d\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/pizzariamassabor\/videos\/2038055779544155\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"501573163236918_1872718109455743",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje \u00e9 dia...",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/simboraentretenimemto\/videos\/1872718109455743\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1775879475969766_2513673572190349",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Aqui n\u00e3o falta foco e determina\u00e7\u00e3o! Click da @claudia_fashion_week \ud83d\udcaa #bonyfit #delongeamelhor #amelhordestm #vemprabonyfit",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bonyfitacademia\/photos\/a.1919019468322432.1073741828.1775879475969766\/2513673572190349\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"216753025121174_1529890793807384",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Serramalte no boteco!!!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BotecodoSorriso\/photos\/a.301009630028846.67375.216753025121174\/1529890770474053\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_765522640305651",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Venha conhecer a Lou Doces Delicatessen, transformando amor em gostosuras. Tortas geladas, doces, salgados, caf\u00e9s, linha fitness e com um \u00f3timo espa\u00e7o lindo e aconchegante para seu evento. Venha nos fazer uma visita e se deliciar em nossas gostosuras! \u2714Travessa Assis de Vasconcelos, 743. Entre Mendon\u00e7a Furtado e Presidente Vargas. \ud83d\udcf2 93. 99163 9870 - 99121 4996. \ud83d\udd5b Das 16hs \u00e0s 20:30hs, de segunda \u00e0 s\u00e1bado! \ud83c\udf70\ud83c\udf69\ud83c\udf6b\ud83c\udf82\u2764\ud83d\ude0d\ud83c\udf70\ud83c\udf69\ud83c\udf82 #loudoces #delicias #cafes #doces #amor",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/765522640305651\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1605530912863713",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u27a1\u27a1\u27a1Card\u00e1pio de S\u00e1bado\u2b05\u2b05\u2b05\n\n\ud83d\udd35 Cozid\u00e3o de Carne com Legumes \n\ud83d\udd35 Caldo de Galinha R$ 10, \/ R$ 12,\n\ud83d\udd35 Caldo de Bacalhau aos Queijos\n\ud83d\udd35 Sopa de Feij\u00e3o\n\ud83d\udd35 Caldo Nordestino\n\ud83d\udd35 Estrognoffe de Carne \n\ud83d\udd35 Farofa de Piracu\u00ed com Banana\n\nEnd: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441.\nVemm para a Esta\u00e7\u00e3ooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nHor\u00e1rio: 18hs as 23hs. Todas as noites.\n\u274cN\u00e3o fazemos entrega\u274c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1605530862863718\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1575770302673775_2010967962487338",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\"Vou beijando esse copo \nAbra\u00e7ando as garrafas \nSolid\u00e3o \u00e9 companheira \nNesse risca faca..\" \u2764\ud83d\udc98\ud83d\udc94\n\nChegou o dia que todo mundoooo espera! Sua sexta especial.. Hoje t\u00e1 daquele jeito! Companhia Sertaneja com o especial \"Z\u00e9 Neto e Cristiano\" pra encher o copo de cerveja e esvaziar o peito de orgulho! \ud83c\udf7b\ud83c\udf7a\ud83c\udf7b\n\nDepois tem Ricard\u00e3o e Forr\u00f3 Eu Acho \u00c9 Bom pra levantar a poeira.. \nPra cora\u00e7\u00e3o de papel, f\u00edgado de a\u00e7o! \ud83d\ude05\n\nHappy Hour TODO DIA: Torre R$15,00 e petiscos por apenas R$10,00 at\u00e9 22h..\n\n#Sextou\u00c9Show #VemQueTem #EspecialZ\u00e9NetoECristiano #HojeOCotoveloD\u00f3i #DeixaOCelularEmCasa #ProsFortes #Promo #AquiTudo\u00c9PraVc",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaoshowbar\/photos\/a.1585475181703287.1073741829.1575770302673775\/2010967939154007\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"283184391814940_1304656559667713",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"HOJE TEM CELEIRO BEER !\n\nSEXTA- FORROZEIRA.\n\nPARA COMANDAR A FESTA TEM \" FORR\u00d3 KI BABADO + GAVI\u00c3O E FALC\u00c3O + FORR\u00d3 DU CHEFF.\n\nDJ PATRICK TOCANDO AS MELHORES DO FUNK NOS INTERVALOS.\n\nMULHER N\u00c3O PAGA INGRESSO AT\u00c9 00:00.\n\nROLHA LIBERADA AT\u00c9 00:00.\n\n\u00c9 HOJE CELEIRO BEER.\n\n#VEMPROCELEIROBEER\ud83c\udf7b\u2764",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/VemProCeleiroBeer\/photos\/a.283187445147968.1073741827.283184391814940\/1304656526334383\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1775879475969766_2573551892869183",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O Rafael est\u00e1 passando na sua timeline para avisar que hoje a galera de Itaituba pode descansar! Nossa unidade de Itaituba estar\u00e1 fechada hoje, mas a nossa unidade de Santar\u00e9m funcionar\u00e1 das 10h \u00e0s 13h!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bonyfitacademia\/photos\/a.1919019468322432.1073741828.1775879475969766\/2573551616202544\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"501573163236918_1841133475947540",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"A amizade, nem a for\u00e7a do tempo ir\u00e1 destruir...somos verdade! #QueroMaisPagode",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/simboraentretenimemto\/photos\/a.501811346546433.1073741829.501573163236918\/1841133475947540\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1775879475969766_2481445678746472",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Com dedica\u00e7\u00e3o aqui na #bonyfit voc\u00ea tem RESULTADO! #amelhordeitaituba",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bonyfitacademia\/photos\/a.1919019468322432.1073741828.1775879475969766\/2481445678746472\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"211996742203684_1985670744836266",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje tem promo\u00e7\u00e3o Yakissoba Caribenha com 50% desconto",
        "conTextMaterial":"status",
        "conMultimedia":null,
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1853430514940409_2133421990274592",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"SUPER NOVIDADE NO RUSTIK (ter\u00e7a \u00e0 quinta)\n\n*Promo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida no estabelecimento, delivery e ifood. \n\n*Somente no dinheiro ou d\u00e9bito \n\nTravessa Silva Jardim, 966 \n\u260e\ufe0f (93) 99120-7040",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/rustikrestaurantestm\/photos\/a.1853438841606243.1073741827.1853430514940409\/2133421990274592\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"270984932928298_2179912212035551",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Saiu a primeira fase da escala\u00e7\u00e3o do time de estrelas que far\u00e3o parte do maior projeto da regi\u00e3o Norte. \n\u2705 Jeito Inocente\n\u2705Ivo Meireles\n\u2705Ronald\n\u2705Funk Samba Club\n\u2705Wanderley Andrade\n\u2705Uendel Pinheiro\n\u2705Henrique Mel\n\u2705Bada\n\u2705Art Samba\n\u2705Beto Cohen\n\u2705Diou\nUma verdadeira Cidade ser\u00e1 constru\u00edda para torcermos juntos rumo ao Hexa! \nVendas de passaporte e mais informa\u00e7\u00f5es na Central da Copa(1\u2022piso shopping Paraiso ) e Iate Clube.\n\u260e \u202d(093) 99101-5787",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/iateclubedesantarem\/photos\/a.1177216928971756.1073741828.270984932928298\/2179912212035551\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"796162917178389_1478526658942008",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Pra te atentar e fazer voc\u00ea pensar neste sorvete a tarde toda. Estamos te esperando com muitas del\u00edcias.\n#sorvete #gelato #santarem #calor",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/botosorveteria\/photos\/a.796492780478736.1073741827.796162917178389\/1478526658942008\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_807395552785026",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje temmm! Nosso arrari\u00e1 com muitas del\u00edcias da \u00e9poca, vatap\u00e1, mani\u00e7oba, caruru, arroz paraense e muito mais! Vem ser feliz aqui a partir das 16hs! \ud83c\udf89\ud83c\udf1f\ud83c\udf86\ud83c\udf3d\ud83c\udf4e\ud83c\udf69\u2615",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/807395552785026\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1671316829618454",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u27a1\u27a1\u27a1Card\u00e1pio de Domingo\u2b05\u2b05\u2b05\n\n\ud83d\udd35 Cozid\u00e3o de Carne com Legumes \n\ud83d\udd35 Caldo de Galinha R$ 10, \/ R$ 12,\n\ud83d\udd35 Caldo Nordestino\n\ud83d\udd35 Canja\n\ud83d\udd35 Caldo de Camar\u00e3o com Tucupine Jambu\n\ud83d\udd35 Estrognoffe de Carne R$ 12,\n\ud83d\udd35 Farofa de Piracu\u00ed R$ 6,\n\ud83d\udd35 Salada de Frango R$ 10,\n\ud83d\udd35 Salada de Atum R$ 12,\n\ud83d\udd35 Crepioca de Frango c\/ Salada R$ 10,\n\ud83d\udd35 Crepioca de Pizza R$ 10,\n\ud83d\udd35 Sanduiche Natural de Frango R$ 6,\n\ud83d\udd35 Sanduiche Natural de Atum R$ 7,\n\ud83d\udd35 Tapioquinha Recheada com Frango R$ 7,\n\ud83d\udd35 Omelete Rech. c\/ Frango e Salada R$ 12,\n\ud83d\udd35 Detox 600ml R$ 6,\n\nEnd: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441.\nVemm para a Esta\u00e7\u00e3ooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nHor\u00e1rio: 18hs as 23hs. Todas as noites.\n\u274cN\u00e3o fazemos entrega\u274c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1671316809618456\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"599839863408078_1823768217681897",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Algumas de nossas del\u00edcias \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\n\n#VemproMisterGrill \n#Delivery",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/mistergrillstm\/photos\/a.605943776131020.1073741828.599839863408078\/1823768217681897\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"216753025121174_1487999174663213",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u2606Venha curtir com David Santos e banda Blackout um s\u00e1bado super animado, n\u00e3o fique de fora que o ritmo \u00e9 contagiante e dan\u00e7ante!!! O show de hoje come\u00e7a \u00e0s 22h30 com muita MPB, pop rock nacional, sertanejo, ax\u00e9, carimb\u00f3 e forr\u00f3. Uma mistura de ritmos que agrada todos.\n#M\u00fasicasNacionais #Sertanejo #Forr\u00f3 #Ax\u00e9 #Regional #BotecoDoSorriso #BotecoVIP",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BotecodoSorriso\/photos\/a.301009630028846.67375.216753025121174\/1487999151329882\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1775879475969766_2486298631594510",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Aqui n\u00e3o tem tempo ruim pra quem quer se superar. Vem pra c\u00e1!! #bonyfit #amelhordeitaituba",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bonyfitacademia\/photos\/a.1919019468322432.1073741828.1775879475969766\/2486298631594510\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1775879475969766_2573558276201878",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"O feriado foi bom enquanto durou, mas agora \u00e9 hora de voltar com tudo aos treinos e com as energias revigoradas!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bonyfitacademia\/photos\/a.1919019468322432.1073741828.1775879475969766\/2573558152868557\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"156461724431781_1601121369965802",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quarta \u00e9 dia de Rodizio no Hadouken Sushi.",
        "conTextMaterial":"video",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Hadouken.Sushi\/videos\/1601121369965802\/",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"582180081968713_841955722657813",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"DEL\u00cdCIAS DA MASSAMIX !! \ud83d\ude0b\ud83d\ude0d\ud83c\udf54\ud83e\udd56\ud83c\udf5e\ud83e\udd50\ud83c\udf70\ud83c\udf69\ud83c\udf82\u2764\ufe0f",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/massamix\/photos\/a.700997383420315.1073741831.582180081968713\/841955529324499\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1575770302673775_2038846576366143",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\"Sonhei que tava me casando \nAcordei no desespero \nA vida de casado \u00e9 boa \nS\u00f3 perde para de solteiro..\" \ud83d\ude05\ud83c\udf7b\ud83d\ude4c\ud83e\udd42\n\nHah, e quem disse que 12 de junho s\u00f3 comemora quem namora?!\n\nPois aqui a festa \u00e9 pra vc que t\u00e1 mto bem solteiro(a), ou pra quem quer encontrar um par, beijar na boca e curtir essa noite animada, divertida e cheinha de surpresas, pra juntar os amigos ou pros casais que querem sair da rotina e aproveitar a noite pra tomar uma cerveja bem gelada, bater papo, dan\u00e7ar e esticar esse dia que \u00e9 todo do amor, de todas as formas que ele existe!! \u2764\n\nChama todo mundo e veeemmm!! \n\n\ud83d\ude08\ud83c\udf7bMarque seu amigo(a) solteiro(a) e concorra \u00e0 um combo de 4 torres de cerveja e 2 petiscos!!\n\n\u2764\ud83e\udd42Marque seu namorado(a) e concorra \u00e0 uma garrafa de chandon e um petisco especial\n\n#12DeJunho #Esta\u00e7\u00e3oPraVc #PqAquiOImportante\u00c9Bebemorar #VemQueTem #ChamaOsParceiros #VemCurtir #VaiQueRola #ConvideSeuAmor #SaiaDaRotina",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaoshowbar\/photos\/a.1585475181703287.1073741829.1575770302673775\/2038846556366145\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1775879475969766_2536100363281003",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Para ter um shape desses a @paty_ollyveira n\u00e3o poupa esfor\u00e7os e vem at\u00e9 aos domingos, dedica\u00e7\u00e3o total \u00e9 com os #clientegold",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bonyfitacademia\/photos\/a.1919019468322432.1073741828.1775879475969766\/2536100269947679\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1702459649837505",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Promo\u00e7\u00e3o de Quinta \ud83d\udcaa \n\n\ud83d\udd35 Crepioca Recheada com Frango + Suco de 500ml R$ 14,\n\ud83d\udd35 Omelete Recheado com Frango + Suco de 500ml R$ 16,\n\nEnd:Trav: Barjonas de Miranda, n\u2022 441, entre Mendon\u00e7a Furtado e S\u00e3o Sebasti\u00e3o",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1702459613170842\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"341692959247521_1629159450500859",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"\u27a1\u27a1\u27a1Card\u00e1pio de Ter\u00e7a\u2b05\u2b05\u2b05\n\n\ud83d\udd35 Cozid\u00e3o de Carne com Legumes \n\ud83d\udd35 Caldo de Galinha R$ 10, \/ R$ 12,\n\ud83d\udd35 Caldo Nordestino\n\ud83d\udd35 Sopa de Feij\u00e3o\n\ud83d\udd35 Estrognoffe de Carne \n\ud83d\udd35 Farofa de Piracu\u00ed com Banana\n\nEnd: Trav: Barjonas de Miranda, n\u00b0 441.\nVemm para a Esta\u00e7\u00e3ooo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nHor\u00e1rio: 18hs as 23hs. Todas as noites.\n\u274cN\u00e3o fazemos entrega\u274c",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaodocaldostm\/photos\/a.1437052673044872.1073741826.341692959247521\/1629159360500868\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"350885085102744_752306748293907",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Deliciosos quiches quentinhos saindo para nossa vitrine\ud83d\ude0d. Um mais delicioso que o outro, massa amanteigada que derrete na boca...deliciosos, nos sabores de camar\u00e3o, frango, palmito e calabresa! \ud83d\ude0d\ud83c\udf82\ud83c\udf53\ud83c\udf70\ud83e\udd90\ud83d\ude0b __\n\ud83d\udcc6Seg. a S\u00e1b. das 16h \u00e0s 20:30h\n\ud83d\udcde (93) 99163 9870 - 99121 4996\n\ud83d\udccdTv. Assis de Vasconcelos, 743 (entre Mendon\u00e7a Furtado e Presidente Vargas)\n\n#loudoces #del\u00edcia #gostosuras #morango #cafe #delicatessen #sonhodevalsa#paodebatata #queijocuia #loudoces #quiches",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/loudocessantarem\/photos\/a.366945773496675.1073741829.350885085102744\/752306748293907\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"216753025121174_1522500221213108",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Pineapple smash,\nDrink feito com a\u00e7\u00facar mascavo.",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/BotecodoSorriso\/photos\/a.217067131756430.48660.216753025121174\/1522500221213108\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1463590013770858_1502934853169707",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Clientes maravilhosos \ud83d\ude0d\nEscolha voc\u00ea tbm a #gothamburgers de Ter\u00e7a \u00e0 Domingo das 19h \u00e0s 00h (abrimos tbm nos feriados). @ Gotham Burgers",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/gothamburgersoficial\/photos\/a.1466104956852697.1073741830.1463590013770858\/1502934769836382\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"156461724431781_1573595069385099",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Hoje tem 20% DESCONTO EM QUALQUER HOT SUSHI*.\n\u260e\ufe0fdelivery:99141-4046\/3522-4649\u260e\ufe0f\n*pag em dinheiro",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/Hadouken.Sushi\/photos\/a.1361063677304907.1073741826.156461724431781\/1573595069385099\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1853430514940409_2102337713383020",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Camar\u00e3o rosa com Arroz de jambu e vinagrete de tucupi. Assim n\u00e3o tem combate. \ud83d\ude0d#vemprorustik @ Santar\u00e9m, Brazil",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/rustikrestaurantestm\/photos\/a.1966459926970800.1073741830.1853430514940409\/2102337613383030\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1575770302673775_1973082006275934",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"CHEGOU O DIA DE ESPANTAR A CRISE!! Vamos curtir uma noite divertida e leve?? Leve pra cabe\u00e7a e bolso \ud83d\ude03 sua melhor ter\u00e7a \u00e9 aquiii \ud83d\ude01 Lukas Almeida vem com seu gog\u00f3 de ouro pra fazer da sua noite \u00fanica e inesquec\u00edvel!\n\n \"Voc\u00ea me pede na carta que eu volte na ter\u00e7aaa..\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nCOMBO1: 4 torres de ANTARCTICA + bolinho de piracu\u00ed + batata frita + 30min. De bilhar para se divertir com os amigos por apenas R$100,00.\n\nCOMBO2: 14 caipirinhas\/caipiroskas + mix de bolinhos + t\u00e1bua de frios + 30min. De bilhar para se divertir com os amigos por apenas R$100,00.\n\nCOMBO3: 20 long necks ITAIPAVA + bolinho de linguicinha defumada + macaxeira frita +30min. De bilhar para se divertir com os amigos por apenas R$100,00\n\n#ShowBarEspecial #Ter\u00e7aMaluca #LukasAlmeida #FazendoADiferen\u00e7a #N\u00e3oPerdeN\u00e3o #AquiTudo\u00c9PraVc #VemQueTem #\u00c0NoiteToda",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/estacaoshowbar\/photos\/a.1585475181703287.1073741829.1575770302673775\/1973081972942604\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"796162917178389_1401002966694378",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quanta alegria e responsabilidade receber esta simpatia. A renomada @chefmonicarangel nos presenteou com sua visita. Muito obrigado por vir degustar o verdadeiro sabor do Par\u00e1 em formato de sorvete. Olhem o feedback dela \ud83d\udc47\ud83c\udffb #Repost @chefmonicarangel \u30fb\u30fb\u30fb Pense um um sorvete especial de castanha do Par\u00e1? Agora acrescente uma casquinha de maracuj\u00e1 com pimenta? Irresist\u00edvel #chefmonicarangel #expedi\u00e7aosantarem #tunicastour",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/botosorveteria\/photos\/a.796492780478736.1073741827.796162917178389\/1401002966694378\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1775879475969766_2579113202313052",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Quer trabalhar na melhor academia de Santar\u00e9m e Itaituba? Ent\u00e3o envie seu curr\u00edculo para tecnico@bonyfit.com! Vem fazer parte da equipe mais top do Oeste. \u2800\nObs.: N\u00e3o aceitamos curr\u00edculo via direct. \u2800",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/bonyfitacademia\/photos\/a.1919019468322432.1073741828.1775879475969766\/2579113132313059\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"501573163236918_1724227827638106",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Mulherada ganha pulseira VIP at\u00e9 meia noite, \u00e9 so chegar cedo e entrar! \nA Vip Que Vc Merece! #VemPraFesta #VemProSimbora #VipQueVcMerece",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/simboraentretenimemto\/photos\/a.501811346546433.1073741829.501573163236918\/1724225980971624\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1394523330773321_2460961534129490",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"## Meu orgulho caiu quando subiu o \u00e1lcool\nA\u00ed deu ruim pra mim\nE, pra piorar, t\u00e1 tocando um mod\u00e3o\nDe arrastar o chifre no asfalto\n\nT\u00f4 tentando te esquecer\nMas meu cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o entende\nDe novo, eu fechando esse bar\nAfogando a saudade num querosene##",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/restaurantemascote\/photos\/a.1413466158879038.1073741828.1394523330773321\/2460956694129974\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"1498258680490044_1941025652880009",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Ter\u00e7a feira de carnaval!",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/varandacmineira\/photos\/a.1516256468690265.1073741829.1498258680490044\/1941025366213371\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"277417308941353_2083502514999481",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Conhece o app Massabor? Tem promo\u00e7\u00f5es exclusivas rolando por l\u00e1! Baixe na sua play store e fique por dentro! Hoje tem promo\u00e7\u00e3o desta borda maravilhosa por apenas 2,00!!! P.s dispon\u00edvel apenas em pizza tamanho grande. Ser\u00e1 cobrado valor da pizza mais adicional de 2,00 pela borda. Na aba promo\u00e7\u00f5es do app Massabor. S\u00f3 hoje. Quinta dia 01\/03",
        "conTextMaterial":"photo",
        "conMultimedia":"https:\/\/www.facebook.com\/pizzariamassabor\/photos\/a.277484945601256.87223.277417308941353\/2083502514999481\/?type=3",
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    },
    {
        "conId":"501573163236918_1799612970099591",
        "conTitle":"",
        "conDescription":"Sejam todos bem vindos!",
        "conTextMaterial":"status",
        "conMultimedia":null,
        "conCreationParameters":"",
        "conTemplate":""
    }
]